<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/cbc-vapes.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-22T10:05:54+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531598930256</id>
    <published>2024-07-22T10:05:54+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:05:54+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbc-vape-mimosa-79-79-1ml"/>
    <title>CBC Vape MIMOSA 79% 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBC_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_mimosa.png?v=1721829852"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>MIMOSA 79% CBC Vape 1ml</p>
<p>Unsere CBC-Verdampfer bestehen aus unverdünntem CBC, das auf Farmen in der Tschechischen Republik nach den höchsten Industriestandards geerntet wird. Während der Extraktion wird unsere Rezeptur dreimal getestet, um sicherzustellen, dass Du ein reines und konsistentes Produkt ohne Verunreinigungen erhältst. Wenn Du CBC-Öl verdampfst, möchtest Du sicher sein, dass Du die besten Zutaten inhalierst – frei von unangenehmen Chemikalien und schädlichen Zusatzstoffen.</p>
<p>MIMOSA</p>
<p>Mit dem Premium Canapuff Vape Mimosa 79% CBC Aroma erwartet Dich ein süßes, zitrusartiges Geschmackserlebnis mit Noten von Zitrone und Orange. Dieses Vape Liquid wurde entwickelt, um eine euphorische, erhebende und fröhliche Wirkung zu erzielen und kann auch Deinen Appetit anregen. Das Mimosa-Aroma ist extrem energetisierend und belebend, während es gleichzeitig Deine Konzentration und Entspannung fördert. Als Hybride aus Clementine und Purple Punch weist Mimosa einen hohen Gehalt an Limonen- und Beta-Caryophyllen-Terpenen auf, was zu ihrem einzigartigen Profil beiträgt. Canapuff Vape Mimosa 79% CBC ist die perfekte Wahl, wenn Du eine Erfahrung voller Geschmack und positiver Energie suchst.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre es an einem trockenen Ort auf. Halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Dieses Produkt ist nur für Personen ab 18 Jahren geeignet und für Kinder unzugänglich aufzubewahren. Schwangere dürfen es nicht verwenden.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Nach dem Konsum raten wir vom Bedienen von Transportmitteln und Maschinen ab. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531598930256</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5255</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531598602576</id>
    <published>2024-07-22T10:04:15+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:04:15+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbc-vape-mai-tai-79-79-1ml"/>
    <title>CBC Vape MAI TAI 79% 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBC_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_maitai.png?v=1721829826"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>MAI TAI 79% CBC Vape 1ml</strong></p>
<p>Unsere CBC-Verdampfer bestehen aus reinem, unverdünntem CBC, das auf Farmen in der Tschechischen Republik nach höchsten Industriestandards geerntet wird. Wir testen unsere Rezeptur dreimal während der Extraktion, um sicherzustellen, dass Du ein reines, konsistentes Produkt ohne Verunreinigungen erhältst. Beim Verdampfen von CBC-Öl willst Du sicher sein, dass Du nur die besten Zutaten ohne unangenehme Chemikalien oder schädliche Zusatzstoffe einatmest.</p>
<p><strong>MAI TAI</strong></p>
<p>Mit dem Mai Tai 79% CBC Aroma von Premium Canapuff Vape erlebst Du ein tropisches Abenteuer voller Geschmack. Genieße die süßen und erfrischenden Noten von Orange und Kirsche, die an die Sorten Alien Orange Cookies und ACDC erinnern, ergänzt durch einen frischen, fruchtigen Akzent. Dieses Vape bietet nicht nur einen vollmundigen Geschmack, sondern auch eine stimulierende und energetisierende Wirkung, ideal für Dich, wenn Du einen positiven und anregenden Einfluss auf Deine Stimmung suchst. Canapuff Vape Mai Tai 79% CBC ist eine perfekte Mischung aus tropischem Geschmack und belebender Wirkung, die Dir ein unvergessliches Erlebnis bieten wird.</p>
<p><strong>Warnung:</strong></p>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe nur ab 18 Jahren und unzugänglich für Kinder aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531598602576</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5254</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531598012752</id>
    <published>2024-07-22T10:02:43+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:02:43+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbc-vape-limoncello-79-79-1ml"/>
    <title>CBC Vape LIMONCELLO 79% 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBC_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_limoncello.png?v=1721829794"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>LIMONCELLO 79% CBC Vape 1ml</p>
<p>Unsere CBC-Verdampfer sind aus reinem CBC hergestellt, das auf Farmen in der Tschechischen Republik nach den höchsten Industriestandards geerntet wird. Die Rezeptur wird während der Extraktion dreimal getestet, um sicherzustellen, dass Du ein sauberes und konsistentes Produkt ohne Verunreinigungen erhältst. Wenn Du CBC-Öl verdampfst, möchtest Du sicher sein, dass Du die besten Zutaten ohne unangenehme Chemikalien und schädliche Zusatzstoffe verwendest.</p>
<p><strong>LIMONCELLO</strong></p>
<p>Das Premium Canapuff Vape mit Limoncello 79% CBC Aroma bietet Dir ein erfrischendes Zitrusaroma, das perfekt durch Noten von Mango, Kiefer und Pfeffer ergänzt wird. Diese verbinden sich mit dem Zitronenduft zu einem einzigartigen aromatischen Erlebnis. Der hohe Nerolidol-Gehalt fügt blumige und fruchtig-grüne Noten hinzu, die Deine Geruchssinne erfreuen. Dieses Vape ist ideal, um Dich am Ende des Tages zu entspannen, da es eine erhebende Ruhe und Gelassenheit vermittelt. Inspiriert von dem süßen Likör, wird der Name Limoncello Dir Lust auf ein Dessert machen und ein unvergessliches Geschmackserlebnis mit der entspannenden und erhebenden Wirkung bieten, die für CBC charakteristisch ist.</p>
<p><strong>Warnung:</strong> Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531598012752</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5253</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531597488464</id>
    <published>2024-07-22T09:59:19+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T09:59:19+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbc-vape-lemonade-kush-79-1ml"/>
    <title>CBC Vape LEMONADE KUSH 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBC_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_lemonade_kush.png?v=1721829743"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>LEMONADE KUSH 79% CBC Vape 1ml</strong></p>
<p>Unsere CBC-Verdampfer werden aus reinem CBC hergestellt, das auf Farmen in der Tschechischen Republik nach den höchsten Industriestandards geerntet wird. Die Rezeptur wird während der Extraktion dreimal getestet, um sicherzustellen, dass Du ein sauberes, konsistentes Produkt ohne Verunreinigungen erhältst. Wenn Du CBC-Öl verdampfst, möchtest Du sicher sein, dass Du die besten Zutaten verdampfst, frei von unangenehmen Chemikalien und schädlichen Zusatzstoffen.</p>
<p><strong>LEMONADE KUSH</strong></p>
<p>Mit dem Premium Canapuff Vape Lemonade Kush 79% CBC genießt Du ein frisches und spritziges Hybridprofil mit deutlichen Noten von süßer Zitrone. Dieses Vape-Liquid ist eine Kreuzung aus Super Lemon OG und OG Kush, die Dir an warmen Sommertagen wieder Energie geben wird. Sein Aroma ist reich an Zitronen-, Süß- und Holznoten mit einem Hauch von Erde und Frische. Die Wirkung ist erhebend und fördert die Kreativität, was es zur idealen Wahl für alle macht, die Erfrischung und Inspiration suchen. Canapuff Vape Lemonade Kush 79% CBC ist Dein perfekter Begleiter, um Deinen Geist anzuregen und Deine Kreativität mit einem Hauch von zitronigem, erfrischendem Duft zu entfesseln.</p>
<p><strong>Warnung:</strong> Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich. Für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531597488464</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5252</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
