<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/cbd-liquid.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-06-07T10:08:06+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264733847888</id>
    <published>2024-06-07T10:08:06+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:08:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-e-liquid-skywalker-og-500-mg-10ml"/>
    <title>CBD E-Liquid Skywalker OG 500 mg 10ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Liquid_skywalker.png?v=1717757487"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD-E-Liquid Skywalker OG 500 mg CBD</h3>
<p>Entdecke das EUPHORIA CBD E-Liquid Skywalker OG – die perfekte Nachfüllung für deine elektronische Zigarette oder deinen Vape-Pen. Dieses E-Liquid enthält 10 ml Hanfextrakt mit 500 mg CBD und einer Vielzahl natürlicher Terpene. Dank des ausgewogenen PG/VG-Verhältnisses genießt du einen großartigen Geschmack und viel Dampf.</p>
<p>Der Extrakt der beliebten Sorte Skywalker OG sorgt für ein einzigartiges aromatisches Erlebnis, das dich begeistern wird. Und das Beste: Dieses E-Liquid enthält weder Nikotin noch THC.</p>
<p><strong>Anwendung:</strong> Fülle dein Gerät einfach mit dem EUPHORIA CBD E-Liquid auf und genieße den unverwechselbaren Geschmack und die entspannende Wirkung von CBD.</p>
<p><strong>Lagerung:</strong> Bewahre das Liquid geschlossen, kühl, trocken und lichtgeschützt auf, um die beste Qualität zu gewährleisten.</p>
<p><strong>Sicherheitshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Nur für Erwachsene:</strong> Dieses Produkt ist nur für Personen über 18 Jahren erhältlich.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten:</strong> Stelle sicher, dass das E-Liquid außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahrt wird.</li>
<li>
<strong>Nicht für Schwangere und Stillende:</strong> Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Gönn dir das unverwechselbare Erlebnis von Skywalker OG und genieße die beruhigende Wirkung von CBD mit dem EUPHORIA CBD E-Liquid!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264733847888</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>2150</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264732569936</id>
    <published>2024-06-07T10:06:34+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:06:34+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-e-liquid-blue-dream-300-mg-10ml"/>
    <title>CBD E-Liquid Blue Dream 300 mg 10ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Liquid_blue_dream.png?v=1717757471"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD-E-Liquid Blue Dream 300 mg CBD</h3>
<p>Tauche ein in das ultimative Vape-Erlebnis mit dem CBD-E-Liquid Blue Dream von EUPHORIA. Dieses E-Liquid ist speziell für elektronische Zigaretten und Vape-Pens entwickelt und enthält 10 ml Hanfextrakt mit 300 mg CBD sowie eine breite Palette natürlicher Terpene. Das ausgewogene PG/VG-Verhältnis sorgt für intensiven Geschmack und dichte Dampfwolken. Dank des Extrakts der beliebten Sorte BLUE DREAM erlebst du ein unverwechselbares, aromatisches Erlebnis. Wichtig: Dieses Produkt enthält weder Nikotin noch THC.</p>
<p><strong>Lagerung:</strong><br>Bewahre dein Liquid geschlossen, kühl, trocken und lichtgeschützt auf, um die Qualität zu erhalten.</p>
<p><strong>Sicherheitshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Nur für Erwachsene:</strong> Verkauf ausschließlich an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten:</strong> Stelle sicher, dass das Liquid außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahrt wird.</li>
<li>
<strong>Nicht für schwangere und stillende Frauen:</strong> Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Erlebe das unvergleichliche Aroma und die entspannende Wirkung von CBD mit dem Blue Dream E-Liquid – dein perfekter Begleiter für entspannte Vaping-Momente!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264732569936</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>2148</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264728932688</id>
    <published>2024-06-07T10:04:04+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:04:04+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-e-liquid-northern-lights-300-mg-10ml"/>
    <title>CBD E-Liquid Northern Lights 300 mg 10ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Liquid_northern_lights.png?v=1717757428"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD E-Liquid Northern Lights 300 mg CBD</h3>
<p>Entdecke das EUPHORIA CBD E-Liquid Northern Lights, perfekt als Nachfüllpackung für deine E-Zigarette oder deinen Vape Pen. Dieses E-Liquid enthält 10 ml Hanfextrakt mit 300 mg CBD und eine breite Palette an natürlichen Terpenen. Das ausgewogene PG/VG-Verhältnis sorgt für großartigen Geschmack und reichlich Dampf. Der Extrakt der beliebten Sorte Northern Lights bietet dir ein unverwechselbares aromatisches Erlebnis. Außerdem enthält dieses E-Liquid weder Nikotin noch THC.</p>
<h4>Anwendung und Lagerung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Anwendung</strong>: Fülle dein Vape-Gerät mit dem E-Liquid auf und genieße das volle Aroma der Northern Lights.</li>
<li>
<strong>Lagerung</strong>: Bewahre das E-Liquid geschlossen, kühl, trocken und lichtgeschützt auf.</li>
</ul>
<h4>Sicherheitshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Verkauf ab 18 Jahren</strong>: Dieses Produkt ist nur für Personen ab 18 Jahren erhältlich.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten</strong>: Bewahre das E-Liquid außerhalb der Reichweite von Kindern auf.</li>
<li>
<strong>Nicht geeignet für schwangere und stillende Frauen</strong>: Schwangere und stillende Frauen sollten auf die Verwendung dieses Produkts verzichten.</li>
</ul>
<p>Tauche ein in das einzigartige Aroma und genieße ein unvergleichliches Dampferlebnis mit dem EUPHORIA CBD E-Liquid Northern Lights.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264728932688</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>5297</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
