<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/cbd-kosmetik.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-12T09:52:49+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304325423440</id>
    <published>2024-07-12T09:52:49+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T09:52:49+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-anti-aging-creme"/>
    <title>CBD-Anti-Aging-Creme</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Kreme_CreamCBD-Anti-Aging-Creme.png?v=1721033522"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            36.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD-Anti-Aging-Creme</strong></p>
<p>Mit einer gesunden, gepflegten Haut ist es einfacher, sich selbstbewusst zu fühlen und ein glückliches und erfülltes Leben zu führen. Mithilfe unserer CBD Anti-Aging Creme können Sie altersbedingten Hautveränderungen entgegenwirken. Unsere sorgfältig ausgewählten Inhaltsstoffe, kombiniert mit der Kraft von Cannabidiol (CBD), wirken synergetisch, um Ihre Haut weich zu machen und zu pflegen.</p>
<p>Unsere CBD-Anti-Aging-Creme enthält beispielsweise Vitamin A, das dabei hilft, die Bildung feiner Linien und Falten zu verhindern. Vitamin C unterstützt Ihre Haut zusätzlich mit seinem schützenden Effekt. Die feuchtigkeitsspendenden Eigenschaften von Sheabutter und Hyaluronsäure sowie die regenerierende Wirkung von CBD runden die hochkomplexe Formel ab und sorgen für eine positive Auswirkung auf Ihre Haut. Besuchen Sie den Webshop von Cannabis Bakehouse und bestellen Sie Ihre CBD Anti-Aging-Creme noch heute!</p>
<p>Mit unserer CBD-Anti-Aging-Creme können Sie sicher sein, dass Ihre Haut weich, hydratisiert und gepflegt aussieht und sich auch so anfühlt. Dieses Produkt bietet nicht nur Ihrer Gesichtshaut, sondern auch der Haut an Hals und Brust Vorteile. Also, worauf warten Sie? Seien Sie stolz auf das, was Sie erreicht haben, und lassen Sie Ihre Haut sagen, dass das Alter nur eine Zahl ist! Beeilen Sie sich und besuchen Sie unseren Webshop, um Ihre CBD-Anti-Aging-Creme zu kaufen, solange der Vorrat reicht.</p>
<p><strong>Anwendung:</strong><br>Verwenden Sie die CBD-Creme abends. Tragen Sie sie nach der Reinigung und Tonisierung der Haut auf Gesicht, Hals und Dekolleté auf. Vermeiden Sie die Haut um die Augen.</p>
<p><strong>Lagerung:</strong><br>An einem trockenen Ort bei einer Temperatur zwischen 8 und 25 Grad lagern. Vor direkter Sonneneinstrahlung und Hitze schützen.</p>
<p><strong>Haltbarkeit:</strong><br>12 Monate nach Öffnung</p>
<p><strong>Inhalt:</strong><br>50 ml</p>
<p><strong>CBD-Gehalt:</strong><br>100 mg</p>
<p><strong>Zutaten:</strong><br>Aqua, Ethylhexylstearat, Glycerylstearat, Cetearylalkohol, Glycerin, Natriumascorbylphosphat, Butyrospermum Parkii-Butter, Sorbitanstearat, Polysorbat 60, Palmitinsäure, Stearinsäure, Phenoxyethanol, Parfum, Xanthangummi, Helianthus (synthetisch hergestellt), Topherus annuolus-Samen Öl, Retinylpalmitat, Ethylhexylglycerin, Natriumhyaluronat</p>
<p><strong>Hinweise:</strong><br>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren. Abgabe erst ab 18 Jahren möglich. Für Schwangere verboten.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304325423440</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">36.97</s:price>
      <s:sku>5247</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304323850576</id>
    <published>2024-07-12T09:48:19+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T09:48:19+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-lippenbalsam"/>
    <title>CBD Lippenbalsam</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Kreme_Cream_lippenbalm_lippenpflege.png?v=1721033513"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD Lippenbalsam</h3>
<p>Erlebe die intensive Pflege deines Cannabidiol (CBD) Lippenbalsams mit Mangosamenbutter. Dieser luxuriöse Balsam sorgt dafür, dass deine Lippen stets mit Feuchtigkeit versorgt und weich bleiben. Dein CBD Lippenbalsam spendet Feuchtigkeit, erweicht und macht die Haut deiner Lippen geschmeidig.</p>
<p><strong>Warnung:</strong></p>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
</ul>
<p>Bitte beachte, dass wir für Schäden oder unsachgemäße Handhabung keine Haftung übernehmen. Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304323850576</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>5248</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304323653968</id>
    <published>2024-07-12T09:45:07+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T09:45:07+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-augengel-roller"/>
    <title>CBD Augengel Roller</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Kreme_augencreme.png?v=1721033530"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD-Augengel-Roller</h3>
<p>Mit dem CBD Eye Gel Roller kannst du dich auf die Kraft von Cannabidiol (CBD) verlassen, das für seine beruhigenden Eigenschaften bekannt ist. Zudem bietet dir das Produkt die Vorteile von Panthenol, das für ein beruhigendes Gefühl sorgt, sowie die feuchtigkeitsspendenden Eigenschaften von Sheabutter und Hyaluronsäure. Diese Kombination lässt deine Augenlider straffer und erfrischter aussehen und verleiht dir jugendliche, lebendige Augen, die deine Leistungsfähigkeit widerspiegeln.</p>
<p><strong>Anwendungshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setze das Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre es an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Das Produkt darf erst ab einem Alter von 18 Jahren verwendet werden.</li>
<li>Für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
</ul>
<p><strong>Warnhinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Erlebe die revitalisierende Wirkung des CBD Eye Gel Rollers und genieße das Gefühl jugendlicher Frische und Lebendigkeit!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304323653968</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>5246</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264708026704</id>
    <published>2024-06-07T09:27:22+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T09:27:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cannaline-cbd-cannabis-cooling-gel"/>
    <title>Cannaline CBD &amp; Cannabis Cooling Gel</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cbd_cannabis_massage_gel_kuehlend.png?v=1717758933"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            13.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Cannaline CBD &amp; Cannabis Cooling Gel</h3>
<h4>200 mg CBD | Entlastung für Muskeln und Gelenke</h4>
<p>Entdecke das neueste Highlight von Cannaline: das CBD &amp; Cannabis Cooling Gel! Dieses innovative Produkt ist perfekt, um deine Muskeln und Gelenke im Alltag zu entlasten. Mit 200 mg CBD und Hanfsamenöl bietet es ein starkes Duo gegen Entzündungen und Schmerzen.</p>
<p>Das Cooling Gel sorgt für eine erfrischende Kühle und ist ideal zur Linderung nach dem Training oder zur täglichen Unterstützung. Einfach 1–2 Mal täglich oder bei Bedarf auf die betroffenen Stellen auftragen. Für einen klaren Kopf kannst du es direkt auf beide Schläfen einmassieren.</p>
<p><strong>Anwendungshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Hände nach dem Auftragen gründlich reinigen.</li>
<li>Augenkontakt vermeiden.</li>
<li>Nicht auf gereizte oder offene Haut, Wunden oder Schleimhäute auftragen.</li>
<li>Nicht für Säuglinge und Kleinkinder geeignet.</li>
</ul>
<p><strong>Inhaltsstoffe:</strong></p>
<ul>
<li>Aqua, Alcohol Denat., Cannabis Sativa Seed Oil, Cannabidiol, Menthol, Camphor, Cannabis Sativa Seed Extract, Glycerin, Betula Alba Leaf Extract, Achillea Millefolium Flower Extract, Equisetum Arvense Extract, Urtica Dioica Leaf Extract, Rosmarinus Officinalis Leaf Extract, Salvia Officinalis Leaf Extract, Tilia Platyphyllos Flower Extract, Sodium Benzoate, Potassium Sorbate, Phenoxyethanol, Triethylene Glycol, Carbomer, Triethanolamine, Mentha Piperita Oil, Limonene, Sodium Chloride, CI 42051.</li>
</ul>
<p>Gönn dir die wohltuende Kühle und Erleichterung mit Cannaline CBD &amp; Cannabis Cooling Gel – dein neuer Helfer für eine entspannte Muskulatur und gesunde Gelenke!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264708026704</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">13.97</s:price>
      <s:sku>2139</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264707633488</id>
    <published>2024-06-07T09:21:44+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T09:21:44+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cannaline-cbd-cannabis-warming-gel"/>
    <title>Cannaline CBD &amp; Cannabis Warming Gel</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cbd_cannabis_massage_gel_waermend.png?v=1717759468"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            13.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Cannaline CBD &amp; Cannabis Warming Gel</h3>
<p><strong>200 mg CBD | Entlastung für Muskeln und Gelenke</strong></p>
<p>Entdecke das neueste Juwel von Cannaline: Das CBD &amp; Cannabis Warming Gel! Dieses kleine Wunder ist hier, um deine Muskeln und Gelenke im Alltag zu unterstützen. Mit 200 mg CBD und Hanfsamenöl ist es ein starkes Duo gegen Entzündungen und Schmerzen.</p>
<p>Das wärmende Gel sorgt für ein gemütliches, beruhigendes Gefühl. Ob nach dem Training oder für die tägliche Unterstützung – dieses Gel wird dein neuer bester Freund.</p>
<p><strong>Anwendung:</strong> Massiere die CBD-Wärmecreme 1-2 Mal täglich oder bei Bedarf vorsichtig in die Haut ein. Der wärmende Effekt tritt nach etwa 30 bis 60 Minuten ein. Schwitzen, ein Saunaaufenthalt oder warme Kleidung können die Wärmewirkung verstärken. Da das Gel Capsaicin/Chili enthält, wasche dir nach dem Auftragen gründlich die Hände und vermeide Augenkontakt. Nicht auf gereizter, offener Haut, Wunden, Krampfadern oder Schleimhäuten anwenden. Für Säuglinge und Kleinkinder nicht geeignet.</p>
<p><strong>Inhaltsstoffe:</strong> Aqua, Cannabis Sativa Seed Oil, Cannabidiol, Capsicum Frutescens Resin, Helianthus Annuus Seed Oil, Glyceryl Oleate, Cannabis Sativa Seed Extract, Glycerin, Betula Alba Leaf Extract, Achillea Millefolium Flower Extract, Equisetum Arvense Extract, Urtica Dioica Leaf Extract, Rosmarinus Officinalis Leaf Extract, Salvia Officinalis Leaf Extract, Tilia Platyphyllos Flower Extract, Sodium Benzoate, Potassium Sorbate, Phenoxyethanol, Triethylene Glycol, Carbomer, Triethanolamine, Parfum, Cinnamal, Coumarin, Eugenol, Hexyl Cinnamal, Limonene, Linalool, Sodium Chloride, CI 16255.</p>
<p>Erlebe die wohltuende Wirkung des Cannaline CBD &amp; Cannabis Warming Gels und gönne deinen Muskeln und Gelenken die Entlastung, die sie verdienen!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264707633488</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">13.97</s:price>
      <s:sku>2140</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
