<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/cbd.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-08-02T13:00:38+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9539534815568</id>
    <published>2024-08-02T13:00:38+02:00</published>
    <updated>2024-08-02T13:00:38+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbh-bluten-amnesia-33-i%E2%99%A5pot"/>
    <title>CBH Blüten Amnesia 33% I♥Pot</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBH_bluete_ilovepot_amnesia.png?v=1722612258"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.47
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBH Blüten Amnesia 33% I♥Pot</strong></p>
<p>Mit einem THC-Gehalt unter 0,2% bietet dir CBH Blüten Amnesia 33% I♥Pot ein besonderes Erlebnis. Jede Packung enthält 1 Gramm feinster Blüten, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden.</p>
<p><strong>Warnhinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setze die Blüten nicht direktem Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre sie an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Halte sie außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</li>
</ul>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Dieses Produkt darf nur an Personen ab 18 Jahren abgegeben werden.</li>
<li>Für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Schwangere sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Bitte beachte, dass wir keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen. Nach dem Konsum raten wir dringend davon ab, Transportmittel zu verwenden oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9539534815568</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">10.47</s:price>
      <s:sku>5228</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9539533930832</id>
    <published>2024-08-02T12:59:23+02:00</published>
    <updated>2024-08-02T12:59:23+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbh-bluten-blueberry-33-i%E2%99%A5pot"/>
    <title>CBH Blüten Blueberry 33% I♥Pot</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBH_bluete_ilovepot_blueberry.png?v=1722612265"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.47
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBH Blüten Blueberry 33% I♥Pot</strong></p>
<p><strong>THC Gehalt unter 0,2%</strong><br><strong>Inhalt: 1g</strong></p>
<p>Du suchst nach einem besonderen Aroma-Erlebnis? Dann sind die CBH Blüten Blueberry 33% I♥Pot genau das Richtige für Dich. Mit einem THC-Gehalt von unter 0,2% bieten Dir diese Blüten ein sanftes, aber dennoch intensives Geschmackserlebnis.</p>
<p><strong>Warnung:</strong><br>Achte darauf, das Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht auszusetzen und an einem trockenen Ort aufzubewahren. Stelle sicher, dass es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahrt wird.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Wir raten Dir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Erlebe die einzigartige Qualität der CBH Blüten Blueberry 33% I♥Pot und genieße ein besonderes Aromaprofil in vollen Zügen.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9539533930832</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">10.47</s:price>
      <s:sku>5227</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9539533209936</id>
    <published>2024-08-02T12:58:31+02:00</published>
    <updated>2024-08-02T12:58:31+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbh-bluten-purple-haze-33-i%E2%99%A5pot"/>
    <title>CBH Blüten Purple Haze 33% I♥Pot</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBH_bluete_ilovepot_purple_haze.png?v=1722612299"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.47
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBH Blüten Purple Haze 33% I♥Pot</strong></p>
<p><strong>THC Gehalt unter 0,2%</strong> <strong>Inhalt: 1g</strong></p>
<p><strong>Warnung:</strong> Bitte setze dieses Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht aus und bewahre es an einem trockenen Ort auf. Halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Die Abgabe ist erst ab 18 Jahren möglich und das Produkt muss für Kinder unzugänglich aufbewahrt werden. Es ist für Schwangere verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Wir raten dir davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu verwenden. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9539533209936</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">10.47</s:price>
      <s:sku>5226</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9539532652880</id>
    <published>2024-08-02T12:56:38+02:00</published>
    <updated>2024-08-02T12:56:38+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbh-bluten-super-lemon-haze-33-i%E2%99%A5pot"/>
    <title>CBH Blüten Super Lemon Haze 33% I♥Pot</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBH_bluete_ilovepot_superlemonhaze.png?v=1722612303"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.47
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBH Blüten Super Lemon Haze 33% I♥Pot</strong></p>
<p>Mit einem THC Gehalt unter 0,2% bietet dir unsere Super Lemon Haze Blüte ein außergewöhnliches Erlebnis. Der Inhalt beträgt 1g, perfekt für deine Bedürfnisse.</p>
<p><strong>Warnung:</strong> Bitte setze dieses Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre es an einem trockenen Ort auf. Halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Beachte bitte, dass der Verkauf dieses Produkts erst ab 18 Jahren gestattet ist und es für Kinder unzugänglich aufbewahrt werden muss. Für Schwangere ist der Konsum verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir, nach dem Konsum keine Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9539532652880</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">10.47</s:price>
      <s:sku>5225</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304325423440</id>
    <published>2024-07-12T09:52:49+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T09:52:49+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-anti-aging-creme"/>
    <title>CBD-Anti-Aging-Creme</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Kreme_CreamCBD-Anti-Aging-Creme.png?v=1721033522"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            36.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD-Anti-Aging-Creme</strong></p>
<p>Mit einer gesunden, gepflegten Haut ist es einfacher, sich selbstbewusst zu fühlen und ein glückliches und erfülltes Leben zu führen. Mithilfe unserer CBD Anti-Aging Creme können Sie altersbedingten Hautveränderungen entgegenwirken. Unsere sorgfältig ausgewählten Inhaltsstoffe, kombiniert mit der Kraft von Cannabidiol (CBD), wirken synergetisch, um Ihre Haut weich zu machen und zu pflegen.</p>
<p>Unsere CBD-Anti-Aging-Creme enthält beispielsweise Vitamin A, das dabei hilft, die Bildung feiner Linien und Falten zu verhindern. Vitamin C unterstützt Ihre Haut zusätzlich mit seinem schützenden Effekt. Die feuchtigkeitsspendenden Eigenschaften von Sheabutter und Hyaluronsäure sowie die regenerierende Wirkung von CBD runden die hochkomplexe Formel ab und sorgen für eine positive Auswirkung auf Ihre Haut. Besuchen Sie den Webshop von Cannabis Bakehouse und bestellen Sie Ihre CBD Anti-Aging-Creme noch heute!</p>
<p>Mit unserer CBD-Anti-Aging-Creme können Sie sicher sein, dass Ihre Haut weich, hydratisiert und gepflegt aussieht und sich auch so anfühlt. Dieses Produkt bietet nicht nur Ihrer Gesichtshaut, sondern auch der Haut an Hals und Brust Vorteile. Also, worauf warten Sie? Seien Sie stolz auf das, was Sie erreicht haben, und lassen Sie Ihre Haut sagen, dass das Alter nur eine Zahl ist! Beeilen Sie sich und besuchen Sie unseren Webshop, um Ihre CBD-Anti-Aging-Creme zu kaufen, solange der Vorrat reicht.</p>
<p><strong>Anwendung:</strong><br>Verwenden Sie die CBD-Creme abends. Tragen Sie sie nach der Reinigung und Tonisierung der Haut auf Gesicht, Hals und Dekolleté auf. Vermeiden Sie die Haut um die Augen.</p>
<p><strong>Lagerung:</strong><br>An einem trockenen Ort bei einer Temperatur zwischen 8 und 25 Grad lagern. Vor direkter Sonneneinstrahlung und Hitze schützen.</p>
<p><strong>Haltbarkeit:</strong><br>12 Monate nach Öffnung</p>
<p><strong>Inhalt:</strong><br>50 ml</p>
<p><strong>CBD-Gehalt:</strong><br>100 mg</p>
<p><strong>Zutaten:</strong><br>Aqua, Ethylhexylstearat, Glycerylstearat, Cetearylalkohol, Glycerin, Natriumascorbylphosphat, Butyrospermum Parkii-Butter, Sorbitanstearat, Polysorbat 60, Palmitinsäure, Stearinsäure, Phenoxyethanol, Parfum, Xanthangummi, Helianthus (synthetisch hergestellt), Topherus annuolus-Samen Öl, Retinylpalmitat, Ethylhexylglycerin, Natriumhyaluronat</p>
<p><strong>Hinweise:</strong><br>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren. Abgabe erst ab 18 Jahren möglich. Für Schwangere verboten.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304325423440</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">36.97</s:price>
      <s:sku>5247</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304323850576</id>
    <published>2024-07-12T09:48:19+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T09:48:19+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-lippenbalsam"/>
    <title>CBD Lippenbalsam</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Kreme_Cream_lippenbalm_lippenpflege.png?v=1721033513"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD Lippenbalsam</h3>
<p>Erlebe die intensive Pflege deines Cannabidiol (CBD) Lippenbalsams mit Mangosamenbutter. Dieser luxuriöse Balsam sorgt dafür, dass deine Lippen stets mit Feuchtigkeit versorgt und weich bleiben. Dein CBD Lippenbalsam spendet Feuchtigkeit, erweicht und macht die Haut deiner Lippen geschmeidig.</p>
<p><strong>Warnung:</strong></p>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
</ul>
<p>Bitte beachte, dass wir für Schäden oder unsachgemäße Handhabung keine Haftung übernehmen. Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304323850576</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>5248</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304323653968</id>
    <published>2024-07-12T09:45:07+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T09:45:07+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-augengel-roller"/>
    <title>CBD Augengel Roller</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Kreme_augencreme.png?v=1721033530"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD-Augengel-Roller</h3>
<p>Mit dem CBD Eye Gel Roller kannst du dich auf die Kraft von Cannabidiol (CBD) verlassen, das für seine beruhigenden Eigenschaften bekannt ist. Zudem bietet dir das Produkt die Vorteile von Panthenol, das für ein beruhigendes Gefühl sorgt, sowie die feuchtigkeitsspendenden Eigenschaften von Sheabutter und Hyaluronsäure. Diese Kombination lässt deine Augenlider straffer und erfrischter aussehen und verleiht dir jugendliche, lebendige Augen, die deine Leistungsfähigkeit widerspiegeln.</p>
<p><strong>Anwendungshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setze das Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre es an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Das Produkt darf erst ab einem Alter von 18 Jahren verwendet werden.</li>
<li>Für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
</ul>
<p><strong>Warnhinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Erlebe die revitalisierende Wirkung des CBD Eye Gel Rollers und genieße das Gefühl jugendlicher Frische und Lebendigkeit!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304323653968</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>5246</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9303496229200</id>
    <published>2024-07-11T13:24:06+02:00</published>
    <updated>2024-07-11T13:24:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-sex-love-gummies-strawberry-30g"/>
    <title>CBD SEX/LOVE GUMMIES - STRAWBERRY (30G)</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_GUMMIES_sex_love.png?v=1721032914"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            19.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD SEX/LOVE GUMMIES - STRAWBERRY (30G)</h3>
<p>Lerne die CBD Love Gummies von Cannabis Bakehouse kennen – deine süße, wohltuende Flucht in die glückselige Entspannung! Genieße den köstlichen Geschmack reifer Erdbeeren und erlebe die sanfte Note von 10 mg reinem CBD in jedem Gummibärchen. Inhalt 30 Gramm.</p>
<p>Unsere CBD Love Gummies mit Erdbeergeschmack werden mit Sorgfalt und Präzision hergestellt und bieten dir die perfekte Balance zwischen köstlichem Geschmack und den therapeutischen Vorteilen von Cannabidiol. Egal, ob du nach einem langen Tag einen Moment der Ruhe oder eine köstliche Leckerei zur Steigerung deines Wohlbefindens suchst, diese Gummibärchen sind bereit, dein Erlebnis auf die nächste Stufe zu heben. In unserer Cannabis-Bäckerei stehen Qualität und Reinheit an erster Stelle. Wir extrahieren unser CBD aus hochwertigem Hanf und stellen sicher, dass es frei von THC ist, damit du das volle Potenzial von CBD ohne unerwünschte psychoaktive Wirkungen erleben kannst.</p>
<h4>Warnung:</h4>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Erlebe die wunderbare Kombination aus Geschmack und Wohlbefinden mit den CBD Love Gummies von Cannabis Bakehouse – deine perfekte Begleitung für entspannende Momente.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9303496229200</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">19.97</s:price>
      <s:sku>5244</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9303491903824</id>
    <published>2024-07-11T13:21:05+02:00</published>
    <updated>2024-07-11T13:21:05+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-sleep-gummies-leaves-blackcurrant-30g"/>
    <title>CBD Sleep Gummies Leaves BLACKCURRANT 30g</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/MELATONIN_CBD_GUMMIES_power_sleep.png?v=1721032909"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            18.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD Sleep Gummies Leaves - Schwarze Johannisbeere</strong></p>
<p>Lerne die CBD-Schlafgummis mit Melatonin von Cannabis Bakehouse kennen. Jedes Gummibärchen hat die Form von Cannabisblättern und enthält 10 mg CBD sowie 0,3 mg Melatonin. Erlebe tiefe Entspannung und einen erholsamen Schlaf mit einem Inhalt von 30 Gramm.</p>
<p>Diese Schlafgummis wurden entwickelt, um Dich in einen tiefen Entspannungszustand zu versetzen. Sie bieten eine synergistische Mischung aus CBD und Melatonin – einem natürlichen Hormon, das den Schlaf-Wach-Zyklus reguliert. Das Ergebnis? Ein Schlaferlebnis wie nie zuvor, bei dem Du Dich von unruhigen Nächten verabschieden und einen erholsamen, ungestörten Schlaf begrüßen kannst. Jedes Gummibärchen in Form eines Cannabisblatts ist ein Beweis für unser Engagement für Qualität. Wir verwenden nur die besten Inhaltsstoffe und stellen sicher, dass unser CBD rein und frei von THC ist, sodass Du die vollen Vorteile von CBD ohne unerwünschte Nebenwirkungen genießen kannst.</p>
<p><strong>Warnung:</strong><br>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9303491903824</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">18.97</s:price>
      <s:sku>5243</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9301667348816</id>
    <published>2024-07-08T14:03:01+02:00</published>
    <updated>2024-07-08T14:03:01+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbg9-gummibarchen-strawberry-5stuck"/>
    <title>CBG9 Gummibärchen Strawberry 5Stück</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_GUMMIES_strawberry_canapuff.png?v=1720445932"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            22.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<div class="gizmo-shadow-stroke flex h-6 w-6 items-center justify-center overflow-hidden rounded-full">
<div class="relative flex">
<div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<p><strong>CBG9 Gummibärchen - Erdbeere</strong></p>
<p>Entdecke die köstlichen CBG9 Gummibärchen in der Geschmacksrichtung Erdbeere! Diese Gummibärchen sind in verschiedenen verlockenden Geschmacksrichtungen erhältlich, sodass du genau diejenige auswählen kannst, die deinem Geschmack am besten entspricht. Egal für welche Geschmacksrichtung du dich entscheidest, jedes Bonbon ist vollgepackt mit Geschmack und bietet gleichzeitig die potenziellen Vorteile von CBG9.</p>
<p>CBG9 ist ein neues Cannabinoid mit einer einzigartigen chemischen Zusammensetzung, die es von anderen Cannabinoiden unterscheidet. Es hat eine ähnliche Wirkung wie HHC (Hexahydrocannabinol), sodass du Euphorie und Entspannung erleben kannst. Diese Eigenschaften machen CBG9 für eine breite Palette von Konsumenten attraktiv, vom Anfänger bis zum erfahrenen Cannabinoid-Kenner. CBG9 stellt nicht nur einen Durchbruch auf dem Gebiet der Cannabinoide dar, sondern erweitert auch unser Wissen und unsere Wahlmöglichkeiten in Bezug auf Wellness und Gesundheit.</p>
<p><strong>Erdbeer-Geschmack</strong></p>
<p>Die Erdbeer-Gummis bieten dir den reichhaltigen und süßen Geschmack von reifen Erdbeeren, der ein angenehmes fruchtiges Gefühl im Mund hinterlässt. Diese Geschmacksrichtung ist perfekt für alle, die klassische Fruchtaromen mit einem Hauch von Süße mögen. Jedes Bonbon wird sorgfältig zubereitet, um ein authentisches und intensives Geschmackserlebnis zu bieten. Die Süße der Erdbeeren ist so ausgewogen, dass sie die weiche Textur der Gummibonbons perfekt ergänzt.</p>
<p><strong>Hinweis:</strong> CBG9 ist nicht zur direkten Einnahme bestimmt.</p>
<ul>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Genieße den süßen Erdbeergeschmack und die entspannende Wirkung der CBG9 Gummibärchen!</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301667348816</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">22.97</s:price>
      <s:sku>5200</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9301666562384</id>
    <published>2024-07-08T14:01:40+02:00</published>
    <updated>2024-07-08T14:01:40+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbg9-gummibarchen-sour-cherry-5stuck"/>
    <title>CBG9 Gummibärchen Sour Cherry 5Stück</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_GUMMIES_sourcherry.png?v=1720445950"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            22.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<div class="gizmo-shadow-stroke flex h-6 w-6 items-center justify-center overflow-hidden rounded-full">
<div class="relative flex">
<div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<p><strong>CBG9 Gummies - Sour Cherry</strong></p>
<p>Entdecke die köstlichen CBG9 Gummies in der aufregenden Geschmacksrichtung Sauerkirsche. Diese Gummibärchen bieten dir ein intensives Geschmackserlebnis, das die perfekte Balance zwischen süß und sauer trifft. Der kräftige Sauerkirschgeschmack wird dich sofort begeistern und ist ideal für alle, die fruchtige und erfrischende Aromen lieben.</p>
<p><strong>Warum CBG9 Gummies?</strong> CBG9 ist ein neues Cannabinoid mit einer einzigartigen chemischen Zusammensetzung, das sich von anderen Cannabinoiden abhebt. Ähnlich wie HHC (Hexahydrocannabinol) kann CBG9 Euphorie und Entspannung hervorrufen, was es für eine breite Palette von Konsumenten attraktiv macht – vom Anfänger bis zum erfahrenen Cannabinoid-Kenner. Mit CBG9 kannst du nicht nur neue Wege im Bereich Wellness und Gesundheit entdecken, sondern auch von den potenziellen Vorteilen dieses innovativen Cannabinoids profitieren.</p>
<p><strong>Sour Cherry Geschmack:</strong> Unsere Sour Cherry Gummies sind die perfekte Mischung aus süß und sauer. Der intensive Sauerkirschgeschmack wird durch eine subtile Süße ausgeglichen, was für eine unvergessliche Geschmackskombination sorgt. Jedes Bonbon wird sorgfältig hergestellt, um dir ein reichhaltiges und erfrischendes Geschmackserlebnis zu bieten.</p>
<p><strong>Hinweis:</strong> CBG9 ist nicht zur direkten Einnahme bestimmt. Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren. Nicht für Schwangere geeignet. Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301666562384</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">22.97</s:price>
      <s:sku>5199</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9301665775952</id>
    <published>2024-07-08T14:00:16+02:00</published>
    <updated>2024-07-08T14:00:16+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbg9-gummibarchen-sour-apple-5stuck"/>
    <title>CBG9 Gummibärchen Sour Apple 5Stück</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_GUMMIES_sourapple.png?v=1720445970"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            22.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<div class="gizmo-shadow-stroke flex h-6 w-6 items-center justify-center overflow-hidden rounded-full">
<div class="relative flex">
<div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<p><strong>CBG9 Gummies - Sour Apple</strong></p>
<p>Entdecke die aufregende Welt der CBG9 Gummies in der Geschmacksrichtung Saurer Apfel. Diese leckeren Gummies bieten dir ein intensives und frisches saures Apfelerlebnis, das perfekt für Liebhaber von sauren Süßigkeiten ist. Die Kombination aus süß und sauer sorgt für ein ausgewogenes Geschmacksprofil, das dich begeistern wird.</p>
<p>CBG9 ist ein neues Cannabinoid mit einer einzigartigen chemischen Zusammensetzung, das sich von anderen Cannabinoiden abhebt. Es bietet eine ähnliche Wirkung wie HHC (Hexahydrocannabinol), sodass du Euphorie und Entspannung erleben kannst. Dies macht CBG9 für ein breites Spektrum von Konsumenten attraktiv, vom Anfänger bis zum erfahrenen Cannabinoid-Kenner.</p>
<p>Jedes Bonbon ist sorgfältig hergestellt, um den authentischen Geschmack des sauren Apfels zu bewahren und dir ein unvergessliches Erlebnis zu bieten. Genieße die köstlichen CBG9 Gummies und die potenziellen Vorteile, die CBG9 zu bieten hat.</p>
<p><strong>Hinweis:</strong></p>
<ul>
<li>CBG9 ist nicht zur direkten Einnahme bestimmt.</li>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301665775952</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">22.97</s:price>
      <s:sku>5198</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9301665186128</id>
    <published>2024-07-08T13:58:35+02:00</published>
    <updated>2024-07-08T13:58:35+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbg9-gummibarchen-raspberry-5stuck"/>
    <title>CBG9 Gummibärchen Raspberry 5Stück</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_GUMMIES_raspberry.png?v=1720445991"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            22.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<div class="gizmo-shadow-stroke flex h-6 w-6 items-center justify-center overflow-hidden rounded-full">
<div class="relative flex">
<div class="w-full text-token-text-primary" data-testid="conversation-turn-2">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group">
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<p><strong>CBG9 Gummies - Raspberry</strong></p>
<p>Erlebe den köstlichen Geschmack unserer CBG9 Gummibärchen in der Geschmacksrichtung Himbeere! Diese Gummibärchen bieten dir nicht nur ein intensives Geschmackserlebnis, sondern auch die potenziellen Vorteile von CBG9, einem neuen Cannabinoid mit einzigartigen Eigenschaften. CBG9 wirkt ähnlich wie HHC (Hexahydrocannabinol), sodass du Euphorie und Entspannung erleben kannst. Diese Eigenschaften machen CBG9 attraktiv für ein breites Spektrum an Konsumenten, vom Anfänger bis zum erfahrenen Cannabinoid-Kenner.</p>
<p><strong>Raspberry</strong></p>
<p>Die Raspberry Gummies bieten den süßen und erfrischenden Geschmack reifer Himbeeren, perfekt für alle Fruchtliebhaber. Mit einem intensiven Fruchtgeschmack und einer dezenten Säure sorgen sie für ein ausgewogenes und angenehmes Geschmackserlebnis. Dank der sorgfältigen Auswahl der Zutaten und der hohen Qualitätsstandards überzeugt jedes Bonbon durch seinen authentischen und unvergesslichen Geschmack.</p>
<p><strong>Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>CBG9 ist nicht zur direkten Einnahme bestimmt.</li>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Genieße den unvergleichlichen Geschmack und die entspannende Wirkung unserer CBG9 Gummies - Raspberry!</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301665186128</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">22.97</s:price>
      <s:sku>5197</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293929578832</id>
    <published>2024-07-02T16:07:23+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:23+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cannastra-cbd-bluten-solar-snack-cbd-30-1-g-100-g"/>
    <title>CBD Blüten Solar Snack 30 %</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_blueten_solarsnack.png?v=1720001799"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD Blüten Solar Snack 30 %</strong></p>
<p>Entdecke die einzigartigen CBD Blüten Solar Snack (Kush Mintz) und lass dich von ihrem intensiven Aroma und der beruhigenden Wirkung verzaubern. Mit einem CBD-Gehalt von 30 % und einem THC-Gehalt von weniger als 0,2 % sind diese Blüten die perfekte Wahl für deine entspannenden Momente.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Sorte:</strong> Solar Snack (Kush Mintz)</li>
<li>
<strong>CBD-Gehalt:</strong> 30 %</li>
<li>
<strong>THC-Gehalt:</strong> weniger als 0,2 %</li>
</ul>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Gönn dir die entspannende Wirkung der CBD Blüten Solar Snack und erlebe die natürliche Kraft von Kush Mintz!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293929578832</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">10.97</s:price>
      <s:sku>5259</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293955662160</id>
    <published>2024-07-02T16:07:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/purocuro-hanf-cbd-pflaster-1500-mg-30-stuck-x-50-mg"/>
    <title>CBD Pflaster - PuroCuro Hanf 30 Stück 1500mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Pflaster_-_PuroCuro_Hanf_30_Stuck_1500mg.png?v=1719999997"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            4.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD Pflaster - PuroCuro Hanf (30 Stück, 1500mg)</strong></p>
<p>Mit den PuroCuro CBD-Pflastern kannst du die Vorteile von CBD ganz einfach und geschmacklos genießen. Diese Pflaster sind ideal für dich, wenn du den Geschmack von CBD-Öl vermeiden möchtest. Sie geben das CBD über einen Zeitraum von 8-10 Stunden allmählich ab und bieten dabei eine hohe Bioverfügbarkeit von 90-95%, was bedeutet, dass dein Körper das CBD sehr effektiv aufnehmen kann.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>50 mg CBD pro Pflaster</li>
<li>1500 mg CBD pro Packung</li>
<li>30 Pflaster pro Packung</li>
</ul>
<p><strong>Vorteile der PuroCuro CBD-Pflaster:</strong></p>
<ul>
<li>Vermeidet den Geschmack von CBD</li>
<li>Lang anhaltende Wirkung über 8-10 Stunden</li>
<li>Hohe Bioverfügbarkeit (90-95%)</li>
<li>Einfache Anwendung</li>
<li>Geschmacklos und geruchlos</li>
</ul>
<p><strong>Inhaltsstoffe:</strong> Jedes Pflaster enthält ca. 50 mg CBD, insgesamt also 1500 mg CBD pro Packung. Neben CBD enthalten die Pflaster auch andere aktive Cannabinoide wie CBDV, CBN, CBC, CBG, und eine vernachlässigbare Menge THC (0,2%), sowie Terpene und Terpenoide.</p>
<p><strong>Anwendung:</strong></p>
<ol>
<li>Entferne die weiße Schutzfolie vom Pflaster.</li>
<li>Klebe das Pflaster auf eine haarfreie Stelle deiner Haut.</li>
<li>Nach 8 bis 10 Stunden kannst du das Pflaster entfernen.</li>
</ol>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Mit den PuroCuro CBD-Pflastern kannst du die Vorteile von CBD einfach und diskret nutzen!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293955662160</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">4.97</s:price>
      <s:sku>5204</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293951566160</id>
    <published>2024-07-02T16:07:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/purocuro-hanf-cbd-pflaster-750-mg-30-stuck-x-25-mg"/>
    <title>CBD Pflaster - PuroCuro Hanf 30 Stück 750mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBDPflaster-PuroCuroHanf30Stuck750mg.png?v=1720000044"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            4.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD Pflaster - PuroCuro Hanf (30 Stück, 750mg)</strong></p>
<p>Entdecke die Vorteile unserer PuroCuro CBD-Pflaster, ideal für dich, wenn du den Geschmack von CBD vermeiden möchtest. Diese Pflaster sind einfach anzuwenden und geben das CBD über einen Zeitraum von 8-10 Stunden gleichmäßig ab.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>25mg CBD pro Pflaster</li>
<li>750mg CBD pro Packung (30 Pflaster)</li>
<li>Hohe Bioverfügbarkeit (90-95%)</li>
<li>Wirksam vom Körper absorbiert</li>
<li>Geschmacklos und geruchlos</li>
</ul>
<p><strong>Warum PuroCuro CBD-Pflaster?</strong></p>
<ul>
<li>Ideal für diejenigen, die den Geschmack von CBD vermeiden wollen.</li>
<li>Hohe Bioverfügbarkeit sorgt für maximale Absorption.</li>
<li>Einfache Anwendung: Pflaster auf die Haut kleben und 8-10 Stunden wirken lassen.</li>
<li>Enthält auch andere Cannabinoide wie CBN, CBC, CBDV, CBG und eine vernachlässigbare Menge THC (0,2%), was kein "benommenes" Gefühl verursacht.</li>
</ul>
<p><strong>Anwendung:</strong></p>
<ol>
<li>Entferne die weiße Schutzfolie vom Pflaster.</li>
<li>Klebe das CBD-Pflaster auf eine haarfreie Stelle deiner Haut.</li>
<li>Nach 8-10 Stunden kannst du das Pflaster wieder entfernen.</li>
</ol>
<p><strong>Zutaten:</strong></p>
<ul>
<li>Ca. 25mg CBD pro Pflaster, insgesamt ca. 750mg CBD pro Packung</li>
<li>Weitere Cannabinoide: CBDV, CBN, CBC, CBG, THC (0,2%)</li>
<li>Terpene, Terpenoide, Trennpapier, Vliesstoff, druckempfindliche Medikamente, Klebstoff, Penetrationsverstärker</li>
</ul>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Genieße die einfache und effektive Art, CBD mit unseren PuroCuro CBD-Pflastern zu erleben!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293951566160</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">4.97</s:price>
      <s:sku>5263</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293947306320</id>
    <published>2024-07-02T16:07:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/bubbly-billy-buds-cbd-gummibarchen-mit-passionsfruchtgeschmack-300-mg-40-beutel-im-karton"/>
    <title>CBD Gummibärchen - Passionsfrucht 10 Stück 300mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Bubblebilly_budy_gummies_cbd.png?v=1720000148"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            19.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD Gummibärchen - Passionsfrucht (10 Stück, 300mg)</strong></p>
<p>Erlebe die entspannende Wirkung unserer CBD Gummibärchen mit leckerem Passionsfruchtgeschmack. Diese Gummibärchen sind perfekt für dich, wenn du nach einer köstlichen und einfachen Möglichkeit suchst, CBD zu genießen.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>100% legal für den Konsum in der Europäischen Union (EU)</li>
<li>THC-FREE (0% THC) - Keine narkotische Wirkung</li>
<li>Hergestellt in der EU</li>
<li>Packungsinhalt: 100g</li>
<li>Enthält insgesamt 300mg CBD-Öl (30mg pro Gummibärchen, 10 Gummibärchen pro Packung)</li>
</ul>
<p><strong>Zutaten:</strong> Zucker, Glukosesirup, Geliermittel: Gelatine, modifizierte Stärke, Säuerungsmittel: Zitronensäure (E330), Stabilisator: Sorbit (E420), Aromen, Hanföl, CBD (300mg), Farbstoffe (E102, E110, E133)</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Genieße die entspannende Wirkung und den exotischen Geschmack unserer CBD Gummibärchen!</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293947306320</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">19.97</s:price>
      <s:sku>5262</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293942096208</id>
    <published>2024-07-02T16:07:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/bubbly-billy-buds-cbd-gummibarchen-mit-erdbeergeschmack-300-mg-40-beutel-im-karton"/>
    <title>CBD-Gummibärchen - Bubbly Billy Buds 10Stück 300mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/erdbeere_Bubblebilly_budy_gummies_cbd.png?v=1720000283"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            19.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD-Gummibärchen - Bubbly Billy Buds (300 mg)</strong></p>
<p>Entdecke die wohltuende Wirkung von CBD mit unseren Bubbly Billy Buds CBD-Gummibärchen.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>100% legal:</strong> Diese Gummibärchen sind vollständig legal für den Konsum in der Europäischen Union (EU).</li>
<li>
<strong>THC-frei:</strong> Sie enthalten 0% THC, sodass keine narkotische Wirkung auftritt.</li>
<li>
<strong>Hergestellt in der EU:</strong> Du kannst dich auf die hohe Qualität und die strengen europäischen Produktionsstandards verlassen.</li>
<li>
<strong>Inhalt:</strong> Jede Packung enthält 100 g und insgesamt 300 mg CBD-Öl.</li>
<li>
<strong>Dosierung:</strong> Jedes Gummibärchen hat eine Dosis von 30 mg CBD. In einer Packung findest du 10 Gummibärchen.</li>
</ul>
<p><strong>Zutaten:</strong></p>
<p>Zucker, Glukosesirup, Geliermittel: Gelatine, modifizierte Stärke, Säuerungsmittel: Zitronensäure (E330), Stabilisator: Sorbitol (E420), Aromen, Hanföl, CBD (300 mg), Farbstoffe (E122).</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Diese Gummibärchen dürfen nur an Personen ab 18 Jahren abgegeben werden.</li>
<li>Halte sie außerhalb der Reichweite von Kindern.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Nach dem Konsum solltest du auf den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen verzichten.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke gedacht.</li>
</ul>
<p>Gönn dir eine entspannende Auszeit mit Bubbly Billy Buds CBD-Gummibärchen und erlebe die beruhigende Wirkung von hochwertigem CBD.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293942096208</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">19.97</s:price>
      <s:sku>5261</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264736403792</id>
    <published>2024-06-07T10:15:04+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:15:04+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/ice-rock-80-cbd-2g-kopie"/>
    <title>Moon Rock 70% CBD 2g</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_weed_moon_rocks_swiss_produkt.png?v=1717757505"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            14.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Moon Rock 70% CBD – 2 g</h3>
<p>Entdecke die Premium Moon Rocks von Euphoria, hergestellt aus den besten CBD-Blüten. Diese speziellen Moon Rocks sind mit einem Vollspektrum-Extrakt angereichert und mit öligem CBD-Extrakt ummantelt. Zusätzlich sind sie mit aromatischem CBD-Harz (Kief) bestreut, was ihnen ihren beeindruckenden CBD-Gehalt von 70% verleiht.</p>
<p><strong>Sicherheitshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Verkauf ab 18 Jahren:</strong> Dieses Produkt ist nur für Personen über 18 Jahre erhältlich.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten:</strong> Bewahre das Produkt stets außerhalb der Reichweite von Kindern auf.</li>
<li>
<strong>Nicht geeignet für schwangere und stillende Frauen:</strong> Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Erlebe die kraftvolle Wirkung und den unvergleichlichen Geschmack der Moon Rocks von Euphoria – perfekt für alle, die das Beste aus CBD herausholen möchten.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264736403792</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">14.97</s:price>
      <s:sku>2258</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264734699856</id>
    <published>2024-06-07T10:11:38+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:11:38+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/ice-rock-80-cbd-2g"/>
    <title>Ice Rock 80% CBD 2g</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_weed_ice_rocks_swiss_produkt.png?v=1717757408"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            14.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Ice Rock 80% CBD - 2 g</h3>
<p><strong>Entdecke Premium Ice Rocks von Euphoria</strong> – hergestellt aus den besten CBD-Blüten. Diese hochwertigen Sticks sind mit einem Vollspektrum-Extrakt und öligem CBD-Extrakt ummantelt und dann mit schneeweißem CBD-Isolat bestäubt, was ihnen einen beeindruckenden CBD-Gehalt von 80% verleiht.</p>
<p><strong>Sicherheitshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Verkauf ab 18 Jahren:</strong> Dieses Produkt ist nur für Personen über 18 Jahren erhältlich.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten:</strong> Bewahre die Ice Rocks außerhalb der Reichweite von Kindern auf.</li>
<li>
<strong>Nicht geeignet für schwangere und stillende Frauen:</strong> Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Genieße die außergewöhnliche Reinheit und Potenz unserer Ice Rocks und erlebe die volle Kraft des Cannabidiols.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264734699856</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">14.97</s:price>
      <s:sku>2251</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264733847888</id>
    <published>2024-06-07T10:08:06+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:08:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-e-liquid-skywalker-og-500-mg-10ml"/>
    <title>CBD E-Liquid Skywalker OG 500 mg 10ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Liquid_skywalker.png?v=1717757487"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD-E-Liquid Skywalker OG 500 mg CBD</h3>
<p>Entdecke das EUPHORIA CBD E-Liquid Skywalker OG – die perfekte Nachfüllung für deine elektronische Zigarette oder deinen Vape-Pen. Dieses E-Liquid enthält 10 ml Hanfextrakt mit 500 mg CBD und einer Vielzahl natürlicher Terpene. Dank des ausgewogenen PG/VG-Verhältnisses genießt du einen großartigen Geschmack und viel Dampf.</p>
<p>Der Extrakt der beliebten Sorte Skywalker OG sorgt für ein einzigartiges aromatisches Erlebnis, das dich begeistern wird. Und das Beste: Dieses E-Liquid enthält weder Nikotin noch THC.</p>
<p><strong>Anwendung:</strong> Fülle dein Gerät einfach mit dem EUPHORIA CBD E-Liquid auf und genieße den unverwechselbaren Geschmack und die entspannende Wirkung von CBD.</p>
<p><strong>Lagerung:</strong> Bewahre das Liquid geschlossen, kühl, trocken und lichtgeschützt auf, um die beste Qualität zu gewährleisten.</p>
<p><strong>Sicherheitshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Nur für Erwachsene:</strong> Dieses Produkt ist nur für Personen über 18 Jahren erhältlich.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten:</strong> Stelle sicher, dass das E-Liquid außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahrt wird.</li>
<li>
<strong>Nicht für Schwangere und Stillende:</strong> Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Gönn dir das unverwechselbare Erlebnis von Skywalker OG und genieße die beruhigende Wirkung von CBD mit dem EUPHORIA CBD E-Liquid!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264733847888</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>2150</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264732569936</id>
    <published>2024-06-07T10:06:34+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:06:34+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-e-liquid-blue-dream-300-mg-10ml"/>
    <title>CBD E-Liquid Blue Dream 300 mg 10ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Liquid_blue_dream.png?v=1717757471"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD-E-Liquid Blue Dream 300 mg CBD</h3>
<p>Tauche ein in das ultimative Vape-Erlebnis mit dem CBD-E-Liquid Blue Dream von EUPHORIA. Dieses E-Liquid ist speziell für elektronische Zigaretten und Vape-Pens entwickelt und enthält 10 ml Hanfextrakt mit 300 mg CBD sowie eine breite Palette natürlicher Terpene. Das ausgewogene PG/VG-Verhältnis sorgt für intensiven Geschmack und dichte Dampfwolken. Dank des Extrakts der beliebten Sorte BLUE DREAM erlebst du ein unverwechselbares, aromatisches Erlebnis. Wichtig: Dieses Produkt enthält weder Nikotin noch THC.</p>
<p><strong>Lagerung:</strong><br>Bewahre dein Liquid geschlossen, kühl, trocken und lichtgeschützt auf, um die Qualität zu erhalten.</p>
<p><strong>Sicherheitshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Nur für Erwachsene:</strong> Verkauf ausschließlich an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten:</strong> Stelle sicher, dass das Liquid außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahrt wird.</li>
<li>
<strong>Nicht für schwangere und stillende Frauen:</strong> Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Erlebe das unvergleichliche Aroma und die entspannende Wirkung von CBD mit dem Blue Dream E-Liquid – dein perfekter Begleiter für entspannte Vaping-Momente!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264732569936</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>2148</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264728932688</id>
    <published>2024-06-07T10:04:04+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T10:04:04+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-e-liquid-northern-lights-300-mg-10ml"/>
    <title>CBD E-Liquid Northern Lights 300 mg 10ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_Liquid_northern_lights.png?v=1717757428"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD E-Liquid Northern Lights 300 mg CBD</h3>
<p>Entdecke das EUPHORIA CBD E-Liquid Northern Lights, perfekt als Nachfüllpackung für deine E-Zigarette oder deinen Vape Pen. Dieses E-Liquid enthält 10 ml Hanfextrakt mit 300 mg CBD und eine breite Palette an natürlichen Terpenen. Das ausgewogene PG/VG-Verhältnis sorgt für großartigen Geschmack und reichlich Dampf. Der Extrakt der beliebten Sorte Northern Lights bietet dir ein unverwechselbares aromatisches Erlebnis. Außerdem enthält dieses E-Liquid weder Nikotin noch THC.</p>
<h4>Anwendung und Lagerung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Anwendung</strong>: Fülle dein Vape-Gerät mit dem E-Liquid auf und genieße das volle Aroma der Northern Lights.</li>
<li>
<strong>Lagerung</strong>: Bewahre das E-Liquid geschlossen, kühl, trocken und lichtgeschützt auf.</li>
</ul>
<h4>Sicherheitshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Verkauf ab 18 Jahren</strong>: Dieses Produkt ist nur für Personen ab 18 Jahren erhältlich.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten</strong>: Bewahre das E-Liquid außerhalb der Reichweite von Kindern auf.</li>
<li>
<strong>Nicht geeignet für schwangere und stillende Frauen</strong>: Schwangere und stillende Frauen sollten auf die Verwendung dieses Produkts verzichten.</li>
</ul>
<p>Tauche ein in das einzigartige Aroma und genieße ein unvergleichliches Dampferlebnis mit dem EUPHORIA CBD E-Liquid Northern Lights.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264728932688</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>5297</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264722903376</id>
    <published>2024-06-07T09:48:43+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T09:48:43+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cannaline-melatonin-cbd-cbn-kapseln"/>
    <title>Cannaline Sleep Melatonin + CBD + CBN Kapseln</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/melatonin_cbd_cbd_schlaftabletten_kapseln.png?v=1717759100"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            19.97 - 39.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/cannaline-melatonin-cbd-cbn-kapseln">(3 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Cannaline Melatonin + CBD + CBN Kapseln</h3>
<h4>Gesunder und tiefer Schlaf</h4>
<p>Entdecke die Cannaline-Kapseln, angereichert mit 5 mg Melatonin, 25 mg CBD und 5 mg CBN! Warum sind sie so großartig?</p>
<ul>
<li>
<strong>Fördern einen gesunden Schlaf</strong>: Melatonin unterstützt eine ruhige und erholsame Nachtruhe.</li>
<li>
<strong>Unterstützen Entspannung</strong>: CBD und CBN beruhigen deinen Körper und Geist.</li>
<li>
<strong>Maximale Wirkung durch Synergie</strong>: Die Kombination dieser Inhaltsstoffe sorgt für noch bessere Ergebnisse.</li>
</ul>
<p> </p>
<p><strong>Empfohlene Anwendung</strong>: Nimm täglich 1 bis 2 Kapseln mit viel Flüssigkeit ein, am besten etwa 30 Minuten vor dem Schlafengehen und mit etwas Abstand zur letzten Mahlzeit.</p>
<p><strong>Lagerung</strong>: Bewahre die Kapseln geschlossen, kühl, trocken und lichtgeschützt auf.</p>
<p><strong>Sicherheitshinweise</strong>:</p>
<ul>
<li>
<strong>Nur für Erwachsene</strong>: Verkauf ab 18 Jahren.</li>
<li>
<strong>Von Kindern fernhalten</strong>: Bitte bewahre die Kapseln außerhalb der Reichweite von Kindern auf.</li>
<li>
<strong>Nicht für schwangere und stillende Frauen</strong>: Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Erlebe die Vorteile eines gesunden und tiefen Schlafs mit Cannaline Melatonin + CBD + CBN Kapseln. Gönn dir die Ruhe, die du verdienst!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264722903376</id>
      <title>15 Kapseln</title>
      <s:price currency="EUR">19.97</s:price>
      <s:sku>2141</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264722903376</id>
      <title>30 Kapseln</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>2142</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264722903376</id>
      <title>45 Kapseln</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>2143</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9264708026704</id>
    <published>2024-06-07T09:27:22+02:00</published>
    <updated>2024-06-07T09:27:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cannaline-cbd-cannabis-cooling-gel"/>
    <title>Cannaline CBD &amp; Cannabis Cooling Gel</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cbd_cannabis_massage_gel_kuehlend.png?v=1717758933"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            13.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Cannaline CBD &amp; Cannabis Cooling Gel</h3>
<h4>200 mg CBD | Entlastung für Muskeln und Gelenke</h4>
<p>Entdecke das neueste Highlight von Cannaline: das CBD &amp; Cannabis Cooling Gel! Dieses innovative Produkt ist perfekt, um deine Muskeln und Gelenke im Alltag zu entlasten. Mit 200 mg CBD und Hanfsamenöl bietet es ein starkes Duo gegen Entzündungen und Schmerzen.</p>
<p>Das Cooling Gel sorgt für eine erfrischende Kühle und ist ideal zur Linderung nach dem Training oder zur täglichen Unterstützung. Einfach 1–2 Mal täglich oder bei Bedarf auf die betroffenen Stellen auftragen. Für einen klaren Kopf kannst du es direkt auf beide Schläfen einmassieren.</p>
<p><strong>Anwendungshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Hände nach dem Auftragen gründlich reinigen.</li>
<li>Augenkontakt vermeiden.</li>
<li>Nicht auf gereizte oder offene Haut, Wunden oder Schleimhäute auftragen.</li>
<li>Nicht für Säuglinge und Kleinkinder geeignet.</li>
</ul>
<p><strong>Inhaltsstoffe:</strong></p>
<ul>
<li>Aqua, Alcohol Denat., Cannabis Sativa Seed Oil, Cannabidiol, Menthol, Camphor, Cannabis Sativa Seed Extract, Glycerin, Betula Alba Leaf Extract, Achillea Millefolium Flower Extract, Equisetum Arvense Extract, Urtica Dioica Leaf Extract, Rosmarinus Officinalis Leaf Extract, Salvia Officinalis Leaf Extract, Tilia Platyphyllos Flower Extract, Sodium Benzoate, Potassium Sorbate, Phenoxyethanol, Triethylene Glycol, Carbomer, Triethanolamine, Mentha Piperita Oil, Limonene, Sodium Chloride, CI 42051.</li>
</ul>
<p>Gönn dir die wohltuende Kühle und Erleichterung mit Cannaline CBD &amp; Cannabis Cooling Gel – dein neuer Helfer für eine entspannte Muskulatur und gesunde Gelenke!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9264708026704</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">13.97</s:price>
      <s:sku>2139</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
