<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/cbg9-vapes.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293906182480</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/blueberry-cookie-79-cbg9-canapuff-einweg-1ml"/>
    <title>CBG9 Vape Blueberry Cookie 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_premium_vape_einweg_blueberrycookies_794c3380-8a69-4da6-be14-7c11c2c9f9ad.png?v=1720002974"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Blueberry Cookie 79% CBG9 - Dein neues Erlebnis</strong></p>
<p>Erlebe das revolutionäre CBG9 Einwegprodukt von CanaPuff. Mit 1ml Inhalt bietet es dir eine einfache und bequeme Möglichkeit, die einzigartigen Vorteile des Cannabinoids CBG9 zu genießen. Dieses neue Cannabinoid hat eine besondere chemische Zusammensetzung, die es von anderen Cannabinoiden unterscheidet und dir ähnliche Wirkungen wie HHC (Hexahydrocannabinol) bietet. Erlebe Euphorie und Entspannung, perfekt für Einsteiger und Kenner gleichermaßen. CBG9 ist nicht nur ein Durchbruch in der Welt der Cannabinoide, sondern auch eine Chance, dein Wissen und deine Möglichkeiten in Sachen Wellness und Gesundheit zu erweitern.</p>
<p><strong>Blueberry Cookie - Ein Genuss für deine Sinne</strong></p>
<p>Tauche ein in die unwiderstehlichen Noten von reifen, saftigen Blaubeeren, die sich mit einer süßen Keksbasis vereinen. Diese verlockende Kreuzung aus Blueberry Tahoe und GSC entfaltet eine samtige Süße, die in ein tiefes, kush-harziges Aroma von Kiefer und Kräuterminz übergeht. Die Terpensorte Blueberry Cookie wird dich mit ihrem verführerischen Reiz begeistern.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293906182480</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5256</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293905887568</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbdg9-caribbean-breeze-79-einweg-1ml"/>
    <title>CBG9 Vape Caribbean Breeze 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_premium_vape_einweg_caribbeanbreeze_0bc9ce82-b265-4ea0-9de3-d9d9987d61ff.png?v=1720002990"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Caribbean Breeze 79% CBDG9</strong></p>
<p>Erlebe den revolutionären CBG9 Disposable - 1ml von CanaPuff, eine einfache und bequeme Möglichkeit, die Vorteile des Cannabinoids CBG9 zu nutzen. CBG9 ist ein neues Cannabinoid mit einer einzigartigen chemischen Zusammensetzung, die es von anderen Cannabinoiden unterscheidet. Ähnlich wie HHC (Hexahydrocannabinol) bietet CBG9 ein Gefühl von Euphorie und Entspannung. Egal, ob du ein Anfänger oder ein erfahrener Cannabinoid-Kenner bist, CBG9 bietet dir ein breites Spektrum an positiven Wirkungen.</p>
<p><strong>Caribbean Breeze</strong></p>
<p>Lass dich von der Terpensorte Caribbean Breeze in das Land der gefrorenen Daiquiris und nachmittäglichen Siestas in einer Hängematte am Strand entführen. Kräftige, helle Aromen von saftiger Ananas, süßen Erdbeeren und reifer Guave, kombiniert mit einem Hauch von tropischem Funk, treffen auf eine Basis aus Kokosnusscreme. Ein subtiler Hauch von Hibiskusblüten verleiht dieser Kreuzung aus Alien Orange Cookies und Sunset Sherbert eine ganz neue Dimension.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293905887568</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5282</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293913751888</id>
    <published>2024-07-02T16:07:25+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:25+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/canapuff-caribbean-breeze-cbg9-79-pen-cartridge"/>
    <title>CBG9 79% Pen+Cartridge - Caribbean Breeze</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_caribbeanbreeze.png?v=1720002919"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            34.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Caribbean Breeze – CBG9 79 % – Pen+Cartridge</strong></p>
<p>Willkommen in einer neuen Ära der Entspannung mit unserem innovativen Caribbean Breeze – CBG9 79 % Pen+Cartridge! Dieses Produkt vereint Einfachheit und Komfort und bietet dir eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen. Mit dem Canapuff-Stift und der dazugehörigen Patrone kannst du deine Lieblingsextrakte bequem und stilvoll genießen. Dank des einzigartigen Designs kannst du jederzeit und überall hochwertige Entspannung erleben.</p>
<p>Unsere Kartusche wird mit größter Sorgfalt hergestellt und bietet eine Vielfalt an Geschmacksrichtungen, die selbst die anspruchsvollsten Benutzer zufriedenstellen. Von erfrischenden Fruchtkombinationen bis hin zu robusten Terpenprofilen findest du genau das, was du suchst.</p>
<p><strong>Caribbean Breeze</strong></p>
<p>Die Terpen-Sorte Caribbean Breeze entführt dich direkt in die Welt der gefrorenen Daiquiris und entspannten Nachmittage in einer Hängematte am Strand. Erlebe kräftige, helle Aromen von saftiger Ananas, süßen Erdbeeren und reifer Guave, verfeinert mit einem Hauch tropischem Funk, der harmonisch mit einer Kokoscremebasis verschmilzt. Ein subtiler Hauch von Hibiskusblüten hebt diese Kreuzung zwischen Alien Orange Cookies und Sunset Sherbert auf ein völlig neues Niveau.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Erlebe mit Caribbean Breeze die perfekte Kombination aus Geschmack und Entspannung!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293913751888</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku>5258</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293909557584</id>
    <published>2024-07-02T16:07:25+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:25+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/canapuff-blueberry-cookies-cbg9-79-pen-cartridge"/>
    <title>CBG9 79% Pen+Cartridge - Blueberry Cookies</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBG9_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_blueberrybreeze_b7b22b49-452b-452e-937f-b0b77a0f2853.png?v=1720002948"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            34.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Blueberry Cookies - CBG9 79% - Pen + Cartridge</strong></p>
<p>Willkommen in einer neuen Ära der Entspannung mit unserem innovativen Produkt, das Einfachheit und Komfort vereint und eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen bietet. Wir stellen dir den Canapuff-Batterie + Kartusche vor, mit dem du deine Lieblingsextrakte bequem verwenden kannst. Dank des einzigartigen Designs kannst du jederzeit und überall hochwertige Entspannung erleben. Jedes Produkt wird sorgfältig unter Berücksichtigung von Qualität und Geschmack hergestellt. Unsere Kartusche bietet eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen, die selbst die anspruchsvollsten Benutzer ansprechen. Von erfrischenden Fruchtkombinationen bis hin zu robusten Terpenprofilen findest du genau das, was du suchst.</p>
<p><strong>Blueberry Cookies</strong></p>
<p>Genieße die Noten von reifen, saftigen Blaubeeren, die sich in einer süßen Keksbasis entfalten. Diese unwiderstehliche Kreuzung zwischen Blueberry Tahoe und GSC bietet eine samtige Süße, die einem tiefen, moschusartigen, harzigen Pinien- und Kräuterminzaroma weicht. Der Terpensorte Blueberry Cookies verleiht dieser Kombination einen unwiderstehlichen Reiz.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Tauche ein in die Welt der entspannten Aromen und genieße den einzigartigen Geschmack von Blueberry Cookies.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293909557584</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku>5257</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
