<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/hanf-salbe-gel.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-06-18T12:00:46+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276759703888</id>
    <published>2024-06-18T12:00:46+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T12:00:46+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/herbavera-beruhigender-balsam-fur-mude-beine-120-ml"/>
    <title>Beruhigender Balsam für müde Beine 120 ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_balsam_fuesse.png?v=1718876130"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            3.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="a8aeb3cf-09ca-4c4a-ba32-298fbbbad587" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Herbavera Beruhigender Balsam für müde Beine mit Legactif, Rosskastanie und Hanf - 120 ml</h3>
<p>Gönn deinen müden und geschwollenen Beinen eine wohlverdiente Pause mit dem beruhigenden Balsam von Herbavera. Dieser Balsam ist perfekt, um deine Beine zu entspannen und ihnen neue Energie zu verleihen.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Legactif</strong>: Eine einzigartige Mischung aus Pflanzenextrakten wie Wolfsmilch, Goldrute und Zitronengras. Diese Kombination wirkt effektiv gegen das Syndrom der müden Beine, reduziert Schwellungen in Waden und Knöcheln, lindert Juckreiz und behandelt oberflächlich sichtbare Äderchen.</li>
<li>
<strong>Rosskastanie und Beinwell</strong>: Beide Pflanzen sind bekannt für ihre wohltuenden Wirkungen auf die Venen und die Durchblutung.</li>
<li>
<strong>Teufelskralle</strong>: Ein wertvoller Extrakt, der vielseitige und wohltuende Effekte bei der Massage von Muskeln und Gelenken bietet.</li>
<li>
<strong>Menthol und Minze</strong>: Diese Inhaltsstoffe sorgen für eine erfrischende und kühlende Wirkung, die deine Füße belebt und Schwellungen verringert.</li>
<li>
<strong>Hanföl</strong>: Dieses Öl unterstützt die Regeneration der Haut und hilft bei langwierigen Hautproblemen.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<p>Massiere den Balsam sanft in deine Beine und Füße ein, um Schwellungen zu reduzieren und eine beruhigende Wirkung zu erzielen. Ideal für den täglichen Gebrauch, besonders nach einem langen Tag oder intensiver körperlicher Aktivität.</p>
<h4>Hinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Vermeide</strong>: Heiße Temperaturen, heißes Baden, langes Sitzen und Stehen, Übergewicht und Bluthochdruck können die Symptome verschlimmern.</li>
<li>
<strong>Nicht geeignet für</strong>: Schwangere und stillende Frauen.</li>
<li>
<strong>Aufbewahrung</strong>: Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
</ul>
<p>Erlebe die wohltuende Wirkung des Herbavera Beruhigenden Balsams und gönn deinen Beinen die Pflege, die sie verdienen!</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276759703888</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">3.97</s:price>
      <s:sku>2105</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276754886992</id>
    <published>2024-06-18T11:58:20+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T11:58:20+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/herbavera-hanf-tigersalbe-4-5g"/>
    <title>Hanf-Tigersalbe 4.5g Herbavera</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_tigerbalm.png?v=1718876315"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            4.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="a8aeb3cf-09ca-4c4a-ba32-298fbbbad587" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Herbavera Hanf-Tigersalbe 4,5g</h3>
<p>Erlebe die Kraft traditioneller orientalischer Rezepturen mit der Herbavera Hanf-Tigersalbe. Diese einzigartige Salbe kombiniert bewährte Inhaltsstoffe mit der beruhigenden Wirkung von Hanföl, um dir vielseitige Linderung und Pflege zu bieten.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Hanföl</strong>: Ergänzt die traditionelle Formel und unterstützt die Hautpflege.</li>
<li>
<strong>Natürliche Inhaltsstoffe</strong>: Enthält Zitronengras, Eukalyptus, Teebaumöl, Minze, Menthol und Kampfer.</li>
<li>
<strong>Vielseitige Anwendung</strong>: Ideal für Aromatherapie, lokale Massagen und Behandlung von Insektenstichen.</li>
</ul>
<h4>Anwendungsbereiche:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Aromatherapie</strong>: Trage die Salbe unter der Nase und an den Schläfen auf, um die Atmung zu erleichtern und ein angenehmes Gefühl zu erzeugen.</li>
<li>
<strong>Massage</strong>: Nutze die Salbe für die lokale Massage von verspannten Rücken, Muskeln und Gelenken, um die Entspannung zu fördern.</li>
<li>
<strong>Insektenstiche</strong>: Trage die Salbe auf betroffene Stellen auf, um Linderung und Beruhigung zu erfahren.</li>
</ul>
<h4>Aktive Bestandteile:</h4>
<ul>
<li>Hanföl</li>
<li>Minze</li>
<li>Menthol</li>
<li>Eukalyptus</li>
<li>Zitronengras</li>
<li>Kampfer</li>
</ul>
<p>Verwöhne dich selbst mit der Herbavera Hanf-Tigersalbe und entdecke die vielseitigen Einsatzmöglichkeiten dieser traditionellen Formel.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276754886992</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">4.97</s:price>
      <s:sku>5296</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276749939024</id>
    <published>2024-06-18T11:55:57+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T11:55:57+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/palacio-hanf-regenerationssalbe-125-ml-kopie"/>
    <title>Schlangenöl mit Hanf und Kastanie - 200 ml Herbavera</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_massagegel_kastanie.png?v=1718876111"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            7.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="a8aeb3cf-09ca-4c4a-ba32-298fbbbad587" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Herbavera Schlangenöl mit Hanf und Kastanie - 200 ml</h3>
<p>Erlebe die wohltuende Kraft der Natur mit dem Herbavera Schlangenöl. Diese einzigartige Mischung ist speziell formuliert, um deinen Bewegungsapparat zu entspannen und zu revitalisieren.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Schlangengift-Ersatz</strong>: Enthält synthetische Peptide, die dem Waglerin aus dem Klapperschlangengift ähneln. Diese Peptide helfen, Muskelverspannungen zu lösen, die Regeneration zu beschleunigen und die Leistungsfähigkeit zu verbessern.</li>
<li>
<strong>Natürliche Inhaltsstoffe</strong>: Angereichert mit Rosskastanie, Beinwell, 9 geheimen Kräutern und Cannabis, bietet dieses Öl eine umfassende Pflege für deinen Körper.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Vor oder während sportlicher Aktivitäten</strong>: Ideal, um die Muskeln auf die bevorstehenden Herausforderungen vorzubereiten oder sie während der Belastung zu unterstützen.</li>
<li>
<strong>Schmerzlinderung</strong>: Eine hervorragende Wahl bei Rückenschmerzen, Sehnenschmerzen, Muskelschmerzen und lokalen Verdrehungen.</li>
<li>
<strong>Vorbeugende Pflege</strong>: Hilft bei der Vorbeugung von Problemen des Bewegungsapparates.</li>
</ul>
<h4>Vorteile:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Entspannung des Bewegungsapparates</strong>: Löst Muskelverspannungen und unterstützt die Regeneration.</li>
<li>
<strong>Verbesserte Leistungsfähigkeit</strong>: Fördert die Beweglichkeit und Leistungsfähigkeit deiner Muskeln.</li>
<li>
<strong>Natürliche Pflege</strong>: Die Kombination aus Hanf und Kastanie bietet eine natürliche Lösung für körperliche Beschwerden.</li>
</ul>
<p>Gönn dir die wohltuende Wirkung des Herbavera Schlangenöls mit Hanf und Kastanie und genieße eine entspannende Massage, die deinen Körper belebt und erfrischt.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276749939024</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">7.97</s:price>
      <s:sku>2271</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276745515344</id>
    <published>2024-06-18T11:53:56+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T11:53:56+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/palacio-hanf-regenerationssalbe-125-ml"/>
    <title>Hanf-Regenerationssalbe 125 ml Palacio</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_massagegel_biooel_regeneration.png?v=1718876296"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="a8aeb3cf-09ca-4c4a-ba32-298fbbbad587" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Palacio Hanf-Regenerationssalbe 125 ml</h3>
<p>Erlebe die wohltuende Wirkung der Palacio Hanf-Regenerationssalbe. Mit 12% hochwertigem Hanföl (CSSO) bietet diese Salbe eine effektive Pflege für trockene, rissige und juckende Haut oder andere gereizte Stellen.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Hochwertiges Hanföl</strong>: Enthält 12% hochwertiges Hanföl, das bekannt für seine regenerativen Eigenschaften ist.</li>
<li>
<strong>Effektive Pflege</strong>: Reduziert das Auftreten von trockenen, rauen und schuppigen Hautstellen, ideal für Hände, Ellenbogen, Knie und Füße.</li>
<li>
<strong>Beruhigt und revitalisiert</strong>: Beruhigt, erweicht und revitalisiert problematische und alternde Haut.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Vielseitig einsetzbar</strong>: Trage die Salbe auf das Gesicht oder andere Körperteile auf.</li>
<li>
<strong>Tages- und Nachtpflege</strong>: Geeignet für die tägliche Pflege von trockener und empfindlicher Haut, sowohl tagsüber als auch nachts.</li>
</ul>
<p>Gönne deiner Haut die Pflege, die sie verdient, mit der Palacio Hanf-Regenerationssalbe. Nutze die natürliche Kraft des Hanföls, um deine Haut zu beruhigen und zu revitalisieren.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276745515344</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>2221</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276740960592</id>
    <published>2024-06-18T11:51:43+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T11:51:43+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/palacio-hanf-massagegel-mit-pflaume-600-ml"/>
    <title>Hanf-Massagegel mit Pflaume 600 ml Palacio</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_massagegel_pflaume.png?v=1718876277"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            16.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="a8aeb3cf-09ca-4c4a-ba32-298fbbbad587" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Palacio Hanf-Massagegel mit Pflaume - 600 ml</h3>
<p>Erlebe die wohltuende Kraft des Palacio Hanf-Massagegels mit Pflaume. Dieses einzigartige Gel kombiniert Hanföl mit einem Hauch von Pflaumenschnaps, um dir eine besonders entspannende Massage zu ermöglichen.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Regenerierende Wirkung</strong>: Hanföl und ein Tropfen Alkohol verstärken die entspannende Wirkung und fördern die Regeneration von Rücken, Gelenken und Muskeln.</li>
<li>
<strong>Kräuterextrakte</strong>: Die Kombination aus Hanföl und Kräuterextrakten hilft, die Durchblutung zu steigern und den Körper schneller zu regenerieren.</li>
<li>
<strong>Vielseitige Anwendung</strong>: Ideal für die Massage von Rücken, Gelenken und Muskeln.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Auftragen</strong>: Trage das Gel auf die Haut auf und verteile es sanft.</li>
<li>
<strong>Massage</strong>: Massiere die betroffene Stelle, um die Wirkung zu verstärken.</li>
<li>
<strong>Wiederholen</strong>: Verwende das Gel nach Bedarf, um maximale Ergebnisse zu erzielen.</li>
</ul>
<h4>Sicherheitshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Nicht geeignet für Kinder unter 3 Jahren</strong>: Dieses Produkt ist nicht für die Anwendung bei kleinen Kindern geeignet.</li>
</ul>
<p>Gönne dir die entspannende und regenerierende Wirkung des Palacio Hanf-Massagegels mit Pflaume. Perfekt, um nach einem langen Tag zur Ruhe zu kommen und deinen Körper zu verwöhnen.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276740960592</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">16.97</s:price>
      <s:sku>5295</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276736897360</id>
    <published>2024-06-18T11:49:25+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T11:49:25+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/herbavera-hanfbalsam-mit-aloe-vera-glycerin-und-kamille-200-ml-kopie"/>
    <title>Cannabis After Sun Body Lotion - 200 ml Palacio</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_sonnencreme_aftersun.png?v=1718876088"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            17.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Palacio Cannabis After Sun Body Lotion - 200 ml</h3>
<p>Verwöhne deine Haut nach einem sonnigen Tag mit der Palacio Cannabis After Sun Body Lotion. Diese spezielle Lotion ist perfekt, um deine Haut nach dem Sonnenbad zu beruhigen und zu regenerieren.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Regeneriert intensiv gereizte Haut</strong>: Die Lotion unterstützt die natürliche Erneuerung deiner Haut und hilft, Rötungen und Irritationen zu lindern.</li>
<li>
<strong>Anti-Aging Wirkung</strong>: Die enthaltenen Inhaltsstoffe wirken dem Alterungsprozess entgegen und fördern die Hauterneuerung.</li>
<li>
<strong>Leicht aufzutragen</strong>: Die Lotion lässt sich mühelos verteilen und zieht schnell ein, ohne einen fettigen Film zu hinterlassen.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<p>Nach dem Sonnenbad auf die gereinigte Haut am ganzen Körper auftragen und sanft verteilen. Für eine optimale Wirkung regelmäßig verwenden.</p>
<h4>Zutaten:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Hanföl</strong>: Pflegt und beruhigt die Haut.</li>
<li>
<strong>Glycerin</strong>: Spendet Feuchtigkeit und schützt vor dem Austrocknen.</li>
<li>
<strong>Panthenol</strong>: Unterstützt die Regeneration und Heilung der Haut.</li>
<li>
<strong>Hanfextrakt</strong>: Beruhigt und revitalisiert die Haut.</li>
<li>
<strong>Hyaluronat</strong>: Sorgt für intensive Feuchtigkeit und Geschmeidigkeit.</li>
<li>
<strong>Kräuterextrakte</strong>: Natürliche Extrakte für zusätzliche Pflege.</li>
<li>
<strong>Sonnenblumenöl</strong>: Pflegt und nährt die Haut.</li>
<li>
<strong>Kollagen</strong>: Unterstützt die Hautstruktur und Elastizität.</li>
</ul>
<p><strong>Inhaltsstoffe</strong>: Aqua, Benzyl Benzoate, Camellia Sinensis Leaf Extract, Cannabidiol, Cannabis Sativa Seed Extract, Cannabis Sativa Seed Oil, Caprylic/Capric Triglyceride, Carbomer, Citral, Citronellol, Ethyl Ferulate, Geraniol, Glycerin, Helianthus Annuus Seed Oil, Humulus Lupulus Extract, Limonene, Linalool, Panthenol, Parfum, Phenoxyethanol, Kaliumsorbat, Natriumcitrat, Natriumhyaluronat, lösliches Kollagen, Tocopherol, Triethanolamin, Triethylenglykol.</p>
<p>Erfrische und pflege deine Haut nach einem Tag in der Sonne mit der Palacio Cannabis After Sun Body Lotion. Deine Haut wird es dir danken!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276736897360</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">17.97</s:price>
      <s:sku>5294</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276729950544</id>
    <published>2024-06-18T11:46:50+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T11:46:50+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/herbavera-hanf-hundefett-mit-kampfer-und-krautern-200-ml-kopie"/>
    <title>Hanfbalsam mit Aloe Vera, Glycerin und Kamille, 200 ml Herbavera</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_massagegel_aloe.png?v=1718876070"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            7.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Herbavera Hanfbalsam mit Aloe Vera, Glycerin und Kamille, 200 ml</h3>
<p>Gib deiner trockenen und empfindlichen Haut die Pflege, die sie verdient, mit dem Herbavera Hanfbalsam. Diese reichhaltige Formel ist speziell entwickelt, um deine Haut intensiv zu hydratisieren und zu beruhigen.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Menge</strong>: 200 ml</li>
<li>
<strong>Hanfbestandteile</strong>: 8% Hanf, extra stark</li>
<li>
<strong>Hauttyp</strong>: Ideal für trockene und empfindliche Haut</li>
<li>
<strong>Anwendung</strong>: Perfekt für die tägliche Pflege und Massage</li>
</ul>
<h4>Aktive Bestandteile:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Hanfsamenöl</strong>: Nährt und regeneriert die Haut</li>
<li>
<strong>Hanfextrakt</strong>: Beruhigt und schützt die Haut</li>
<li>
<strong>Aloe Vera</strong>: Spendet Feuchtigkeit und fördert die Heilung</li>
<li>
<strong>Kamille</strong>: Beruhigt gereizte Haut</li>
<li>
<strong>Glycerin</strong>: Hydratisiert und schützt vor Trockenheit</li>
</ul>
<p>Genieße die wohltuenden Effekte des Herbavera Hanfbalsams. Massiere ihn sanft in deine Haut ein und spüre, wie er trockene und empfindliche Haut revitalisiert. Perfekt für den täglichen Gebrauch und als entspannende Massagecreme geeignet. Gönn dir und deiner Haut diese luxuriöse Pflege!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276729950544</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">7.97</s:price>
      <s:sku>5293</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276727656784</id>
    <published>2024-06-18T11:44:43+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T11:44:43+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/herbavera-hanf-hundefett-mit-kampfer-und-krautern-200-ml"/>
    <title>Hanf-Hundefett mit Kampfer und Kräutern, 200 ml Herbavera</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_massagegel.png?v=1718876044"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            7.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Herbavera Hanf-Hundefett mit Kampfer und Kräutern, 200 ml</h3>
<p>Gönne dir und deinem vierbeinigen Freund die wohltuende Wirkung der Herbavera Hanf-Hundefett Massagecreme mit Kampfer und Kräutern. Diese extra starke Creme ist perfekt für die Aromatherapie-Massage geeignet und hilft, Verspannungen zu lösen und das Wohlbefinden zu steigern.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Inhalt</strong>: 200 ml</li>
<li>
<strong>Stärke</strong>: Extra stark für intensive Pflege und Linderung</li>
<li>
<strong>Anwendung</strong>: Ideal für die Aromatherapie-Massage</li>
</ul>
<h4>Aktive Bestandteile:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Kampfer</strong>: Bekannt für seine durchblutungsfördernden und wärmenden Eigenschaften.</li>
<li>
<strong>Hanföl</strong>: Reich an essentiellen Fettsäuren, pflegt und beruhigt die Haut.</li>
<li>
<strong>Hanfextrakte</strong>: Fördern die Regeneration und lindern Beschwerden.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<p>Trage die Creme großzügig auf die betroffenen Stellen auf und massiere sie sanft ein. Die Kombination aus Kampfer und ausgewählten Kräutern sorgt für eine entspannende und wohltuende Wirkung.</p>
<h4>Sicherheitshinweise:</h4>
<ul>
<li>Nur zur äußerlichen Anwendung.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht auf offene Wunden oder gereizte Haut auftragen.</li>
<li>Nach der Anwendung Hände gründlich waschen und Augenkontakt vermeiden.</li>
</ul>
<p>Erlebe die wohltuende Kraft der Natur mit Herbavera Hanf-Hundefett Massagecreme. Perfekt, um dir und deinem Hund etwas Gutes zu tun!</p>
<h3>Herbavera Hanf-Hundefett mit Kampfer und Kräutern, 200 ml</h3>
<p>Gönne dir und deinem vierbeinigen Freund die wohltuende Wirkung der Herbavera Hanf-Hundefett Massagecreme mit Kampfer und Kräutern. Diese extra starke Creme ist perfekt für die Aromatherapie-Massage geeignet und hilft, Verspannungen zu lösen und das Wohlbefinden zu steigern.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Inhalt</strong>: 200 ml</li>
<li>
<strong>Stärke</strong>: Extra stark für intensive Pflege und Linderung</li>
<li>
<strong>Anwendung</strong>: Ideal für die Aromatherapie-Massage</li>
</ul>
<h4>Aktive Bestandteile:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Kampfer</strong>: Bekannt für seine durchblutungsfördernden und wärmenden Eigenschaften.</li>
<li>
<strong>Hanföl</strong>: Reich an essentiellen Fettsäuren, pflegt und beruhigt die Haut.</li>
<li>
<strong>Hanfextrakte</strong>: Fördern die Regeneration und lindern Beschwerden.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<p>Trage die Creme großzügig auf die betroffenen Stellen auf und massiere sie sanft ein. Die Kombination aus Kampfer und ausgewählten Kräutern sorgt für eine entspannende und wohltuende Wirkung.</p>
<h4>Sicherheitshinweise:</h4>
<ul>
<li>Nur zur äußerlichen Anwendung.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht auf offene Wunden oder gereizte Haut auftragen.</li>
<li>Nach der Anwendung Hände gründlich waschen und Augenkontakt vermeiden.</li>
</ul>
<p>Erlebe die wohltuende Kraft der Natur mit Herbavera Hanf-Hundefett Massagecreme. Perfekt, um dir und deinem Hund etwas Gutes zu tun!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276727656784</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">7.97</s:price>
      <s:sku>2218</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276611068240</id>
    <published>2024-06-18T10:50:56+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T10:50:56+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/alpa-krautergel-fur-gelenke-250-ml-kopie"/>
    <title>Kräuter Arthrosan Salbe - 30 g Alpa</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_alpa_herbal_salbe_hanf_74f809e4-3968-48c3-a3d9-a3f41b8d16d2.png?v=1718794295"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            7.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Alpa Kräuter Arthrosan Salbe - 30 g</h3>
<p>Entdecke die wohltuende Kraft der Alpa Kräuter Arthrosan Salbe und lindere deine Schmerzen auf natürliche Weise. Diese Salbe kombiniert die heilenden Wirkstoffe von Menthol, Kampfer und einer Mischung ätherischer Kräuteröle, um dir bei einer Vielzahl von Beschwerden zu helfen.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Wirkstoffe</strong>: Enthält Menthol, Kampfer und ätherische Öle von Knieholz, Rosmarin, Lavendel, Eukalyptus, Nelken, Pfefferminze und Zimt in einer Bienenwachs-Salbengrundlage.</li>
<li>
<strong>Anwendungsgebiete</strong>: Ideal bei akuten und chronischen rheumatischen Schmerzen, Muskel-, Sehnen- und Gelenkschmerzen, Hexenschuss, Ischias und Wirbelsäulenschmerzen.</li>
<li>
<strong>Weitere Vorteile</strong>: Wirkt positiv bei Kopfschmerzen, Schnupfen und Erkrankungen der oberen Atemwege. Kann auch als Inhalationssalbe verwendet werden.</li>
</ul>
<h4>Anwendungsempfehlung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Verträglichkeitstest</strong>: Vor der ersten Anwendung empfehlen wir, die Salbe auf eine kleine Hautpartie des Unterarms aufzutragen, um eventuelle allergische Reaktionen auszuschließen.</li>
<li>
<strong>Anwendung</strong>: Trage die Salbe bei Bedarf auf die betroffenen Stellen auf und massiere sie sanft ein.</li>
</ul>
<h4>Sicherheitshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Abgabe nur ab 18 Jahren</strong>: Dieses Produkt ist ausschließlich für Erwachsene bestimmt.</li>
<li>
<strong>Außer Reichweite von Kindern aufbewahren</strong>: Stelle sicher, dass Kinder keinen Zugang zu diesem Produkt haben.</li>
<li>
<strong>Nicht für schwangere oder stillende Frauen</strong>: Schwangere und stillende Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
</ul>
<p>Genieße die wohltuenden Effekte der Alpa Kräuter Arthrosan Salbe und erlebe die natürliche Linderung deiner Beschwerden. Packungsinhalt: 30g.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276611068240</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">7.97</s:price>
      <s:sku>2255</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276600615248</id>
    <published>2024-06-18T10:46:40+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T10:46:40+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/alpa-massageol-sport-500-ml-kopie"/>
    <title>Kräutergel für Gelenke – 250 ml Alpa</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/herbal_kreautercreme_cannabis_hanf.png?v=1718794246"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Alpa Kräutergel für Gelenke – 250 ml</h3>
<p>Entdecke das Alpa Kräutergel für Gelenke, eine kraftvolle Mischung aus natürlichen Inhaltsstoffen, die speziell entwickelt wurde, um deine Gelenke und Muskeln zu entlasten.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Verschiedene ätherische Öle und Extrakte</strong>: Enthält Nelken, Lavendel, Thymian, Rosmarin und Ingwer, die für ihre beruhigende und schmerzlindernde Wirkung bekannt sind.</li>
<li>
<strong>Methylsalicylat</strong>: Ein Derivat der Salicylsäure, das die Kapillaren erweitert und die Durchblutung fördert.</li>
<li>
<strong>Menthol und Kampfer</strong>: Unterstützen die Gefäßbildung und fördern die Durchblutung.</li>
<li>
<strong>Kastanien- und Beinwell-Extrakt, Arnika-Extrakt, Zimtöl und Eukalyptusöl</strong>: Diese Wirkstoffe helfen bei der Linderung von Muskelermüdung und unterstützen das Venensystem.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Lindert Schmerzen</strong>: Ideal bei verspannten Muskeln und Gelenken.</li>
<li>
<strong>Fördert die Durchblutung</strong>: Unterstützt die schnelle Regeneration und Erholung.</li>
<li>
<strong>Aromatherapeutische Wirkung</strong>: Die ätherischen Öle bieten eine angenehme und entspannende Duftkomposition.</li>
</ul>
<h4>Anwendungshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Anwendung</strong>: Trage das Gel 1-2 Mal täglich oder bei Bedarf auf die betroffenen Stellen auf.</li>
<li>
<strong>Vorsichtsmaßnahmen</strong>: Vermeide den Kontakt mit Augen, Schleimhäuten und offenen Wunden. Nach der Anwendung gründlich die Hände waschen.</li>
<li>
<strong>Nicht für Kinder geeignet</strong>: Bewahre das Gel außerhalb der Reichweite von Kindern auf.</li>
</ul>
<p>Erlebe die wohltuende Wirkung des Alpa Kräutergels für Gelenke und genieße die Entspannung und Erleichterung, die es deinen Muskeln und Gelenken bietet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276600615248</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">10.97</s:price>
      <s:sku>2256</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9276593144144</id>
    <published>2024-06-18T10:43:12+02:00</published>
    <updated>2024-06-18T10:43:12+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/palacio-hanf-massage-ol-cannasex-150-ml-kopie"/>
    <title>Alpa Massageöl Sport 500 ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/cannabis_alpa_massagegel_sport.png?v=1718794229"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            17.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Alpa Massageöl Sport 500 ml</h3>
<p>Genieße Entspannung und Erholung mit dem Alpa Massageöl Sport. Dieses Öl ist speziell für die Anwendung nach sportlichen Aktivitäten oder anderen körperlichen Belastungen konzipiert.</p>
<h4>Produktdetails:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Entspannungsmassage</strong>: Ideal für die Regeneration nach sportlichen Leistungen.</li>
<li>
<strong>Wirkstoffe</strong>: Enthält eine wirksame Mischung aus Menthol, Kampfer und ätherischen Kräuterölen.
<ul>
<li>
<strong>Menthol und Kampfer</strong>: Verbessern die Durchblutung der Haut und wirken als leichtes Lokalanästhetikum.</li>
<li>
<strong>Ätherisches Eukalyptusöl</strong>: Bietet eine erfrischende und kühlende Wirkung.</li>
<li>
<strong>Ätherisches Rosmarinöl</strong>: Fördert die Blutzirkulation und lindert in Kombination mit dem ätherischen Öl der Sibirischen Tanne Muskel- und Gelenkschmerzen.</li>
</ul>
</li>
<li>
<strong>Angenehmer Duft</strong>: Das Produkt hat eine allgemein stimulierende Wirkung dank seines wohltuenden Aromas.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Dosierung und Anwendung</strong>: Trage das Öl auf die betroffene Stelle auf und massiere es mit den Fingerspitzen ein, bis es vollständig eingezogen ist. Je nach Bedarf 3 bis 5 Mal pro Tag anwenden.</li>
</ul>
<h4>Inhaltsstoffe:</h4>
<ul>
<li>Das Präparat enthält Menthol, ätherische Öle von Eukalyptus, sibirischer Tanne, Rosmarin und weitere natürliche Bestandteile.</li>
</ul>
<h4>Packungsinhalt:</h4>
<ul>
<li>500 ml</li>
</ul>
<p>Gönn dir eine wohltuende Massage mit dem Alpa Massageöl Sport und spüre, wie sich deine Muskeln und Gelenke entspannen und regenerieren.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9276593144144</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">17.97</s:price>
      <s:sku>5292</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
