<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/hhc-a.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-22T11:18:06+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531628257616</id>
    <published>2024-07-22T11:18:06+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:18:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-vape-tangie-dream-79-1ml"/>
    <title>HHC-A Vape Tangie Dream 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHC_A_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_tangie_dream.png?v=1721828505"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            35.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>HHC-A Vape Tangie Dream 79% 1ml</h3>
<p>Entdecke unser gesamtes Sortiment an einzigartigen Geschmacksrichtungen in einem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du einfach wegwerfen kannst, wenn du fertig bist. Diese vollständig nachfüllbaren Einwegartikel stellen sicher, dass du jeden Tropfen im Labor getestetes, hochwertiges HHC-A erhältst. Probiere sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<h4>Tangie Dream</h4>
<p>Tangie Dream bietet dir eine Geschmackskombination aus Orangenschale, saftigen Zitrusfrüchten, frischen Gartenblumen und einem säuerlichen Duft. Sirupartige, süße und saure Zitrusnoten, die an gefrorenen Orangensaft erinnern, werden von einem wunderbaren Duft aus grünem Kush, Kiefer, saurem Gummi und Benzin begleitet.</p>
<p><strong>Warnung:</strong> Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Dieses Produkt darf nur an Personen ab 18 Jahren abgegeben werden und ist für Schwangere verboten. Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531628257616</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">35.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531627897168</id>
    <published>2024-07-22T11:14:02+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:14:02+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-vape-lemon-cherry-gelato-79-1ml"/>
    <title>HHC-A Vape Lemon Cherry Gelato 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_lemoncherry_gelato.png?v=1721831126"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            35.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>HHC-A Vape Lemon Cherry Gelato 79% 1ml</strong></p>
<p>Entdecke unser ganzes Sortiment an einzigartigen Geschmacksrichtungen in einem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du einfach wegwerfen kannst, wenn du fertig bist. Diese vollständig nachfüllbaren Einwegartikel sorgen dafür, dass du jeden Tropfen im Labor getestetes, hochwertiges HHC-A genießt. Probiere alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>Lemon Cherry Gelato</strong></p>
<p>Stell dir vor, du schneidest einen Zitronenkuchen an, der mit Kirschen bestreut und einer angenehmen Erd- und Kiefernnote verfeinert ist. Ein Messer schneidet eine leuchtend rote Maraschinokirsche durch und dringt dann in eine dicke Schicht Zitronenglasur ein. Im Inneren des Kuchens erwartet dich eine cremige Mischung aus Vanille und Terpen-Zitrusfrüchten von Lemon Cherry Gelato, abgerundet mit einem Hauch erfrischender Kiefer. Eine leichte Prise Erde vervollständigt diese köstliche Kreuzung aus Sunset Sherbet und Girl Scout Cookies.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und Maschinen ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531627897168</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">35.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531626914128</id>
    <published>2024-07-22T11:11:28+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:11:28+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-vape-green-crack-79-1ml"/>
    <title>HHC-A Vape Green Crack 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_green_crack.png?v=1721831117"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            35.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>HHC-A Vape Green Crack 79% 1ml</strong></p>
<p>Entdecke die Vielfalt unseres einzigartigen Geschmacksangebots in einem diskreten, tragbaren Verdampfer. Wenn du fertig bist, kannst du ihn einfach wegwerfen. Diese vollständig nachfüllbaren Einwegartikel sorgen dafür, dass du jeden Tropfen des im Labor getesteten, hochwertigen HHC-A genießen kannst. Probiere alle Geschmacksrichtungen aus und finde deinen Favoriten!</p>
<p><strong>Green Crack</strong></p>
<p>Dieser Geschmack bietet dir eine außergewöhnliche Mischung aus Zitrusfrüchten, erdigen Noten und Süße. Die Kombination sorgt für einen intensiven und dennoch angenehmen Geschmack, der dich bei jedem Zug verzaubern wird.</p>
<p><strong>Warnung:</strong></p>
<ul>
<li>Setze den Verdampfer nicht direktem Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre ihn an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen.</li>
</ul>
<p>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531626914128</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">35.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531626815824</id>
    <published>2024-07-22T11:09:03+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:09:03+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-vape-gelonade-79-1ml"/>
    <title>HHC-A Vape Gelonade 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_gelonade.png?v=1721831092"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            35.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>HHC-A Vape Gelonade 79% 1ml</strong></p>
<p>Entdecke unser gesamtes Sortiment an einzigartigen Geschmacksrichtungen in einem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du einfach wegwerfen kannst, wenn du fertig bist. Diese vollständig nachfüllbaren Einwegartikel stellen sicher, dass du jeden Tropfen im Labor getestetes, hochwertiges HHC-A erhältst. Probiere sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>Gelonade</strong></p>
<p>Die ersten Noten der Gelonade-Terpensorte haben einen süß-säuerlichen Geschmack und kombinieren einen pikanten Zitronengeschmack, der an eine überreife Zitrone erinnert, mit dem honigsüßen Geschmack eines Limonaden-Sportgetränks. Sobald der Zitrusgeschmack verblasst, treten die würzigen Noten des Pfeffer- und Nelkenkekses in den Vordergrund und verleihen dem Kush-Erlebnis eine sanfte Note. Wenn du ein Fan des knusprigen, nach Zitrusfrüchten duftenden Kekses bist, wirst du in dieser Kreuzung aus Lemon Tree und Gelato einen neuen Favoriten finden.</p>
<p><strong>Warnung:</strong></p>
<p>Setze das Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf. Halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren. Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531626815824</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">35.97</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531625210192</id>
    <published>2024-07-22T11:05:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:05:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-tangie-dream-65"/>
    <title>HHC-A Blüten Tangie Dream 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_tangie_dream.png?v=1721831080"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-tangie-dream-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Tangie Dream 65%</strong></p>
<p>Entdecke die hochwertigen HHC-A-Blüten von Canapuff, die dir eine reiche Palette an Aromen bieten. Diese Cannabisblüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, um dir höchste Qualität und Reinheit zu gewährleisten. Mit jeder Dosis HHC-A-Blüten erlebst du ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens. Zudem bieten sie eine Vielzahl therapeutischer Eigenschaften. Dank ihres ausgezeichneten Geschmacks und ihrer Wirkung sind die HHC-A-Blüten die ideale Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p>Tangie Dream</p>
<p>Mit Tangie Dream tauchst du in eine Welt voller Orangenschale, saftiger Zitrusfrüchte, frischer Gartenblumen und einem säuerlichen Duft ein. Genieße die sirupartigen, süßen, sauren Zitrusnoten, die an gefrorenen Orangensaft erinnern, übertönt von grünem Kush, Kiefer, saurem Gummi und Benzin.</p>
<p>Wichtige Hinweise: Setze die Blüten nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre sie an einem trockenen Ort auf. Halte sie außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe nur an Personen ab 18 Jahren. Für Kinder unzugänglich aufbewahren. Der Konsum ist für Schwangere verboten. Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir von der Nutzung von Transportmitteln und Maschinen ab. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531625210192</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>2527</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531625210192</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2528</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531624292688</id>
    <published>2024-07-22T11:03:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:03:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-lemon-cherry-gelato-65"/>
    <title>HHC-A Blüten Lemon Cherry Gelato 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_lemoncherry_gelato.png?v=1721831056"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-lemon-cherry-gelato-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Lemon Cherry Gelato 65%</strong></p>
<p>Canapuffs HHC-A-Blüten sind speziell für dich ausgewählt, um dir ein außergewöhnliches Cannabis-Erlebnis zu bieten. Diese hochwertigen Blüten zeichnen sich durch ihre reiche Aromenvielfalt aus und werden sorgfältig angebaut, um dir höchste Qualität und Reinheit zu garantieren. Jede Dosis HHC-A-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens schenken, während sie gleichzeitig zahlreiche therapeutische Eigenschaften bietet. Der exzellente Geschmack und die wirkungsvolle Entspannung machen HHC-A Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du nach erstklassigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p>Lemon Cherry Gelato</p>
<p>Stell dir vor, du schneidest in einen Zitronenkuchen, der mit Kirschen bedeckt ist und eine angenehme Erd- und Kiefernnote verströmt. Ein Messer gleitet durch eine leuchtend rote Maraschinokirsche und dringt dann in eine dicke Schicht Zitronenglasur ein. Im Inneren des Kuchens findest du eine cremige Mischung aus Vanille und Zitrusfrüchten, verfeinert mit einem Hauch erfrischender Kiefer. Eine leichte Prise Erde rundet diese einzigartige Kreuzung aus Sunset Sherbet und Girl Scout Cookies ab.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außer Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Dieses Produkt ist erst ab 18 Jahren erhältlich und darf nicht in die Hände von Kindern gelangen. Schwangere sollten es nicht verwenden. Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir dringend davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531624292688</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">10.97</s:price>
      <s:sku>2529</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531624292688</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2530</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531622818128</id>
    <published>2024-07-22T11:00:42+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:00:42+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-green-crack-65"/>
    <title>HHC-A Blüten Green Crack 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_green_crack.png?v=1721831045"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-green-crack-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Green Crack 65%</strong></p>
<p>Entdecke die hochwertigen HHC-A-Blüten von Canapuff! Diese sorgfältig angebauten Cannabisblüten bieten dir eine reiche Palette an Aromen und wurden mit einem Fokus auf Qualität und Reinheit ausgewählt, um dir ein optimales Erlebnis zu garantieren. Jede Dosis HHC-A-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Eigenschaften. Dank des ausgezeichneten Geschmacks und der Wirkung sind die HHC-A Flowers die ideale Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p><strong>Green Crack</strong></p>
<p>Freue dich auf außergewöhnliche Aromen, die aus einer einzigartigen Kombination von Zitrusfrüchten, erdigen Noten und Süße entstehen. Diese Mischung sorgt für einen intensiven und dennoch angenehmen Geschmack, der dich bei jedem Zug verzaubern wird.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre es an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</li>
</ul>
<p>Der Verkauf erfolgt nur an Personen ab 18 Jahren. Schwangere dürfen dieses Produkt nicht verwenden. Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Es wird empfohlen, nach dem Konsum keine Transportmittel zu nutzen oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531622818128</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>2531</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531622818128</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2532</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531620262224</id>
    <published>2024-07-22T10:55:37+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:55:37+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute"/>
    <title>HHC-A Blüten Gelonade 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_belonade.png?v=1721831027"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Gelonade 65%</strong></p>
<p>Die HHC-A-Blüten von Canapuff bieten dir hochwertige Cannabisblüten mit einer reichen Palette an Aromen. Diese Blüten werden sorgfältig angebaut und ausgewählt, wobei stets Qualität und Reinheit im Vordergrund stehen, um dir ein optimales Erlebnis zu garantieren. Jede Dosis HHC-A-Blüten kann ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens hervorrufen und bietet zudem eine Vielzahl an therapeutischen Eigenschaften. Die Kombination aus ausgezeichnetem Geschmack und Wirkung macht die HHC-A Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p>Gelonade</p>
<p>Die ersten Noten der Gelonade-Terpensorte bieten dir einen süß-säuerlichen Geschmack und kombinieren den pikanten Zitronengeschmack, der an eine überreife Zitrone erinnert, mit dem honigsüßen Geschmack eines Limonaden-Sportgetränks. Sobald der Zitrusgeschmack verblasst, treten die würzigen Noten von Pfeffer und Nelkenkeks in den Vordergrund und verleihen deinem Kush-Erlebnis eine sanfte Note. Wenn du ein Fan von knusprigen, nach Zitrusfrüchten duftenden Keksen bist, wirst du in dieser Kreuzung aus Lemon Tree und Gelato deinen neuen Favoriten finden.</p>
<p>Warnung: Setze die Blüten nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre sie an einem trockenen Ort auf, außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Wir raten dir, nach dem Konsum auf die Nutzung von Transportmitteln und allen Maschinen zu verzichten. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531620262224</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>2533</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531620262224</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2534</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
