<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/koffein.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-11T13:27:43+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9303502618960</id>
    <published>2024-07-11T13:27:43+02:00</published>
    <updated>2024-07-11T13:27:43+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/coffeine-energy-gummies-lemon-30g"/>
    <title>COFFEINE ENERGY GUMMIES - LEMON (30G)</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KOFFEIN_GUMMIES_energy_lemon.png?v=1721032932"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            19.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>COFFEINE ENERGY GUMMIES - LEMON (30G)</strong></p>
<p>Entdecke jetzt das neueste Produkt von Cannabis Bakehouse: Energy Gummies! Jede Packung ist mit 30 Gramm erfrischendem Zitronengeschmack gefüllt und enthält satte 25 mg Koffein pro Bonbon. Praktisch für unterwegs und ein Gummibärchen liefert fast den gleichen Energieschub wie eine Tasse Kaffee. Schnapp dir schnell einen Rucksack und starte fröhlich in den Tag, wo auch immer du bist!</p>
<p><strong>Inhalt:</strong></p>
<ul>
<li>30 Gramm</li>
</ul>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Diese Gummis enthalten hochwertiges Koffein und KEIN CBD oder THC.</li>
<li>100 % legal.</li>
</ul>
<p><strong>Warnung:</strong></p>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
</ul>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9303502618960</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">19.97</s:price>
      <s:sku>5245</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9303496229200</id>
    <published>2024-07-11T13:24:06+02:00</published>
    <updated>2024-07-11T13:24:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-sex-love-gummies-strawberry-30g"/>
    <title>CBD SEX/LOVE GUMMIES - STRAWBERRY (30G)</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_GUMMIES_sex_love.png?v=1721032914"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            19.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>CBD SEX/LOVE GUMMIES - STRAWBERRY (30G)</h3>
<p>Lerne die CBD Love Gummies von Cannabis Bakehouse kennen – deine süße, wohltuende Flucht in die glückselige Entspannung! Genieße den köstlichen Geschmack reifer Erdbeeren und erlebe die sanfte Note von 10 mg reinem CBD in jedem Gummibärchen. Inhalt 30 Gramm.</p>
<p>Unsere CBD Love Gummies mit Erdbeergeschmack werden mit Sorgfalt und Präzision hergestellt und bieten dir die perfekte Balance zwischen köstlichem Geschmack und den therapeutischen Vorteilen von Cannabidiol. Egal, ob du nach einem langen Tag einen Moment der Ruhe oder eine köstliche Leckerei zur Steigerung deines Wohlbefindens suchst, diese Gummibärchen sind bereit, dein Erlebnis auf die nächste Stufe zu heben. In unserer Cannabis-Bäckerei stehen Qualität und Reinheit an erster Stelle. Wir extrahieren unser CBD aus hochwertigem Hanf und stellen sicher, dass es frei von THC ist, damit du das volle Potenzial von CBD ohne unerwünschte psychoaktive Wirkungen erleben kannst.</p>
<h4>Warnung:</h4>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Erlebe die wunderbare Kombination aus Geschmack und Wohlbefinden mit den CBD Love Gummies von Cannabis Bakehouse – deine perfekte Begleitung für entspannende Momente.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9303496229200</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">19.97</s:price>
      <s:sku>5244</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9303491903824</id>
    <published>2024-07-11T13:21:05+02:00</published>
    <updated>2024-07-11T13:21:05+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-sleep-gummies-leaves-blackcurrant-30g"/>
    <title>CBD Sleep Gummies Leaves BLACKCURRANT 30g</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/MELATONIN_CBD_GUMMIES_power_sleep.png?v=1721032909"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            18.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD Sleep Gummies Leaves - Schwarze Johannisbeere</strong></p>
<p>Lerne die CBD-Schlafgummis mit Melatonin von Cannabis Bakehouse kennen. Jedes Gummibärchen hat die Form von Cannabisblättern und enthält 10 mg CBD sowie 0,3 mg Melatonin. Erlebe tiefe Entspannung und einen erholsamen Schlaf mit einem Inhalt von 30 Gramm.</p>
<p>Diese Schlafgummis wurden entwickelt, um Dich in einen tiefen Entspannungszustand zu versetzen. Sie bieten eine synergistische Mischung aus CBD und Melatonin – einem natürlichen Hormon, das den Schlaf-Wach-Zyklus reguliert. Das Ergebnis? Ein Schlaferlebnis wie nie zuvor, bei dem Du Dich von unruhigen Nächten verabschieden und einen erholsamen, ungestörten Schlaf begrüßen kannst. Jedes Gummibärchen in Form eines Cannabisblatts ist ein Beweis für unser Engagement für Qualität. Wir verwenden nur die besten Inhaltsstoffe und stellen sicher, dass unser CBD rein und frei von THC ist, sodass Du die vollen Vorteile von CBD ohne unerwünschte Nebenwirkungen genießen kannst.</p>
<p><strong>Warnung:</strong><br>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen nach dem Konsum ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9303491903824</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">18.97</s:price>
      <s:sku>5243</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
