<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/kratom-kaufen.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-13T17:51:57+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9303313940816</id>
    <published>2024-07-13T17:51:57+02:00</published>
    <updated>2024-07-13T17:51:57+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-super-green-malay-25g"/>
    <title>Kratom SUPER GREEN MALAY 25g</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_supergreenmalay.png?v=1721031332"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            44.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Super Green Malay Kratom</h3>
<p><strong>Super Green Malay Kratom</strong> ist ein hochwertiges, natürliches Produkt, das durch seine einzigartigen Eigenschaften besticht. Hergestellt aus den besten Blättern des Kratom-Baumes, bietet es eine hervorragende Qualität und Reinheit.</p>
<h4>Hinweise zur Anwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Lagerung</strong>: Achte darauf, das Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht auszusetzen. Bewahre es an einem trockenen Ort auf, um die Qualität zu erhalten.</li>
<li>
<strong>Sicherheit</strong>: Halte das Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren. Es ist erst ab einem Alter von 18 Jahren zugänglich und für Schwangere verboten.</li>
</ul>
<h4>Wichtige Hinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Haftungsausschluss</strong>: Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung des Produkts.</li>
<li>
<strong>Vorsichtsmaßnahmen</strong>: Nach dem Konsum raten wir dringend davon ab, Transportmittel oder Maschinen zu bedienen.</li>
<li>
<strong>Verwendungszweck</strong>: Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Erlebe die einzigartige Qualität von Super Green Malay Kratom und beachte stets die angegebenen Hinweise zur sicheren Anwendung.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9303313940816</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">44.97</s:price>
      <s:sku>5233</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9303319478608</id>
    <published>2024-07-13T17:51:44+02:00</published>
    <updated>2024-07-13T17:51:44+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-super-green-malay-25g-kopie"/>
    <title>Kratom SUPER RED VEIN 25g</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_super_red_vein.png?v=1721031341"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            44.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Entdecke die Kraft und Reinheit von SUPER RED VEIN KRATOM und lasse dich von seiner außergewöhnlichen Qualität überzeugen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise zur Handhabung:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Lagerung:</strong> Bewahren Sie SUPER RED VEIN KRATOM an einem trockenen Ort und vor direktem Sonnenlicht geschützt auf.</li>
<li>
<strong>Sicherheit:</strong> Halten Sie das Produkt stets außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</li>
<li>
<strong>Altersbeschränkung:</strong> Der Verkauf und die Abgabe dieses Produkts sind erst ab 18 Jahren gestattet. Bitte stellen Sie sicher, dass es für Kinder unzugänglich aufbewahrt wird.</li>
<li>
<strong>Schwangerschaft:</strong> Die Verwendung dieses Produkts ist für Schwangere verboten.</li>
<li>
<strong>Haftungsausschluss:</strong> Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung des Produkts.</li>
<li>
<strong>Verkehrstüchtigkeit:</strong> Nach dem Konsum von SUPER RED VEIN KRATOM raten wir dringend vom Bedienen von Transportmitteln und Maschinen ab.</li>
</ul>
<p><strong>Anwendung:</strong> Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt. Bitte verwenden Sie SUPER RED VEIN KRATOM verantwortungsbewusst und gemäß den geltenden Richtlinien.</p>
<p>Entdecke die unvergleichliche Qualität von SUPER RED VEIN KRATOM und erlebe die Vorteile, die dieses außergewöhnliche Produkt zu bieten hat. </p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9303319478608</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">44.97</s:price>
      <s:sku>5234</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304509940048</id>
    <published>2024-07-12T14:00:06+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T14:00:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-mint-lemon-mantis-1ml"/>
    <title>Kratom Vape Mint Lemon Mantis 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_happy_bites_einweg_mint_lemon_mantis.png?v=1721033266"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            49.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Kratom Vape Mint Lemon Mantis 1ml</strong></p>
<p>Erleben Sie das ultimative Dampferlebnis mit unserem Kratom Vape Mint Lemon Mantis. Diese einzigartige Kombination aus erfrischender Minze und belebender Zitrone bietet ein unvergleichliches Aroma, das Ihre Sinne verwöhnen wird. Mit einer Kapazität von 1ml ist unser Vape ideal für unterwegs und ermöglicht es Ihnen, jederzeit und überall den perfekten Moment der Entspannung zu genießen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setzen Sie das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus.</li>
<li>Lagern Sie es an einem trockenen Ort.</li>
<li>Bewahren Sie das Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren auf.</li>
<li>Abgabe nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
</ul>
<p>Bitte beachten Sie, dass wir keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen. Nach dem Konsum raten wir dringend davon ab, Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<p>Genießen Sie das außergewöhnliche Dampferlebnis mit dem Kratom Vape Mint Lemon Mantis und tauchen Sie ein in eine Welt der Frische und Entspannung.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304509940048</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5265</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304509317456</id>
    <published>2024-07-12T13:58:40+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T13:58:40+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-chicken-cherry-1ml"/>
    <title>Kratom Vape Chicken Cherry 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_happy_bites_einweg_chickncherry.png?v=1721033275"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            49.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Kratom Vape Chicken Cherry 1ml</strong></p>
<p>Erlebe mit unserem Kratom Vape Chicken Cherry 1ml ein einzigartiges Dampferlebnis. Diese spezielle Mischung kombiniert die natürlichen Eigenschaften von Kratom mit dem süßen Geschmack von Kirschen und bietet dir so ein unvergleichliches Aroma.</p>
<p><strong>Anwendungshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setze das Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre es an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Stelle sicher, dass das Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahrt wird.</li>
</ul>
<p><strong>Sicherheitsinformationen:</strong></p>
<ul>
<li>Der Verkauf ist nur an Personen ab 18 Jahren gestattet.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel zu verwenden oder Maschinen zu bedienen.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Genieße die außergewöhnliche Kombination aus Kratom und Kirsche verantwortungsbewusst und sicher!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304509317456</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5264</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304508924240</id>
    <published>2024-07-12T13:57:27+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T13:57:27+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-blueberry-rhino-1ml"/>
    <title>Kratom Vape Blueberry Rhino 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_happy_bites_einweg_bluebeery_rhino.png?v=1721033294"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            49.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Kratom Vape Blueberry Rhino 1ml</h3>
<p>Erlebe das außergewöhnliche Aroma und die beruhigenden Effekte des Kratom Vape Blueberry Rhino in einer praktischen 1ml Kartusche. Diese hochwertige Mischung bietet dir das perfekte Dampferlebnis mit einem köstlichen Blaubeer-Geschmack, der dich entspannt und erfrischt.</p>
<h4>Anwendungshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Lagerung:</strong> Bewahre dein Kratom Vape an einem trockenen Ort und fern von direktem Sonnenlicht auf.</li>
<li>
<strong>Sicherheit:</strong> Halte dieses Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren. Die Abgabe ist erst ab 18 Jahren möglich. Für Kinder unzugänglich aufbewahren und für Schwangere verboten.</li>
<li>
<strong>Haftung:</strong> Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir dringend vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab.</li>
</ul>
<p>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt. Genieß das einzigartige Erlebnis des Kratom Vape Blueberry Rhino verantwortungsbewusst.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304508924240</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5250</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304322703696</id>
    <published>2024-07-12T09:35:34+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T09:35:34+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-gummies-4-stuck"/>
    <title>KRATOM GUMMIES 4 Stück</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_GUMMIES_blackcurrant.png?v=1721032952"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            19.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Kratom Gummies | Bears</h3>
<p>Erlebe die Kraft unserer Kratom Gummies in Form von leckeren Gummibärchen. Jedes Bärchen enthält potente 40 mg Premium-Kratom, das aus Mitragyna speciosa, einem tropischen immergrünen Baum der Kaffeefamilie, gewonnen wird. Diese Pflanze ist in Südostasien beheimatet und wird dort seit dem 19. Jahrhundert in der Kräutermedizin verwendet. Unsere Kratom Gummies bieten dir die Vorteile von Kratom ohne den Zusatz von CBD oder THC.</p>
<h4>Eigenschaften:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Inhaltsstoff:</strong> Premium-Kratom (Mitragyna speciosa)</li>
<li>
<strong>Kratomgehalt:</strong> 40 mg pro Gummibärchen</li>
<li>
<strong>Herkunft:</strong> Thailand, Indonesien, Malaysia, Myanmar, Papua-Neuguinea</li>
</ul>
<h4>Hinweise zur Verwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Lagerung:</strong> Bewahre die Gummibärchen an einem trockenen Ort und fern von direktem Sonnenlicht auf.</li>
<li>
<strong>Sicherheit:</strong> Halte die Gummibärchen außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren. Dieses Produkt ist nur für Erwachsene ab 18 Jahren geeignet. Schwangere sollten von der Verwendung absehen.</li>
<li>
<strong>Warnung:</strong> Nach dem Konsum raten wir dringend davon ab, Transportmittel zu führen oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<h4>Haftungsausschluss:</h4>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung dieses Produkts. Genieße die Vorteile von Kratom sicher und verantwortungsbewusst.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304322703696</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">19.97</s:price>
      <s:sku>5235</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302560768336</id>
    <published>2024-07-10T11:50:08+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:50:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-blueberry-down-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Blueberry Down 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_blueberrydown.png?v=1720607106"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="4b968762-f47f-43a5-8e0c-9dd1766c53c9" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Kratom Vape - Blueberry Down - Canapuff - 2ml</h3>
<p>Lerne den neuen Kratom Vape von Canapuff kennen - eine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu genießen. Mit unseren hochmodernen Geräten erlebst du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Mit dem Kratom Vape von Canapuff erhältst du einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne dass du eine komplizierte Zubereitung vornehmen musst. Entdecke eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<h3>Blueberry Down</h3>
<p>Dieser Kratom Vape kombiniert den erfrischenden und süßen Geschmack von saftigen Blaubeeren mit der beruhigenden Wirkung von Kratom. Blueberry Down ist die perfekte Wahl, wenn du die perfekte Balance zwischen Geschmack und Entspannung suchst. Tauche ein in das zarte Heidelbeeraroma und genieße Momente der Ruhe und des Wohlbefindens mit diesem köstlichen Geschmack.</p>
<h3>Warnung:</h3>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten davon ab, Transportmittel und Maschinen nach dem Konsum zu verwenden.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302560768336</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5230</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302560342352</id>
    <published>2024-07-10T11:48:19+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:48:19+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-rainbow-belt-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Rainbow Belt 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_rainbowbelt.png?v=1720607106"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Kratom Vape - Rainbow Belt - Canapuff - 2ml</h3>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff – deine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu genießen. Mit unseren hochmodernen Geräten erlebst du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Der Kratom Vape von Canapuff bietet dir einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne dass du eine komplizierte Zubereitung durchlaufen musst. Tauche ein in eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<h3>Rainbow Belt</h3>
<p>Probier das unvergessliche Erlebnis mit dem Rainbow Belt-Geschmack von Canapuff! Dieser Kratom Vape verführt dich mit einer farbenfrohen und fröhlichen Mischung aus fruchtigen Aromen, die dich mit ihrer Süße und Frische bezaubern wird. Rainbow Belt ist die perfekte Wahl, wenn du das fröhliche fruchtige Aroma mit der beruhigenden Wirkung von Kratom kombinieren möchtest. Gönn dir diese köstliche Kombination und genieße Momente des Wohlbefindens und der Entspannung mit dem Geschmack des Rainbow Belt.</p>
<h3>Warnungen:</h3>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302560342352</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5229</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302559981904</id>
    <published>2024-07-10T11:46:31+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:46:31+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-strawberry-kiwi-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Strawberry Kiwi 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_strawberrykiwi_ecfaea34-2ec9-4aea-9e7b-67c81b6df845.png?v=1720607162"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Kratom Vape - Erdbeer-Kiwi - Canapuff - 2ml</p>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff – deine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu erleben. Mit unseren hochmodernen Geräten genießt du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Der Kratom Vape von Canapuff bietet dir einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne komplizierte Zubereitung. Tauche ein in eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<p>Erdbeer-Kiwi</p>
<p>Erlebe die erfrischende Kombination mit dem Erdbeer-Kiwi-Geschmack von Canapuff! Dieser Kratom Vape liefert dir eine perfekt ausgewogene Mischung aus süßen Erdbeeren und frischer Kiwi und entführt dich in ein tropisches Paradies. Strawberry Kiwi ist die ideale Wahl für dich, wenn du eine fruchtige Geschmacksexplosion in Kombination mit der entspannenden Wirkung von Kratom suchst. Genieße diese köstliche Kombination und erlebe Momente der Ruhe und des Wohlbefindens mit dem Erdbeer-Kiwi-Geschmack.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Verkauf erst ab 18 Jahren und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302559981904</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5291</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302559752528</id>
    <published>2024-07-10T11:44:15+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:44:15+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-tigers-blood-2ml"/>
    <title>Kratom Vape Tigers Blood 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_tigersblood_18ac707d-c270-46f3-a00c-55756a4b7314.png?v=1720607184"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Kratom Vape - Tigerblut - Canapuff - 2ml</p>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff - eine revolutionäre Art, alle Vorteile von Kratom auf moderne und bequeme Weise zu genießen. Unsere hochmodernen Geräte bieten dir unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Mit dem Kratom Vape von Canapuff erlebst du einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne komplizierte Zubereitung. Entdecke eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<p>Tigerblut</p>
<p>Erlebe das intensive Geschmackserlebnis von Tigers Blood von Canapuff! Dieser Kratom Vape bietet dir eine exotische Mischung aus süßen Erdbeeren, saftiger Wassermelone und einem Hauch von Kokosnuss. Lass dich von diesem reichen und einzigartigen Geschmack verzaubern. Tigers Blood ist die perfekte Wahl, wenn du eine kräftige und erfrischende Geschmackskombination zusammen mit der beruhigenden Wirkung von Kratom suchst. Gönn dir diese unvergessliche Mischung und genieße Momente der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Geschmack von Tigerblut.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre es an einem trockenen Ort auf. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Verkauf erst ab 18 Jahren und unzugänglich für Kinder aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir, nach dem Konsum auf die Nutzung von Transportmitteln und Maschinen zu verzichten. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302559752528</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5290</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8772949606736</id>
    <published>2024-02-09T19:53:00+01:00</published>
    <updated>2024-02-09T19:53:00+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/gratis-kratom"/>
    <title>5 Gramm Gratis Kratom zum Probieren - Red Dragon - Gold Edition (1x pro Kunde)</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canalogy</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_edition_red_dragon_c95985cf-826b-4288-b093-441ea79e34d1.png?v=1715715129"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canalogy<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            0.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Zum probieren 5 Gratis Gramm Kratom. Nur 1 mal verfügbar pro Kunde und maximal 1 Menge in Warenkorb legen.</p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Krakatom – Red Dragon – Gold Edition</strong></span></p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom Gold Edition ist ein exklusives Produkt von Krakatom und bietet hochwertiges und präzise verarbeitetes Kratom. Die Gold Edition bietet ein einzigartiges Erlebnis mit perfekter Liebe zum Detail und hervorragender Qualität. Krakatom Gold Edition wird von Anwendern wegen seiner starken Wirksamkeit und seines angenehmen Geschmacks hoch geschätzt und garantiert ein unvergessliches Kratom-Erlebnis. Dank seiner außergewöhnlichen Qualität und fachmännischen Verarbeitung hat es sich einen festen Platz unter den Top-Produkten auf dem Kratom-Markt erarbeitet.</p>
<p><span><strong>Red Dragon</strong></span></p>
<p>Stark wie der Name, das ist Red Dragon Kratom! Kratom der roten Sorte, dessen Blätter von den Züchtern im überreifen Stadium geerntet werden. Dadurch hat es völlig andere Eigenschaften als grünes Kratom und unterscheidet sich noch stärker von weißem Kratom.</p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Kratom</strong></span></p>
<p data-mce-fragment="1">Mitragyna speciosa, aus der später Kratom hergestellt wird, ist ein bis zu 25 Meter hoher tropischer Baum, der aus Südostasien stammt, wo er auch heute noch beheimatet ist. Seine Blätter enthalten eine chemische Substanz namens Mitragynin, die ähnliche Wirkungen auf den menschlichen Körper haben kann wie beispielsweise Opioide oder Stimulanzien. Neben dem erwähnten Mitragynin enthält dieser Baum auch andere wirksame Indolalkaloide, insbesondere 7-Hydroxymitragynin.</p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom selbst ist ein aus dem Thailändischen abgeleiteter Name für die getrockneten Blätter von Mitragyna speciosa, die seit Hunderten von Jahren in der traditionellen asiatischen Medizin als Pflanze verwendet werden, die dabei hilft, die Aufmerksamkeit zu steigern und Energie zu liefern. Man kann daher schlicht sagen, dass es sich um ein seit Jahrhunderten bewährtes Stimulans für bessere Leistung handelt. Obwohl Kratom schon seit langem als pflanzliches Nahrungsergänzungsmittel verwendet wird, wird es in den letzten Jahren auch in der westlichen Zivilisation zur Behandlung von Entzugserscheinungen bei Drogenabhängigkeit oder zur Bekämpfung von Husten, Schmerzen, Depressionen oder Angstzuständen eingesetzt. Allerdings gibt es noch keine Studien, die diese Wirkung von Kratom zu 100 % bestätigen.</p>
<p data-mce-fragment="1"><em data-mce-fragment="1">Beachten</em></p>
<p data-mce-fragment="1"><em data-mce-fragment="1">Nach der Gesetzgebung der Tschechischen Republik ist Kratom kein zugelassenes Nahrungsergänzungsmittel oder Lebensmittel. Dies ist nur ein Sammlerstück.</em><br data-mce-fragment="1"><em data-mce-fragment="1">Kratom darf nicht von stillenden und schwangeren Frauen verwendet werden. Kratom kann selbst bei versehentlicher Einnahme ein Gesundheitsrisiko für Menschen mit niedrigem Blutdruck darstellen (senkt den Blutdruck). Bedienen Sie nach versehentlicher Einnahme von Kratom niemals schwere Maschinen, fahren Sie kein Kraftfahrzeug und üben Sie keine andere gefährliche Tätigkeit aus.</em></p>
<p> </p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8772949606736</id>
      <title>5 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">0.00</s:price>
      <s:sku>2071</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8768124584272</id>
    <published>2024-01-29T13:35:02+01:00</published>
    <updated>2024-01-29T13:35:02+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-white-bali-gold-edition"/>
    <title>Kratom - White Bali - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_white_bali.png?v=1706539463"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1">Krakatom – White Bali – Gold Edition</p>
<p data-mce-fragment="1">Die Krakatom Gold Edition präsentiert exquisites Kratom von höchster Qualität. Ein einzigartiges Erlebnis, sorgfältig verarbeitet und geschätzt für seine Wirksamkeit und den angenehmen Geschmack. Diese außergewöhnliche Gold Edition hat sich in der Spitze des Kratom-Marktes etabliert.</p>
<p data-mce-fragment="1">White Bali</p>
<p data-mce-fragment="1">Genieße das Beste des weißen Kratoms aus West-Kalimantan, Indonesien. Fein gemahlenes Pulver aus den Blättern des exotischen Mitragyna speciosa-Baums – Kratom in höchster Qualität.</p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom</p>
<p data-mce-fragment="1">Mitragyna speciosa, ein hoher tropischer Baum aus Südostasien, beheimatet eine chemische Substanz namens Mitragynin. Diese kann ähnliche Wirkungen wie Opioide oder Stimulanzien im menschlichen Körper haben. Neben Mitragynin enthält der Baum wirksame Indolalkaloide, insbesondere 7-Hydroxymitragynin.</p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom, ein seit Jahrhunderten bewährtes Stimulans, wird aus den getrockneten Blättern von Mitragyna speciosa hergestellt. Traditionell in der asiatischen Medizin genutzt, steigert es die Aufmerksamkeit und Energie. In der westlichen Welt findet es Verwendung zur Behandlung von Entzugserscheinungen, Schmerzen, Depressionen und Angstzuständen. Die volle Bestätigung dieser Effekte steht noch aus.</p>
<p data-mce-fragment="1">Bitte beachten</p>
<p data-mce-fragment="1">In der Tschechischen Republik ist Kratom kein zugelassenes Nahrungsergänzungsmittel oder Lebensmittel, sondern ein Sammlerstück. Schwangere und stillende Frauen sollten es nicht verwenden. Menschen mit niedrigem Blutdruck laufen Gesundheitsrisiken (senkt den Blutdruck). Nach versehentlicher Einnahme niemals schwere Maschinen bedienen, Auto fahren oder gefährliche Tätigkeiten ausüben.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8768124584272</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>5151</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8768123994448</id>
    <published>2024-01-29T13:33:48+01:00</published>
    <updated>2024-01-29T13:33:48+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/krakatom-white-borneo-gold-edition"/>
    <title>Kratom White Borneo Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_white_borneo.png?v=1706539194"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1">Krakatom – White Borneo – Gold Edition</p>
<p data-mce-fragment="1">Die Krakatom Gold Edition bietet ein einzigartiges Erlebnis mit hochwertigem, präzise verarbeitetem Kratom. Dieses exklusive Produkt wird für seine Wirksamkeit und den angenehmen Geschmack geschätzt. Hol dir jetzt hochwertiges weißes Borneo-Kratom aus West-Kalimantan, Indonesien.</p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom ist ein tropischer Baum aus Südostasien mit Blättern, die das Potenzial haben, ähnliche Wirkungen wie Opioide oder Stimulanzien auszulösen. Beachte jedoch die gesetzlichen Vorschriften in der Tschechischen Republik und die Empfehlungen für den sicheren Umgang mit Kratom.</p>
<p data-mce-fragment="1">Entdecke das unvergessliche Erlebnis der Krakatom Gold Edition mit White Borneo Kratom!</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8768123994448</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>5150</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8768122683728</id>
    <published>2024-01-29T13:31:24+01:00</published>
    <updated>2024-01-29T13:31:24+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-green-bali-gold-edition"/>
    <title>Kratom Green Bali Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_green_bali.png?v=1706539488"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Krakatom – Green Bali – Gold Edition: Eine Ausführliche Produktbeschreibung</strong></p>
<p data-mce-fragment="1"><em data-mce-fragment="1">Erlebe das exklusive Krakatom Kratom Gold Edition</em></p>
<p data-mce-fragment="1">Die Krakatom Gold Edition ist ein einzigartiges Produkt, das für hochwertiges und präzise verarbeitetes Kratom steht. Hier findest du alle wichtigen Informationen zu diesem außergewöhnlichen Produkt:</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">1. Perfekte Liebe zum Detail und hervorragende Qualität</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Die Gold Edition von Krakatom zeichnet sich durch eine perfekte Liebe zum Detail und eine außergewöhnliche Qualität aus. Sie wird von Anwendern wegen ihrer starken Wirksamkeit und ihres angenehmen Geschmacks hoch geschätzt und verspricht ein unvergessliches Kratom-Erlebnis.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">2. Ein fester Platz unter den Top-Produkten</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Dank ihrer außergewöhnlichen Qualität und fachmännischen Verarbeitung hat sich die Krakatom Gold Edition einen festen Platz unter den Top-Produkten auf dem Kratom-Markt erarbeitet. Sie ist die erste Wahl für Kenner und Liebhaber von hochwertigem Kratom.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Green Bali: Ein frisches und erdiges Kratom-Aroma</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Der Geruch von grünem Kratom sollte einem frischen, erdigen Aroma ähneln, das an grünen Tee erinnert. Green Bali Kratom erfreut sich großer Beliebtheit, und sein Name stammt von der indonesischen Insel Bali, wo es ursprünglich angebaut wurde. Es wird häufig mit Euphorie und Stimulation in Verbindung gebracht und hat eine vielseitige Anwendung.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Kratom: Eine tropische Pflanze mit vielfältigen Wirkstoffen</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom, auch als Mitragyna speciosa bekannt, ist ein bis zu 25 Meter hoher tropischer Baum aus Südostasien. Hier sind einige wichtige Informationen über Kratom:</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">1. Wirkstoffe in Kratom</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Die Blätter des Kratom-Baums enthalten eine chemische Substanz namens Mitragynin, die ähnliche Wirkungen auf den menschlichen Körper haben kann wie Opioide oder Stimulanzien. Es enthält auch andere wirksame Indolalkaloide, insbesondere 7-Hydroxymitragynin.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">2. Traditionelle Verwendung in der asiatischen Medizin</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom wird seit Hunderten von Jahren in der traditionellen asiatischen Medizin verwendet, um die Aufmerksamkeit zu steigern und Energie zu liefern. Es hat sich als bewährtes Stimulans für bessere Leistung erwiesen.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">3. Verwendung in der westlichen Zivilisation</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">In den letzten Jahren hat Kratom auch in der westlichen Zivilisation an Beliebtheit gewonnen. Es wird zur Behandlung von Entzugserscheinungen bei Drogenabhängigkeit oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen und Angstzuständen eingesetzt. Es ist jedoch wichtig zu beachten, dass es noch keine 100%igen Studien gibt, die diese Wirkungen bestätigen.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Wichtige Hinweise zur Verwendung von Kratom</strong></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1">Gemäß der Gesetzgebung der Tschechischen Republik ist Kratom kein zugelassenes Nahrungsergänzungsmittel oder Lebensmittel. Es wird ausschließlich als Sammlerstück angeboten.</li>
<li data-mce-fragment="1">Schwangere und stillende Frauen sollten Kratom nicht verwenden.</li>
<li data-mce-fragment="1">Kratom kann den Blutdruck senken und stellt ein Gesundheitsrisiko für Personen mit niedrigem Blutdruck dar. Nach versehentlicher Einnahme von Kratom sollten keine schweren Maschinen bedient, kein Kraftfahrzeug gefahren und keine gefährlichen Tätigkeiten ausgeführt werden.</li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8768122683728</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>2137</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8768116785488</id>
    <published>2024-01-29T13:26:22+01:00</published>
    <updated>2024-01-29T13:26:22+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-green-borneo-gold-edition"/>
    <title>Kratom Green Borneo Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_green_borneo.png?v=1706539526"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex-1 overflow-hidden">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-hmdzt-79elbk h-full">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-hmdzt-1n7m0yu">
<div class="flex flex-col pb-9 text-sm">
<div data-testid="conversation-turn-13" class="w-full text-token-text-primary">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion">
<div class="relative flex w-full flex-col lg:w-[calc(100%-115px)] agent-turn">
<div class="flex-col gap-1 md:gap-3">
<div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto" data-message-id="06ba7c35-4ac3-43f7-9790-6b1ff4119987" data-message-author-role="assistant">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>Kratom – Green Borneo – Gold Edition: Eine Ausführliche Produktbeschreibung</strong></p>
<p><em>Erlebe das exklusive Krakatom Kratom Gold Edition</em></p>
<p>Die Krakatom Gold Edition ist ein exklusives Produkt, das für hochwertiges und präzise verarbeitetes Kratom steht. Hier findest du alle wichtigen Informationen zu diesem außergewöhnlichen Produkt:</p>
<p><strong>1. Perfekte Liebe zum Detail und hervorragende Qualität</strong></p>
<p>Die Gold Edition von Krakatom zeichnet sich durch eine perfekte Liebe zum Detail und eine außergewöhnliche Qualität aus. Sie wird von Anwendern wegen ihrer starken Wirksamkeit und ihres angenehmen Geschmacks hoch geschätzt und verspricht ein unvergessliches Kratom-Erlebnis.</p>
<p><strong>2. Ein fester Platz unter den Top-Produkten</strong></p>
<p>Dank ihrer außergewöhnlichen Qualität und fachmännischen Verarbeitung hat sich die Krakatom Gold Edition einen festen Platz unter den Top-Produkten auf dem Kratom-Markt erarbeitet. Sie ist die erste Wahl für Kenner und Liebhaber von hochwertigem Kratom.</p>
<p><strong>Green Borneo: Ein frisches und erdiges Kratom-Aroma</strong></p>
<p>Der Geruch von grünem Kratom sollte einem frischen, erdigen Aroma ähneln, das an grünen Tee erinnert. Green Kratom Borneo wird als belebend, erhebend, motivierend, ruhig und konzentriert beschrieben. Es liegt in Form eines sehr feinen Pulvers vor.</p>
<p><strong>Kratom: Eine tropische Pflanze mit vielfältigen Wirkstoffen</strong></p>
<p>Kratom, auch als Mitragyna speciosa bekannt, ist ein bis zu 25 Meter hoher tropischer Baum aus Südostasien. Hier sind einige wichtige Informationen über Kratom:</p>
<p><strong>1. Wirkstoffe in Kratom</strong></p>
<p>Die Blätter des Kratom-Baums enthalten eine chemische Substanz namens Mitragynin, die ähnliche Wirkungen auf den menschlichen Körper haben kann wie Opioide oder Stimulanzien. Es enthält auch andere wirksame Indolalkaloide, insbesondere 7-Hydroxymitragynin.</p>
<p><strong>2. Traditionelle Verwendung in der asiatischen Medizin</strong></p>
<p>Kratom wird seit Hunderten von Jahren in der traditionellen asiatischen Medizin verwendet, um die Aufmerksamkeit zu steigern und Energie zu liefern. Es hat sich als bewährtes Stimulans für bessere Leistung erwiesen.</p>
<p><strong>3. Verwendung in der westlichen Zivilisation</strong></p>
<p>In den letzten Jahren hat Kratom auch in der westlichen Zivilisation an Beliebtheit gewonnen. Es wird zur Behandlung von Entzugserscheinungen bei Drogenabhängigkeit oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen und Angstzuständen eingesetzt. Es ist jedoch wichtig zu beachten, dass es noch keine 100%igen Studien gibt, die diese Wirkungen bestätigen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise zur Verwendung von Kratom</strong></p>
<ul>
<li>Gemäß der Gesetzgebung der Tschechischen Republik ist Kratom kein zugelassenes Nahrungsergänzungsmittel oder Lebensmittel. Es wird ausschließlich als Sammlerstück angeboten.</li>
<li>Schwangere und stillende Frauen sollten Kratom nicht verwenden.</li>
<li>Kratom kann den Blutdruck senken und stellt ein Gesundheitsrisiko für Personen mit niedrigem Blutdruck dar. Nach versehentlicher Einnahme von Kratom sollten keine schweren Maschinen bedient, kein Kraftfahrzeug gefahren und keine gefährlichen Tätigkeiten ausgeführt werden.</li>
</ul>
<p>Tauche ein in die Welt von Krakatom und genieße ein einzigartiges Kratom-Erlebnis mit der Krakatom Gold Edition und Green Borneo.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8768116785488</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>5149</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8768107151696</id>
    <published>2024-01-29T13:11:02+01:00</published>
    <updated>2024-01-29T13:11:02+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/krakatom-red-maeng-da-gold-edition"/>
    <title>Kratom Tee - Red Maeng Da - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_red_maeng_da.png?v=1706539228"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Krakatau – Red Maeng Da – Gold Edition: Eine Ausführliche Produktbeschreibung</strong></h2>
<p data-mce-fragment="1"><em data-mce-fragment="1">Entdecke das exklusive Krakatom Kratom Gold Edition</em></p>
<p data-mce-fragment="1">Die Krakatom Gold Edition ist ein exklusives Produkt und steht für hochwertiges, präzise verarbeitetes Kratom. Hier sind alle wichtigen Informationen zu diesem einzigartigen Produkt:</p>
<h3 data-mce-fragment="1">1. Perfekte Liebe zum Detail und hervorragende Qualität</h3>
<p data-mce-fragment="1">Die Gold Edition von Krakatom zeichnet sich durch eine perfekte Liebe zum Detail und eine außergewöhnliche Qualität aus. Dieses Produkt wird von Anwendern hoch geschätzt, nicht nur aufgrund seiner starken Wirksamkeit, sondern auch wegen seines angenehmen Geschmacks. Es garantiert ein unvergessliches Kratom-Erlebnis.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">2. Ein fester Platz unter den Top-Produkten</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Dank seiner außergewöhnlichen Qualität und fachmännischen Verarbeitung hat sich die Krakatom Gold Edition einen festen Platz unter den Top-Produkten auf dem Kratom-Markt erarbeitet. Es ist die erste Wahl für Kenner und Liebhaber von hochwertigem Kratom.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Red Maeng Da: Eine beliebte Kratom-Art</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Red Maeng Da gehört zu den bekanntesten und beliebtesten Kratom-Arten. Hier sind einige wichtige Informationen:</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">1. Eine vielseitige Kratom-Art</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Red Maeng Da ist eine der vielseitigsten Kratom-Arten und wird von den meisten Landwirten angebaut. Sie ist eine der drei Grundarten des Kratons, zusammen mit Borneo und Bali. Die Vielseitigkeit dieser Art macht sie bei Kratom-Enthusiasten besonders beliebt.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Kratom: Eine tropische Pflanze mit vielfältigen Wirkstoffen</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom, auch als Mitragyna speciosa bekannt, ist ein tropischer Baum aus Südostasien. Hier sind einige wichtige Informationen über Kratom:</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">1. Chemische Substanzen in Kratom</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Die Blätter des Kratom-Baums enthalten eine chemische Substanz namens Mitragynin, die ähnliche Wirkungen auf den menschlichen Körper haben kann wie Opioide oder Stimulanzien. Es enthält auch andere wirksame Indolalkaloide, insbesondere 7-Hydroxymitragynin.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">2. Verwendung in der traditionellen asiatischen Medizin</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">Kratom wird seit Hunderten von Jahren in der traditionellen asiatischen Medizin verwendet, um die Aufmerksamkeit zu steigern und Energie zu liefern. Es hat sich als bewährtes Stimulans für verbesserte Leistung bewährt.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">3. Verwendung in der westlichen Zivilisation</strong></p>
<p data-mce-fragment="1">In den letzten Jahren hat Kratom auch in der westlichen Zivilisation an Beliebtheit gewonnen. Es wird zur Behandlung von Entzugserscheinungen bei Drogenabhängigkeit oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen und Angstzuständen eingesetzt. Es ist jedoch wichtig zu beachten, dass es noch keine 100%igen Studien gibt, die diese Wirkungen bestätigen.</p>
<p data-mce-fragment="1"><strong data-mce-fragment="1">Wichtige Hinweise zur Verwendung von Kratom</strong></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1">Gemäß der Gesetzgebung der Tschechischen Republik ist Kratom kein zugelassenes Nahrungsergänzungsmittel oder Lebensmittel. Es wird ausschließlich als Sammlerstück angeboten.</li>
<li data-mce-fragment="1">Schwangere und stillende Frauen sollten Kratom nicht verwenden.</li>
<li data-mce-fragment="1">Kratom kann den Blutdruck senken und stellt ein Gesundheitsrisiko für Personen mit niedrigem Blutdruck dar. Nach versehentlicher Einnahme von Kratom sollten keine schweren Maschinen bedient, kein Kraftfahrzeug gefahren und keine gefährlichen Tätigkeiten ausgeführt werden.</li>
</ul>
<p data-mce-fragment="1">Erkunde die Welt von Krakatom und genieße ein außergewöhnliches Kratom-Erlebnis mit der Krakatom Gold Edition und Red Maeng Da.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8768107151696</id>
      <title>5 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>2149</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8759586718032</id>
    <published>2024-01-15T20:49:28+01:00</published>
    <updated>2024-01-15T20:49:28+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-white-maeng-da-gold-edition"/>
    <title>Kratom Powder White Maeng Da - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_edition_white_maeng_da.png?v=1705330761"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            8.97 - 39.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-white-maeng-da-gold-edition">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Hey Friend, check das beliebteste unter den Kratom Pulvern aus!<br data-mce-fragment="1"></p>
<p>White Maeng Da Kratom ist eine der bekanntesten und am weitesten verbreiteten Sorten. Es ist quasi der Standard, den jeder kennt und liebt. Angebaut wird es aus der ältesten Kratom-Sorte. Zusammen mit Bali und Borneo zählt Maeng Da zu den drei Basic-Arten des Kratoms. Besonders beliebt ist es wegen seiner Vielseitigkeit und der unverwechselbaren Wirkung. 🌿🌟<br></p>
<p><strong>Kratom Info</strong><br></p>
Der Mitragyna speciosa Baum, aus dem Kratom gewonnen wird, stammt ursprünglich aus Südostasien und erreicht beeindruckende Höhen von bis zu 25 Metern. In seinen Blättern findet sich Mitragynin, ein Stoff, der Effekte hervorrufen kann, die denen von Opioiden oder Stimulanzien ähneln. Zudem sind in diesem Baum auch andere potente Indolalkaloide enthalten, vor allem das 7-Hydroxymitragynin.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Kratom, also die getrockneten Blätter dieses Baumes, wird schon seit Langem in der traditionellen asiatischen Medizin als Mittel zur Steigerung von Aufmerksamkeit und Energie verwendet. In der heutigen Zeit findet Kratom auch im Westen Anwendung für unterschiedlichste Zwecke, darunter zur Behandlung von Entzugssymptomen oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen und Angstzuständen.<br><br><meta charset="utf-8">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.<br></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759586718032</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">8.97</s:price>
      <s:sku>5169</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759586718032</id>
      <title>25g</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5170</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8759566795088</id>
    <published>2024-01-15T20:49:27+01:00</published>
    <updated>2024-01-15T20:49:27+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-red-dragon-gold-edition"/>
    <title>Kratom Powder Red Dragon - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_edition_red_dragon.png?v=1705330246"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            5.97 - 29.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-red-dragon-gold-edition">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Hey Friend, check das Kratom Pulver aus!<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Die Gold Edition von Krakatom ist echt was Feines, die euch Kratom in Premium-Qualität und sorgfältiger Verarbeitung <meta charset="utf-8">bringt. Diese Edition ist der Hammer mit ihrer unglaublichen Liebe zum Detail und der spitzen Qualität. Die Krakatom Gold Edition wird von den Leuten mega gefeiert für ihre starke Power und den angenehmen Geschmack – ein Kratom-Trip, den du nicht so schnell vergisst.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1"><strong>Red Dragon</strong><br data-mce-fragment="1">Red Dragon Kratom, stark wie sein Name! Das ist Kratom der roten Sorte, welches von den Züchtern extra im überreifen Stadium geerntet wird. Dadurch kriegt es völlig andere Vibes als grünes Kratom und hebt sich noch mehr von weißem Kratom ab. Echt was Besonderes! 🌿🐉🔥</p>
<p><strong>Kratom Info</strong><br></p>
Mitragyna speciosa, der Baum, aus dem Kratom gemacht wird, kommt aus Südostasien und kann bis zu 25 Meter hoch werden. Seine Blätter enthalten Mitragynin, das ähnliche Effekte wie Opioide oder Stimulanzien haben kann. Außerdem hat dieser Baum auch andere starke Indolalkaloide, besonders 7-Hydroxymitragynin.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Kratom selbst ist der Name für die getrockneten Blätter von Mitragyna speciosa und wird seit Ewigkeiten in der traditionellen asiatischen Medizin als Stimulans genutzt, um die Aufmerksamkeit und Energie zu steigern. Heutzutage wird Kratom auch im Westen für verschiedene Zwecke eingesetzt, wie zur Behandlung von Entzugserscheinungen oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen oder Angst. Aber Achtung, es gibt noch keine Studien, die all diese Effekte 100%ig bestätigen. 🌿🔥🍃<br><br><meta charset="utf-8">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.<br></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759566795088</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">5.97</s:price>
      <s:sku>5167</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759566795088</id>
      <title>25g</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5168</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8759514005840</id>
    <published>2024-01-15T20:49:27+01:00</published>
    <updated>2024-01-15T20:49:27+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-green-super-gold-edition"/>
    <title>Kratom Powder Green Super - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_edition_green_super.png?v=1705326181"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            7.97 - 34.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-green-super-gold-edition">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Die Gold Edition von Krakatom ist echt was Besonderes und bringt euch Kratom in Top-Qualität und präziser Verarbeitung. Diese Edition ist vollgepackt mit Liebe zum Detail und einer erstklassigen Qualität. Mit seiner hammer Qualität und professionellen Verarbeitung hat sich das Zeug seinen festen Platz unter den Top-Kratom-Produkten gesichert.<br><br>Das Super Green wird aus den jüngeren Blättern gemacht, wodurch seine frische grüne Farbe richtig zur Geltung <meta charset="utf-8">kommt. Das Pulver ist stark stimulierend mit einem milden Euphorie-Kick. Dank des höheren Mitragninin-Gehalts hält die Wirkung echt lang an. 🌿<br></p>
<strong>Kratom Info</strong><br data-mce-fragment="1">Mitragyna speciosa, der Baum, aus dem Kratom gemacht wird, kommt aus Südostasien und kann bis zu 25 Meter hoch werden. Seine Blätter enthalten Mitragynin, das ähnliche Effekte wie Opioide oder Stimulanzien haben kann. Außerdem hat dieser Baum auch andere starke Indolalkaloide, besonders 7-Hydroxymitragynin.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Kratom selbst ist der Name für die getrockneten Blätter von Mitragyna speciosa und wird seit Ewigkeiten in der traditionellen asiatischen Medizin als Stimulans genutzt, um die Aufmerksamkeit und Energie zu steigern. Heutzutage wird Kratom auch im Westen für verschiedene Zwecke eingesetzt, wie zur Behandlung von Entzugserscheinungen oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen oder Angst. Aber Achtung, es gibt noch keine Studien, die all diese Effekte 100%ig bestätigen. 🌿🔥🍃<br><br><meta charset="utf-8"><span data-mce-fragment="1">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</span><br></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759514005840</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">7.97</s:price>
      <s:sku>5165</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759514005840</id>
      <title>25g</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku>5166</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8759512596816</id>
    <published>2024-01-15T20:49:26+01:00</published>
    <updated>2024-01-15T20:49:26+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-white-super-gold-edition"/>
    <title>Kratom Powder White Super - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_edition_white_super.png?v=1705325768"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            6.97 - 29.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-white-super-gold-edition">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;" data-mce-style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;">Hey, checkt mal das Kratom Super White von Krakatom! Das Pulver kommt nur von den besten und reifsten Blättern der älteren Bäume, also vollgepackt mit noch mehr Alkaloiden, damit du immer nur das fresheste und beste Kratom bekommst.<br data-mce-fragment="1"></span></p>
<h2><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;" data-mce-style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;">Krakatom – White Super – Gold Edition<br data-mce-fragment="1"></span></h2>
<p><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;" data-mce-style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;">Die Gold Edition von Krakatom ist eine exklusive Edition, die euch hochwertiges und liebevoll verarbeitetes Kratom bringt. Die Krakatom Gold Edition wird <meta charset="utf-8">von den Leuten mega für ihre starke Wirkung und den angenehmen Geschmack <meta charset="utf-8">gefeiert. Mit seiner hammer Qualität und professionellen Verarbeitung hat sich das Zeug seinen festen Platz unter den Top-Kratom-Produkten gesichert.<br data-mce-fragment="1"></span></p>
<strong>Kratom Info</strong><br data-mce-fragment="1">Mitragyna speciosa, der Baum, aus dem Kratom gemacht wird, kommt aus Südostasien und kann bis zu 25 Meter hoch werden. Seine Blätter enthalten Mitragynin, das ähnliche Effekte wie Opioide oder Stimulanzien haben kann. Außerdem hat dieser Baum auch andere starke Indolalkaloide, besonders 7-Hydroxymitragynin.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Kratom selbst ist der Name für die getrockneten Blätter von Mitragyna speciosa und wird seit Ewigkeiten in der traditionellen asiatischen Medizin als Stimulans genutzt, um die Aufmerksamkeit und Energie zu steigern. Heutzutage wird Kratom auch im Westen für verschiedene Zwecke eingesetzt, wie zur Behandlung von Entzugserscheinungen oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen oder Angst. Aber Achtung, es gibt noch keine Studien, die all diese Effekte 100%ig bestätigen. 🌿🔥🍃<br><br><meta charset="utf-8"><span data-mce-fragment="1">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</span><br></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759512596816</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">6.97</s:price>
      <s:sku>5163</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8759512596816</id>
      <title>25g</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5164</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8758419226960</id>
    <published>2024-01-15T20:49:26+01:00</published>
    <updated>2024-01-15T20:49:26+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-gold-maeng-da-gold-edition"/>
    <title>Kratom Powder Gold Maeng Da - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_edition_gold_maeng_da.png?v=1705325604"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97 - 39.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/kratom-powder-gold-maeng-da-gold-edition">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Hey, checkt mal die Gold - Sonderedition von Kratom. Das Zeug ist der Hammer, es kombiniert fette Wirksamkeit mit einem sanften und angenehmen Geschmack.</p>
<h2>Kratom Pulver kaufen – Gold Maeng Da – Gold Edition</h2>
Die Gold Edition vom Hersteller Krakatom ist so eine exklusive Nummer, die hochwertiges und sorgfältig verarbeitetes Kratom bietet, dass euch der Atem kurz wegbleiben wird. Diese Edition haut dich mit ihrer Liebe zum Detail und Top-Qualität um. Die Krakatom Gold Edition wird von den Leuten mega für ihre starke Wirkung und den angenehmen Geschmack <meta charset="utf-8">gefeiert. Mit seiner außergewöhnlichen Qualität hat sich das Zeug einen festen Platz unter den Top-Kratom-Produkten gesichert.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Gold Maeng Da ist eine dieser richtig geschätzten Kratom-Sorten, bekannt für seine krasse Stärke und einzigartige Wirkung. Diese Sonderedition bringt intensive Effekte und einen weichen, angenehmen Geschmack zusammen. Der Duft? Unverkennbar mit einem reichhaltigen und ausgewogenen Aroma. Die Wirkung ist chillig und belebend, perfekt für Entspannung und Wohlbefinden. Gold Maeng Da ist bei vielen Leuten beliebt, um die Stimmung zu pushen, die Konzentration zu steigern und allgemein das Wohlbefinden zu fördern.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1"><strong>Kratom Info</strong><br data-mce-fragment="1">Mitragyna speciosa, der Baum, aus dem Kratom gemacht wird, kommt aus Südostasien und kann bis zu 25 Meter hoch werden. Seine Blätter enthalten Mitragynin, das ähnliche Effekte wie Opioide oder Stimulanzien haben kann. Außerdem hat dieser Baum auch andere starke Indolalkaloide, besonders 7-Hydroxymitragynin.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Kratom selbst ist der Name für die getrockneten Blätter von Mitragyna speciosa und wird seit Ewigkeiten in der traditionellen asiatischen Medizin als Stimulans genutzt, um die Aufmerksamkeit und Energie zu steigern. Heutzutage wird Kratom auch im Westen für verschiedene Zwecke eingesetzt, wie zur Behandlung von Entzugserscheinungen oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen oder Angst. Aber Achtung, es gibt noch keine Studien, die all diese Effekte 100%ig bestätigen. 🌿🔥🍃<br><br><meta charset="utf-8"><span data-mce-fragment="1">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</span><br></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8758419226960</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>5161</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8758419226960</id>
      <title>25g</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5162</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8551860044112</id>
    <published>2023-10-10T16:19:45+02:00</published>
    <updated>2023-10-10T16:19:45+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-pulver-green-maeng-da"/>
    <title>Kratom Pulver - Green Maeng Da - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_green_maeng_da.png?v=1706539282"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><strong>Kratom Pulver kaufen – Green Maeng Da – Gold Edition</strong></h2>
<p><em>Entdecke das exklusive Krakatom Kratom Gold Edition</em></p>
<p>Die Krakatom Gold Edition ist ein exklusives Produkt, das für hochwertiges und präzise verarbeitetes Kratom steht. Hier findest du alle wichtigen Informationen zu diesem außergewöhnlichen Produkt:</p>
<p><strong>1. Perfekte Liebe zum Detail und hervorragende Qualität</strong></p>
<p>Die Gold Edition von Krakatom zeichnet sich durch eine perfekte Liebe zum Detail und eine außergewöhnliche Qualität aus. Sie wird von Anwendern wegen ihrer starken Wirksamkeit und ihres angenehmen Geschmacks hoch geschätzt und verspricht ein unvergessliches Kratom-Erlebnis.</p>
<p><strong>2. Ein fester Platz unter den Top-Produkten</strong></p>
<p>Dank ihrer außergewöhnlichen Qualität und fachmännischen Verarbeitung hat sich die Krakatom Gold Edition einen festen Platz unter den Top-Produkten auf dem Kratom-Markt erarbeitet. Sie ist die erste Wahl für Kenner und Liebhaber von hochwertigem Kratom.</p>
<p><strong>Green Maeng Da: Eine begehrte Kratom-Sorte</strong></p>
<p>Maeng Da Green zählt zu den begehrtesten Kratomsorten und ist bekannt für ihr einzigartiges Alkaloidprofil. Hier sind einige wichtige Informationen zu dieser herausragenden Kratom-Sorte:</p>
<p><strong>1. Einzigartiges Alkaloidprofil</strong></p>
<p>Green Maeng Da zeichnet sich durch ein einzigartiges Alkaloidprofil aus, das sie von anderen Kratomsorten unterscheidet. Dieses Profil macht sie zu einer der begehrtesten Kratomarten und hebt sie deutlich hervor.</p>
<p><strong>Kratom: Eine tropische Pflanze mit vielfältigen Wirkstoffen</strong></p>
<p>Kratom, auch als Mitragyna speciosa bekannt, ist ein bis zu 25 Meter hoher tropischer Baum aus Südostasien. Hier sind einige wichtige Informationen über Kratom:</p>
<p><strong>1. Wirkstoffe in Kratom</strong></p>
<p>Die Blätter des Kratom-Baums enthalten eine chemische Substanz namens Mitragynin, die ähnliche Wirkungen auf den menschlichen Körper haben kann wie Opioide oder Stimulanzien. Es enthält auch andere wirksame Indolalkaloide, insbesondere 7-Hydroxymitragynin.</p>
<p><strong>2. Traditionelle Verwendung in der asiatischen Medizin</strong></p>
<p>Kratom wird seit Hunderten von Jahren in der traditionellen asiatischen Medizin verwendet, um die Aufmerksamkeit zu steigern und Energie zu liefern. Es hat sich als bewährtes Stimulans für bessere Leistung erwiesen.</p>
<p><strong>3. Verwendung in der westlichen Zivilisation</strong></p>
<p>In den letzten Jahren hat Kratom auch in der westlichen Zivilisation an Beliebtheit gewonnen. Es wird zur Behandlung von Entzugserscheinungen bei Drogenabhängigkeit oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen und Angstzuständen eingesetzt. Es ist jedoch wichtig zu beachten, dass es noch keine 100%igen Studien gibt, die diese Wirkungen bestätigen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise zur Verwendung von Kratom</strong></p>
<ul>
<li>Gemäß der Gesetzgebung der Tschechischen Republik ist Kratom kein zugelassenes Nahrungsergänzungsmittel oder Lebensmittel. Es wird ausschließlich als Sammlerstück angeboten.</li>
<li>Schwangere und stillende Frauen sollten Kratom nicht verwenden.</li>
<li>Kratom kann den Blutdruck senken und stellt ein Gesundheitsrisiko für Personen mit niedrigem Blutdruck dar. Nach versehentlicher Einnahme von Kratom sollten keine schweren Maschinen bedient, kein Kraftfahrzeug gefahren und keine gefährlichen Tätigkeiten ausgeführt werden.</li>
</ul>
<p>Erkunde die Welt von Krakatom und genieße ein einzigartiges Kratom-Erlebnis mit der Krakatom Gold Edition und Green Maeng Da.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8551860044112</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>1068</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8526890533200</id>
    <published>2023-06-01T10:49:50+02:00</published>
    <updated>2023-06-01T10:49:50+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-pulver-red-borneo"/>
    <title>Kratom Pulver - Red Borneo - Gold Edition</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/Kratom_pulver_powder_canapuff_gold_red_borneo.png?v=1706539256"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            8.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><strong>Krakatom – Red Borneo – Gold Edition: Eine Ausführliche Produktbeschreibung</strong></h2>
<p><em>Erlebe das exklusive Krakatom Kratom Gold Edition</em></p>
<p>Die Krakatom Gold Edition ist ein exklusives Produkt, das für hochwertiges und präzise verarbeitetes Kratom steht. Hier findest du alle wichtigen Informationen zu diesem außergewöhnlichen Produkt:</p>
<p><strong>1. Perfekte Liebe zum Detail und hervorragende Qualität</strong></p>
<p>Die Gold Edition von Krakatom zeichnet sich durch eine perfekte Liebe zum Detail und eine außergewöhnliche Qualität aus. Sie wird von Anwendern wegen ihrer starken Wirksamkeit und ihres angenehmen Geschmacks hoch geschätzt und verspricht ein unvergessliches Kratom-Erlebnis.</p>
<p><strong>2. Ein fester Platz unter den Top-Produkten</strong></p>
<p>Dank ihrer außergewöhnlichen Qualität und fachmännischen Verarbeitung hat sich die Krakatom Gold Edition einen festen Platz unter den Top-Produkten auf dem Kratom-Markt erarbeitet. Sie ist die erste Wahl für Kenner und Liebhaber von hochwertigem Kratom.</p>
<p><strong>Red Borneo: Eine einzigartige Kratom-Sorte</strong></p>
<p>Kratom Red Borneo wird durch einen speziellen Fermentationsprozess hergestellt, der ihm seine dunkle Farbe verleiht. Hier sind einige wichtige Informationen zu dieser einzigartigen Kratom-Sorte:</p>
<p><strong>1. Bekannt für Entspannung und Schlaf</strong></p>
<p>Red Borneo wird häufig im Zusammenhang mit Entspannung, Erholung und besserem Schlaf genannt. Diese spezielle Sorte wird die Erwartungen sowohl erfahrener als auch unerfahrener Kunden erfüllen.</p>
<p><strong>Kratom: Eine tropische Pflanze mit vielfältigen Wirkstoffen</strong></p>
<p>Kratom, auch als Mitragyna speciosa bekannt, ist ein bis zu 25 Meter hoher tropischer Baum aus Südostasien. Hier sind einige wichtige Informationen über Kratom:</p>
<p><strong>1. Wirkstoffe in Kratom</strong></p>
<p>Die Blätter des Kratom-Baums enthalten eine chemische Substanz namens Mitragynin, die ähnliche Wirkungen auf den menschlichen Körper haben kann wie Opioide oder Stimulanzien. Es enthält auch andere wirksame Indolalkaloide, insbesondere 7-Hydroxymitragynin.</p>
<p><strong>2. Traditionelle Verwendung in der asiatischen Medizin</strong></p>
<p>Kratom wird seit Hunderten von Jahren in der traditionellen asiatischen Medizin verwendet, um die Aufmerksamkeit zu steigern und Energie zu liefern. Es hat sich als bewährtes Stimulans für bessere Leistung erwiesen.</p>
<p><strong>3. Verwendung in der westlichen Zivilisation</strong></p>
<p>In den letzten Jahren hat Kratom auch in der westlichen Zivilisation an Beliebtheit gewonnen. Es wird zur Behandlung von Entzugserscheinungen bei Drogenabhängigkeit oder zur Linderung von Husten, Schmerzen, Depressionen und Angstzuständen eingesetzt. Es ist jedoch wichtig zu beachten, dass es noch keine 100%igen Studien gibt, die diese Wirkungen bestätigen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise zur Verwendung von Kratom</strong></p>
<ul>
<li>Gemäß der Gesetzgebung der Tschechischen Republik ist Kratom kein zugelassenes Nahrungsergänzungsmittel oder Lebensmittel. Es wird ausschließlich als Sammlerstück angeboten.</li>
<li>Schwangere und stillende Frauen sollten Kratom nicht verwenden.</li>
<li>Kratom kann den Blutdruck senken und stellt ein Gesundheitsrisiko für Personen mit niedrigem Blutdruck dar. Nach versehentlicher Einnahme von Kratom sollten keine schweren Maschinen bedient, kein Kraftfahrzeug gefahren und keine gefährlichen Tätigkeiten ausgeführt werden.</li>
</ul>
<p>Tauche ein in die Welt von Krakatom und genieße ein einzigartiges Kratom-Erlebnis mit der Krakatom Gold Edition und Red Borneo.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8526890533200</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">8.97</s:price>
      <s:sku>1167</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
