<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/kratom-vapes.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-12T14:00:06+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304509940048</id>
    <published>2024-07-12T14:00:06+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T14:00:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-mint-lemon-mantis-1ml"/>
    <title>Kratom Vape Mint Lemon Mantis 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_happy_bites_einweg_mint_lemon_mantis.png?v=1721033266"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            49.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Kratom Vape Mint Lemon Mantis 1ml</strong></p>
<p>Erleben Sie das ultimative Dampferlebnis mit unserem Kratom Vape Mint Lemon Mantis. Diese einzigartige Kombination aus erfrischender Minze und belebender Zitrone bietet ein unvergleichliches Aroma, das Ihre Sinne verwöhnen wird. Mit einer Kapazität von 1ml ist unser Vape ideal für unterwegs und ermöglicht es Ihnen, jederzeit und überall den perfekten Moment der Entspannung zu genießen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setzen Sie das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus.</li>
<li>Lagern Sie es an einem trockenen Ort.</li>
<li>Bewahren Sie das Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren auf.</li>
<li>Abgabe nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
</ul>
<p>Bitte beachten Sie, dass wir keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen. Nach dem Konsum raten wir dringend davon ab, Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<p>Genießen Sie das außergewöhnliche Dampferlebnis mit dem Kratom Vape Mint Lemon Mantis und tauchen Sie ein in eine Welt der Frische und Entspannung.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304509940048</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5265</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304509317456</id>
    <published>2024-07-12T13:58:40+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T13:58:40+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-chicken-cherry-1ml"/>
    <title>Kratom Vape Chicken Cherry 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_happy_bites_einweg_chickncherry.png?v=1721033275"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            49.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Kratom Vape Chicken Cherry 1ml</strong></p>
<p>Erlebe mit unserem Kratom Vape Chicken Cherry 1ml ein einzigartiges Dampferlebnis. Diese spezielle Mischung kombiniert die natürlichen Eigenschaften von Kratom mit dem süßen Geschmack von Kirschen und bietet dir so ein unvergleichliches Aroma.</p>
<p><strong>Anwendungshinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setze das Produkt nicht dem direkten Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre es an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Stelle sicher, dass das Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahrt wird.</li>
</ul>
<p><strong>Sicherheitsinformationen:</strong></p>
<ul>
<li>Der Verkauf ist nur an Personen ab 18 Jahren gestattet.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel zu verwenden oder Maschinen zu bedienen.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Genieße die außergewöhnliche Kombination aus Kratom und Kirsche verantwortungsbewusst und sicher!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304509317456</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5264</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9304508924240</id>
    <published>2024-07-12T13:57:27+02:00</published>
    <updated>2024-07-12T13:57:27+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-blueberry-rhino-1ml"/>
    <title>Kratom Vape Blueberry Rhino 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_happy_bites_einweg_bluebeery_rhino.png?v=1721033294"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            49.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Kratom Vape Blueberry Rhino 1ml</h3>
<p>Erlebe das außergewöhnliche Aroma und die beruhigenden Effekte des Kratom Vape Blueberry Rhino in einer praktischen 1ml Kartusche. Diese hochwertige Mischung bietet dir das perfekte Dampferlebnis mit einem köstlichen Blaubeer-Geschmack, der dich entspannt und erfrischt.</p>
<h4>Anwendungshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Lagerung:</strong> Bewahre dein Kratom Vape an einem trockenen Ort und fern von direktem Sonnenlicht auf.</li>
<li>
<strong>Sicherheit:</strong> Halte dieses Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren. Die Abgabe ist erst ab 18 Jahren möglich. Für Kinder unzugänglich aufbewahren und für Schwangere verboten.</li>
<li>
<strong>Haftung:</strong> Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir dringend vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab.</li>
</ul>
<p>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt. Genieß das einzigartige Erlebnis des Kratom Vape Blueberry Rhino verantwortungsbewusst.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9304508924240</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5250</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302560768336</id>
    <published>2024-07-10T11:50:08+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:50:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-blueberry-down-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Blueberry Down 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_blueberrydown.png?v=1720607106"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="4b968762-f47f-43a5-8e0c-9dd1766c53c9" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Kratom Vape - Blueberry Down - Canapuff - 2ml</h3>
<p>Lerne den neuen Kratom Vape von Canapuff kennen - eine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu genießen. Mit unseren hochmodernen Geräten erlebst du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Mit dem Kratom Vape von Canapuff erhältst du einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne dass du eine komplizierte Zubereitung vornehmen musst. Entdecke eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<h3>Blueberry Down</h3>
<p>Dieser Kratom Vape kombiniert den erfrischenden und süßen Geschmack von saftigen Blaubeeren mit der beruhigenden Wirkung von Kratom. Blueberry Down ist die perfekte Wahl, wenn du die perfekte Balance zwischen Geschmack und Entspannung suchst. Tauche ein in das zarte Heidelbeeraroma und genieße Momente der Ruhe und des Wohlbefindens mit diesem köstlichen Geschmack.</p>
<h3>Warnung:</h3>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten davon ab, Transportmittel und Maschinen nach dem Konsum zu verwenden.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302560768336</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5230</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302560342352</id>
    <published>2024-07-10T11:48:19+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:48:19+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-rainbow-belt-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Rainbow Belt 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_rainbowbelt.png?v=1720607106"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Kratom Vape - Rainbow Belt - Canapuff - 2ml</h3>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff – deine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu genießen. Mit unseren hochmodernen Geräten erlebst du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Der Kratom Vape von Canapuff bietet dir einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne dass du eine komplizierte Zubereitung durchlaufen musst. Tauche ein in eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<h3>Rainbow Belt</h3>
<p>Probier das unvergessliche Erlebnis mit dem Rainbow Belt-Geschmack von Canapuff! Dieser Kratom Vape verführt dich mit einer farbenfrohen und fröhlichen Mischung aus fruchtigen Aromen, die dich mit ihrer Süße und Frische bezaubern wird. Rainbow Belt ist die perfekte Wahl, wenn du das fröhliche fruchtige Aroma mit der beruhigenden Wirkung von Kratom kombinieren möchtest. Gönn dir diese köstliche Kombination und genieße Momente des Wohlbefindens und der Entspannung mit dem Geschmack des Rainbow Belt.</p>
<h3>Warnungen:</h3>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302560342352</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5229</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302559981904</id>
    <published>2024-07-10T11:46:31+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:46:31+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-strawberry-kiwi-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Strawberry Kiwi 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_strawberrykiwi_ecfaea34-2ec9-4aea-9e7b-67c81b6df845.png?v=1720607162"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Kratom Vape - Erdbeer-Kiwi - Canapuff - 2ml</p>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff – deine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu erleben. Mit unseren hochmodernen Geräten genießt du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Der Kratom Vape von Canapuff bietet dir einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne komplizierte Zubereitung. Tauche ein in eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<p>Erdbeer-Kiwi</p>
<p>Erlebe die erfrischende Kombination mit dem Erdbeer-Kiwi-Geschmack von Canapuff! Dieser Kratom Vape liefert dir eine perfekt ausgewogene Mischung aus süßen Erdbeeren und frischer Kiwi und entführt dich in ein tropisches Paradies. Strawberry Kiwi ist die ideale Wahl für dich, wenn du eine fruchtige Geschmacksexplosion in Kombination mit der entspannenden Wirkung von Kratom suchst. Genieße diese köstliche Kombination und erlebe Momente der Ruhe und des Wohlbefindens mit dem Erdbeer-Kiwi-Geschmack.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Verkauf erst ab 18 Jahren und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302559981904</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5291</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302559752528</id>
    <published>2024-07-10T11:44:15+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:44:15+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-tigers-blood-2ml"/>
    <title>Kratom Vape Tigers Blood 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_tigersblood_18ac707d-c270-46f3-a00c-55756a4b7314.png?v=1720607184"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Kratom Vape - Tigerblut - Canapuff - 2ml</p>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff - eine revolutionäre Art, alle Vorteile von Kratom auf moderne und bequeme Weise zu genießen. Unsere hochmodernen Geräte bieten dir unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Mit dem Kratom Vape von Canapuff erlebst du einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne komplizierte Zubereitung. Entdecke eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<p>Tigerblut</p>
<p>Erlebe das intensive Geschmackserlebnis von Tigers Blood von Canapuff! Dieser Kratom Vape bietet dir eine exotische Mischung aus süßen Erdbeeren, saftiger Wassermelone und einem Hauch von Kokosnuss. Lass dich von diesem reichen und einzigartigen Geschmack verzaubern. Tigers Blood ist die perfekte Wahl, wenn du eine kräftige und erfrischende Geschmackskombination zusammen mit der beruhigenden Wirkung von Kratom suchst. Gönn dir diese unvergessliche Mischung und genieße Momente der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Geschmack von Tigerblut.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre es an einem trockenen Ort auf. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Verkauf erst ab 18 Jahren und unzugänglich für Kinder aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir, nach dem Konsum auf die Nutzung von Transportmitteln und Maschinen zu verzichten. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302559752528</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5290</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
