<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/thc-jd-vapes.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-25T12:46:58+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9533904453968</id>
    <published>2024-07-25T12:46:58+02:00</published>
    <updated>2024-07-25T12:46:58+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhc-vape-skittlez-40-1ml-i%E2%99%A5pot"/>
    <title>10-OH-HHC Vape Skittlez 40% 1ml  I♥Pot</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/10OH_premium_vape_einweg_ilovepot_zkittlez.png?v=1722612402"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            49.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>10-OH-HHC Vape Skittlez 40% 1ml I♥Pot</strong></p>
<p>Du kannst etwa 400 Züge genießen.<br>Das Produkt ist frei von Mykotoxinen und Schwermetallen.<br>Inhalt: 1ml</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe nur an Personen ab 18 Jahren. Für Schwangere ist das Produkt verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir dir davon ab, Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9533904453968</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5223</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9306525073744</id>
    <published>2024-07-15T10:40:46+02:00</published>
    <updated>2024-07-15T10:40:46+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhc-vape-strawberry-cough-97-1ml"/>
    <title>10 OH HHC Vape Strawberry Cough 97% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/10OH_HHC_premium_vape_einweg_strawberry_cough.png?v=1721034034"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>10-OH-HHC Vape Pen Strawberry Cough – 97% Qualität, 1 ml</strong></p>
<p>Entdecken Sie den 10-OH-HHC Vape Pen in der verlockenden Geschmacksrichtung Strawberry Cough. Mit einem Volumen von 1 ml bietet dieser Vape Pen ein intensives und fruchtiges Erlebnis, das Ihre Sinne belebt.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Volumen:</strong> 1 ml</li>
<li>
<strong>Geschmack:</strong> Erdbeerhusten (Strawberry Cough)</li>
<li>
<strong>Qualität:</strong> 10-OH-HHCP-Destillat in 97%iger Qualität</li>
<li>
<strong>THC-Gehalt:</strong> 0 %</li>
</ul>
<p><strong>Warnhinweise:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Lagerung:</strong> Bewahren Sie den Vape Pen an einem trockenen Ort auf und schützen Sie ihn vor direktem Sonnenlicht.</li>
<li>
<strong>Sicherheit:</strong> Halten Sie das Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</li>
<li>
<strong>Abgabe:</strong> Der Verkauf und Gebrauch ist nur für Personen ab 18 Jahren gestattet. Für Schwangere ist die Nutzung verboten.</li>
<li>
<strong>Haftung:</strong> Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Vermeiden Sie das Bedienen von Transportmitteln oder Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>
<strong>Zweck:</strong> Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Erleben Sie die außergewöhnliche Qualität und den unverwechselbaren Geschmack des 10-OH-HHC Vape Pens. Perfekt für Kenner, die Wert auf Reinheit und Geschmack legen.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9306525073744</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5270</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302855483728</id>
    <published>2024-07-10T20:39:18+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T20:39:18+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-pen-cartridge-gsc-79"/>
    <title>THP420 Pen+Cartridge GSC 79%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_GSC.png?v=1721031309"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            34.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>GSC – THP420 79 % – Pen+Cartridge</p>
<p>Willkommen in einer neuen Ära der Entspannung! Mit unserem innovativen Produkt, das Einfachheit und Komfort vereint, kannst du eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen genießen. Wir präsentieren dir den Canapuff-Stift + Patrone, mit dem du deine Lieblingsextrakte bequem verwenden kannst. Dank des einzigartigen Designs kannst du jederzeit und überall hochwertige Entspannung erleben. Jedes Produkt wird sorgfältig unter Berücksichtigung von Qualität und Geschmack hergestellt. Unsere Kartusche bietet eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen, die selbst die anspruchsvollsten Benutzer ansprechen. Von erfrischenden Fruchtkombinationen bis hin zu robusten Terpenprofilen – du findest genau das, was du suchst.</p>
<p>GSC</p>
<p>GSC vereint Stärke und Feinheit. Stell dir vor, deine Geschmacksknospen werden von einer köstlichen Mischung aus Kush mit einem Hauch von Süße umhüllt. Auf den ersten Zug spürst du eine erfrischende, süße Erdigkeit, die dich in ihren Bann zieht. Mit jedem Zug tauchst du in eine Kombination aus Schwarzkirsche und Minze ein, die sich mit dem matschigen Stinktiergeschmack eines Snickerdoodle-Kekses verbindet. Am Ende dieses Hybrids aus OG Kush x Durban Poison wirst du mit einem warmen Hauch von braunem Zucker und Gewürzen verwöhnt, der die Benzinausdünstungen begleitet. Diese Kombination wird dich wärmen und mit ihrer einzigartigen Geschmackspalette begeistern.</p>
<p>Warnung: Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir, nach dem Konsum keine Transportmittel oder Maschinen zu verwenden. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302855483728</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku>5232</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302854795600</id>
    <published>2024-07-10T20:38:13+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T20:38:13+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-pen-cartridge-black-cherry-fizz-79"/>
    <title>THP420 Pen+Cartridge Black Cherry Fizz  79%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_black_cherry_fizz.png?v=1721031302"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            34.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Black Cherry Fizz – THP420 79 % – Pen+Cartridge</h3>
<p>Willkommen in einer neuen Ära der Entspannung! Mit unserem innovativen Produkt, das Einfachheit und Komfort vereint, erwartet dich eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen. Wir stellen dir den Canapuff-Stift + Patrone vor, mit dem du deine Lieblingsextrakte bequem verwenden kannst. Dank des einzigartigen Designs kannst du jederzeit und überall hochwertige Entspannung erleben. Jedes Produkt wird sorgfältig unter Berücksichtigung von Qualität und Geschmack hergestellt. Unsere Kartusche bietet dir eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen, die selbst die anspruchsvollsten Benutzer ansprechen. Von erfrischenden Fruchtkombinationen bis hin zu robusten Terpenprofilen findest du genau das, was du suchst.</p>
<h3>Black Cherry Fizz</h3>
<p>Erlebe die klassische Schwarzkirschlimonade mit einem Hauch Vanille und einem erfrischenden, prickelnden Abgang. Diese Geschmacksrichtung ist eine Hommage an die Kreuzung Black Dahlia x Ace of Spades und nimmt dich mit auf eine Reise voller Aromen und Erinnerungen. Genieße die Zitronen-Limetten-Noten, die an die Oberfläche sprudeln, gefolgt von der köstlichen Süße von Vanille und Schwarzkirsche. Abgerundet wird alles mit der sanften Säure von Puderzucker, wodurch die Terpen-Sorte Black Cherry Fizz zu einer originalgetreuen Interpretation des süßen Schlucks von Kirsch-Cola wird. Mach dich bereit für ein Geschmackserlebnis, das dich in eine aufregende Welt voller Aromen und nostalgischer Kindheitserinnerungen entführt. Mit jedem Zug schwelgst du in Erinnerungen an die gute alte Zeit und findest die Erfrischung, die du gesucht hast.</p>
<h3>Warnung</h3>
<p>Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302854795600</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302560768336</id>
    <published>2024-07-10T11:50:08+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:50:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-blueberry-down-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Blueberry Down 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_blueberrydown.png?v=1720607106"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="4b968762-f47f-43a5-8e0c-9dd1766c53c9" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>Kratom Vape - Blueberry Down - Canapuff - 2ml</h3>
<p>Lerne den neuen Kratom Vape von Canapuff kennen - eine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu genießen. Mit unseren hochmodernen Geräten erlebst du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Mit dem Kratom Vape von Canapuff erhältst du einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne dass du eine komplizierte Zubereitung vornehmen musst. Entdecke eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<h3>Blueberry Down</h3>
<p>Dieser Kratom Vape kombiniert den erfrischenden und süßen Geschmack von saftigen Blaubeeren mit der beruhigenden Wirkung von Kratom. Blueberry Down ist die perfekte Wahl, wenn du die perfekte Balance zwischen Geschmack und Entspannung suchst. Tauche ein in das zarte Heidelbeeraroma und genieße Momente der Ruhe und des Wohlbefindens mit diesem köstlichen Geschmack.</p>
<h3>Warnung:</h3>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Wir raten davon ab, Transportmittel und Maschinen nach dem Konsum zu verwenden.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302560768336</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5230</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302560342352</id>
    <published>2024-07-10T11:48:19+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:48:19+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-rainbow-belt-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Rainbow Belt 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_rainbowbelt.png?v=1720607106"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Kratom Vape - Rainbow Belt - Canapuff - 2ml</h3>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff – deine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu genießen. Mit unseren hochmodernen Geräten erlebst du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Der Kratom Vape von Canapuff bietet dir einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne dass du eine komplizierte Zubereitung durchlaufen musst. Tauche ein in eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<h3>Rainbow Belt</h3>
<p>Probier das unvergessliche Erlebnis mit dem Rainbow Belt-Geschmack von Canapuff! Dieser Kratom Vape verführt dich mit einer farbenfrohen und fröhlichen Mischung aus fruchtigen Aromen, die dich mit ihrer Süße und Frische bezaubern wird. Rainbow Belt ist die perfekte Wahl, wenn du das fröhliche fruchtige Aroma mit der beruhigenden Wirkung von Kratom kombinieren möchtest. Gönn dir diese köstliche Kombination und genieße Momente des Wohlbefindens und der Entspannung mit dem Geschmack des Rainbow Belt.</p>
<h3>Warnungen:</h3>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich.</li>
<li>Für Schwangere verboten.</li>
<li>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung.</li>
<li>Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab.</li>
<li>Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302560342352</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5229</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302559981904</id>
    <published>2024-07-10T11:46:31+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:46:31+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-strawberry-kiwi-2ml"/>
    <title>Kratom Vape - Strawberry Kiwi 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_strawberrykiwi_ecfaea34-2ec9-4aea-9e7b-67c81b6df845.png?v=1720607162"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Kratom Vape - Erdbeer-Kiwi - Canapuff - 2ml</p>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff – deine revolutionäre Möglichkeit, alle Vorteile von Kratom in einer modernen und bequemen Form zu erleben. Mit unseren hochmodernen Geräten genießt du unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Der Kratom Vape von Canapuff bietet dir einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne komplizierte Zubereitung. Tauche ein in eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<p>Erdbeer-Kiwi</p>
<p>Erlebe die erfrischende Kombination mit dem Erdbeer-Kiwi-Geschmack von Canapuff! Dieser Kratom Vape liefert dir eine perfekt ausgewogene Mischung aus süßen Erdbeeren und frischer Kiwi und entführt dich in ein tropisches Paradies. Strawberry Kiwi ist die ideale Wahl für dich, wenn du eine fruchtige Geschmacksexplosion in Kombination mit der entspannenden Wirkung von Kratom suchst. Genieße diese köstliche Kombination und erlebe Momente der Ruhe und des Wohlbefindens mit dem Erdbeer-Kiwi-Geschmack.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Verkauf erst ab 18 Jahren und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302559981904</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5291</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302559752528</id>
    <published>2024-07-10T11:44:15+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T11:44:15+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kratom-vape-tigers-blood-2ml"/>
    <title>Kratom Vape Tigers Blood 2ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/KRATOM_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_tigersblood_18ac707d-c270-46f3-a00c-55756a4b7314.png?v=1720607184"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Kratom Vape - Tigerblut - Canapuff - 2ml</p>
<p>Entdecke den neuen Kratom Vape von Canapuff - eine revolutionäre Art, alle Vorteile von Kratom auf moderne und bequeme Weise zu genießen. Unsere hochmodernen Geräte bieten dir unübertroffene Qualität, Benutzerfreundlichkeit und maximale Effizienz. Mit dem Kratom Vape von Canapuff erlebst du einen schnellen Wirkungseintritt und einen sauberen Geschmack, ohne komplizierte Zubereitung. Entdecke eine neue Dimension der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Canapuff Kratom Vape!</p>
<p>Tigerblut</p>
<p>Erlebe das intensive Geschmackserlebnis von Tigers Blood von Canapuff! Dieser Kratom Vape bietet dir eine exotische Mischung aus süßen Erdbeeren, saftiger Wassermelone und einem Hauch von Kokosnuss. Lass dich von diesem reichen und einzigartigen Geschmack verzaubern. Tigers Blood ist die perfekte Wahl, wenn du eine kräftige und erfrischende Geschmackskombination zusammen mit der beruhigenden Wirkung von Kratom suchst. Gönn dir diese unvergessliche Mischung und genieße Momente der Entspannung und des Wohlbefindens mit dem Geschmack von Tigerblut.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre es an einem trockenen Ort auf. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Verkauf erst ab 18 Jahren und unzugänglich für Kinder aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir, nach dem Konsum auf die Nutzung von Transportmitteln und Maschinen zu verzichten. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302559752528</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5290</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293902741840</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-gsc-79-einweg-1ml"/>
    <title>THP420 Vape - GSC 79%  1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_einweg_gsc.png?v=1720003747"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>THP420 - GSC 79% 1ml</strong></p>
<p>Entdecke die einzigartige Welt der THP420-Geschmacksrichtungen mit unserem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du nach Gebrauch einfach wegwerfen kannst. Diese vollständig wiederaufladbaren Einweg-Verdampfer sorgen dafür, dass du jeden Tropfen des laborgeprüften, hochwertigen THP420 genießen kannst. Probier sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>GSC (Girl Scout Cookies)</strong></p>
<p>GSC vereint Stärke und Feinheit in einem unverwechselbaren Geschmackserlebnis. Stell dir vor, deine Geschmacksknospen werden von einer köstlichen Mischung aus Kush und einem Hauch von Süße umhüllt. Beim ersten Zug spürst du eine erfrischende, süße Erdigkeit, die dich sofort in ihren Bann zieht. Mit jedem weiteren Zug erlebst du eine harmonische Kombination aus Schwarzkirsche und Minze, die sich mit dem charakteristischen Geschmack eines Snickerdoodle-Kekses und einer matschigen Stinktiernote verbindet. Dieser Hybrid aus OG Kush und Durban Poison endet mit einem warmen Hauch von braunem Zucker und Gewürzen, der von leichten Benzinnoten begleitet wird. Diese Geschmackspalette wird dich begeistern und wohlig wärmen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293902741840</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>2645</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293900677456</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-black-cherry-fizz-79"/>
    <title>THP420 Vape - Black Cherry Fizz 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_einweg_blackcherryfizz.png?v=1720003756"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>THP420 - Black Cherry Fizz 79%</strong></p>
<p>Entdecke das gesamte Sortiment an einzigartigen Geschmacksrichtungen in einem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du einfach wegwerfen kannst, wenn du fertig bist. Diese vollständig wiederaufladbaren Einwegartikel stellen sicher, dass du jeden Tropfen des im Labor getesteten, hochwertigen THP420 erhältst. Probiere sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>Black Cherry Fizz</strong></p>
<p>Erlebe den unverwechselbaren Geschmack einer klassischen Schwarzkirschlimonade mit einem Hauch von Vanille und einem erfrischend prickelnden Abgang. Diese Geschmacksrichtung ist eine Hommage an die Kreuzung Black Dahlia x Ace of Spades und nimmt dich mit auf eine Reise voller Aromen und Erinnerungen. Genieße die Zitronen-Limetten-Noten, die wie Blasen an der Oberfläche schweben, gefolgt von der köstlichen Süße von Vanille und Schwarzkirsche. Abgerundet wird alles mit der sanften Säure von Puderzucker, wodurch die Terpen-Sorte Black Cherry Fizz zu einer originalgetreuen Interpretation des süßen Schlucks von Kirsch-Cola wird. Mach dich bereit für ein Geschmackserlebnis, das dich in eine aufregende Welt voller Aromen und nostalgischer Kindheitserinnerungen entführt. Mit jedem Zug schwelgst du in Erinnerungen an die gute alte Zeit und findest die Erfrischung, die du gesucht hast.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293900677456</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5231</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9275657847120</id>
    <published>2024-06-17T11:48:40+02:00</published>
    <updated>2024-06-17T11:48:40+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kanna-vape-i-pot"/>
    <title>Kanna Vape 1ml - I♡POT</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/premium_vape_ilovepot__kanna.png?v=1718877113"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            35.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="c659b09f-2b53-4d36-9617-dc83a18d2aed" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<h3>I♡POT Kanna Vape 1ml</h3>
<p>Erlebe das I♡POT Kanna Vape mit 2ml purem Genuss. Dieses hochwertige Produkt bietet dir die ideale Möglichkeit, die wohltuenden Effekte von Kanna in einer praktischen und benutzerfreundlichen Form zu genießen. (Bild steht 2ml aber es sind 1ml)</p>
<h4>Eigenschaften:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Reine Kanna-Essenz</strong>: Unser Vape enthält nur die besten Kanna-Extrakte, um dir ein unvergleichliches Erlebnis zu bieten.</li>
<li>
<strong>Benutzerfreundlich</strong>: Einfach zu bedienen, ideal für unterwegs.</li>
<li>
<strong>Hochwertige Qualität</strong>: Hergestellt nach den höchsten Standards, um dir das beste Produkt zu bieten.</li>
</ul>
<h4>Anwendung:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Einfaches Vaping</strong>: Ziehe einfach am Mundstück und genieße die wohltuenden Effekte.</li>
<li>
<strong>Kompakt und praktisch</strong>: Perfekt für den Alltag, passt in jede Tasche.</li>
</ul>
<h4>Sicherheitshinweise:</h4>
<ul>
<li>
<strong>Abgabe nur ab 18 Jahren</strong>: Dieses Produkt ist ausschließlich für Personen über 18 Jahren erhältlich.</li>
<li>
<strong>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren</strong>: Stelle sicher, dass das Vape für Kinder unzugänglich ist.</li>
<li>
<strong>Nicht für Schwangere</strong>: Schwangere Frauen sollten dieses Produkt nicht verwenden.</li>
<li>
<strong>Vorsicht bei der Verwendung</strong>: Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>
<strong>Vermeide das Bedienen von Maschinen und Fahrzeugen</strong>: Nach dem Konsum solltest du keine Maschinen bedienen oder Fahrzeuge führen.</li>
<li>
<strong>Nur für wissenschaftliche Zwecke</strong>: Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</li>
</ul>
<p>Erlebe die wohltuenden Effekte von Kanna mit dem I♡POT Kanna Vape. Einfach, praktisch und hochwertig – dein perfekter Begleiter für entspannende Momente.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9275657847120</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">35.97</s:price>
      <s:sku>2253</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9064809202000</id>
    <published>2024-04-15T18:42:54+02:00</published>
    <updated>2024-04-15T18:42:54+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thc-b-vape-lemon-diesel-lift-79-1ml"/>
    <title>THC-B Vape Sugar Cookie 79%  1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCb_premium_vape_sativa_sugar_cookie.png?v=1713359009"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong _msttexthash="1571154" _msthash="61709">Sugar Cookie 79% - THC-B Disposable - 1ml von CanaPuff</strong></p>
<p _msttexthash="34111207" _msthash="61708">Der THC-B Disposable - 1ml von CanaPuff bietet eine einfache und bequeme Möglichkeit, die Vorteile des Cannabinoids THC-B zu erleben. Dieser Einweg-Vape-Pen ist ideal für unterwegs und liefert ein hochwertiges Cannabis-Erlebnis mit 79% reinem THC-B-Extrakt.</p>
<p><strong _msttexthash="322192" _msthash="61707">Sugar Cookie Aroma:</strong></p>
<p _msttexthash="45783842" _msthash="61706">Genießen Sie das sanfte Aroma von frisch gebackenen Zuckerplätzchen, begleitet von einem Hauch köstlicher Blaubeerglasur. Saftige Beeren und subtiler Lavendelduft vervollständigen das Geschmacksprofil und bieten ein süßes und fruchtiges Erlebnis, das an gemütliche Backtage erinnert.</p>
<p><strong _msttexthash="310362" _msthash="61705">Produkthinweise:</strong></p>
<ul>
<li _msttexthash="5282472" _msthash="61700">Produkt gemäß dem Gesetz §5 Nr. 167/1998 für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke.</li>
<li _msttexthash="1608984" _msthash="61701">Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet.</li>
<li _msttexthash="2380924" _msthash="61702">Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust.</li>
<li _msttexthash="1066390" _msthash="61703">Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren.</li>
<li _msttexthash="1685216" _msthash="61704">Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
</ul>
<ul></ul>
<ul></ul>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9064809202000</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>2297</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9019349107024</id>
    <published>2024-03-08T12:16:46+01:00</published>
    <updated>2024-03-08T12:16:46+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/kopie-von-cbd-vape-og-kush-95-1ml"/>
    <title>CBD Vape RECOVERY 95% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_vape_rcovery.png?v=1710322681"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex-1 overflow-hidden">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-hibtf-79elbk h-full">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-hibtf-1n7m0yu">
<div class="flex flex-col text-sm pb-9">
<div data-testid="conversation-turn-46" class="w-full text-token-text-primary">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] group final-completion">
<div class="relative flex w-full flex-col agent-turn">
<div class="flex-col gap-1 md:gap-3">
<div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto" data-message-id="55c942af-1460-4d63-8952-d3f3c2245394" data-message-author-role="assistant">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>Recovery 95% CBD – CanaPuff: Natürliche Revitalisierung</strong></p>
<p>Unsere CBD-Verdampfer bestehen aus reinem, unverdünntem CBD, das auf Farmen in der Tschechischen Republik nach höchsten Industriestandards angebaut wird. Jede Charge unserer Formulierung wird während der Extraktion dreifach getestet, um ein reines und konsistentes Produkt ohne Verunreinigungen sicherzustellen. Beim Verdampfen von CBD-Öl ist es entscheidend, eine hochwertige Formulierung zu verwenden, die frei von schädlichen Chemikalien und anderen schädlichen Inhaltsstoffen ist.</p>
<p><strong>ERHOLUNG: Ein Weg zur Revitalisierung</strong></p>
<p>Tauchen Sie ein in die Welt der Erholung mit unserem RECOVERY CBD-Einweggerät von CanaPuff. Die einzigartige Kombination von Terpenen erzeugt ein erdiges und blumiges Aroma, das die wohltuende Wirkung des CBD ergänzt. Diese besondere Mischung bietet ein harmonisches Erlebnis und unterstützt Körper und Geist gleichermaßen.</p>
<p><strong>Hinweis:</strong></p>
<p>Produkt gemäß dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9019349107024</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5159</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9019348910416</id>
    <published>2024-03-08T12:13:11+01:00</published>
    <updated>2024-03-08T12:13:11+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cbd-vape-og-kush-95-1ml"/>
    <title>CBD Vape OG KUSH 95% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_premium_sativa_vape_og_kush.png?v=1710322188"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>OG KUSH 95% CBD von CanaPuff: Natürliche Qualität</strong></p>
<p>Unsere CBD-Verdampfer bestehen aus reinem, unverdünntem CBD, das auf Farmen in der Tschechischen Republik nach höchsten Industriestandards angebaut wird. Jede Charge unserer Formulierung wird dreifach getestet, um ein reines und konsistentes Produkt ohne Verunreinigungen sicherzustellen. Beim Verdampfen von CBD-Öl ist es entscheidend, eine hochwertige Formulierung zu verwenden, die frei von schädlichen Chemikalien und anderen schädlichen Inhaltsstoffen ist.</p>
<p><strong>OG KUSH: Einzigartiges, von Hand gefertigtes Erlebnis</strong></p>
<p>Erleben Sie mit unserem handgefertigten OG Kush eine einzigartige Erfahrung. Diese besondere Mischung beginnt mit einem klaren Hauch frischer Zitrone, der über einer komplexen Basis aus trockenem Kiefernholz, satten Hölzern und tiefen Benzinnoten schwebt. Dezente Anklänge von Zeder, Tanne, Harz und trockenem Holz vervollständigen das Erlebnis und erinnern an einen Spaziergang durch einen alten Wald.</p>
<p><em>Achtung!</em> Dieses Produkt entspricht dem Gesetz §5 Nr. 167/1998 und ist für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Es ist nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Der Verkauf erfolgt nur an Personen über 18 Jahren. Bitte außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9019348910416</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>5158</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9013614969168</id>
    <published>2024-03-03T17:37:03+01:00</published>
    <updated>2024-03-03T17:37:03+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thc-jd-vape-jack-79-1ml"/>
    <title>THC-JD Vape Jack 79%  1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCjd_vape_sativa_live_resin_jack.png?v=1709646535"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p _msthash="3250" _msttexthash="28275"><strong>THC-JD Vape Jack</strong><br _istranslated="1">Entdecke den THC-JD Vape "Jack 79%" von CanaPuff, eine fortschrittliche Option für diejenigen, die die Effekte von THC-JD auf einfache und unauffällige Weise genießen möchten. Dieser praktische Einweg-Vape-Pen, perfekt für den Gebrauch unterwegs, ist mit einem 79%igen reinen THC-JD-Extrakt gefüllt, der ein erstklassiges Cannabis-Erlebnis verspricht.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Lass dich von einem lebendigen, sauren Zitronengeschmack verzaubern, der sich harmonisch mit frischen Kiefernnoten und einer dezenten Wacholderwürze verbindet. Dieses außergewöhnliche Geschmacksprofil schafft ein belebendes Erlebnis und ist ideal, um deine Alltagsaktivitäten mit einer besonderen Note zu bereichern.</p>
<p><em _msthash="3297" _msttexthash="100763">Achtung!</em></p>
<p><em _msthash="3296" _msttexthash="47001773">Produkt gemäß dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9013614969168</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>2163</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8671811699024</id>
    <published>2023-10-10T18:35:34+02:00</published>
    <updated>2023-10-10T18:35:34+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcv-vape-papaya-punch"/>
    <title>THCv Vape Papaya Punch 79%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCV_papaya_punch_vape_sativa_hhc.png?v=1700824994"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><strong><meta charset="utf-8"> </strong>
<p data-mce-fragment="1">THCv Einweg-Pen Papaya Punch mit 79% THCv</p>
Volumen: 1 ml 
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1">Einweg-Verdampferstift mit <meta charset="utf-8">79% THCv</li>
<li data-mce-fragment="1">Ultrastark </li>
</ul>
<p>THCv, bekannt als Tetrahydrocannabivarin, markiert einen Wendepunkt in der Cannabisforschung. Diese THC-verwandte Verbindung hebt das Erlebnis mit CanaPuff-Vapes durch ihre einzigartigen Eigenschaften auf ein neues Niveau.</p>
<p>CanaPuff Papaya Punch ist ein Hybrid-Vape, der mit seinem exotischen Papaya- und Punch-Geschmack begeistert. Dieser unverwechselbare Geschmack wird dich faszinieren und bei jedem Zug für Begeisterung sorgen. Wir garantieren, dass dieser Einweg-Vape so köstlich ist, dass er dich durchweg in guter Stimmung hält.</p>
<p>Dieser Hybrid-Vape kombiniert eine belebende Wirkung mit einer überraschenden Leichtigkeit und Weichheit.</p>
<p>5 Gründe, CanaPuff PAPAYA PUNCH mit 79% THCv zu versuchen:</p>
<ol>
<li>
<p>Unvergleichliche Qualität: CanaPuff steht für höchste Standards in jeder Hinsicht. Jeder Vape ist sorgfältig gefertigt, um die besten Eigenschaften des Cannabis hervorzuheben.</p>
</li>
<li>
<p>Unvergleichlicher Geschmack: Der einzigartige Geschmack von Papaya Punch ist ein Erlebnis, das du sonst nirgends findest.</p>
</li>
<li>
<p>Ausgewogene Wirkung: Der Vape eignet sich perfekt für alle, die sowohl Entspannung als auch eine anregende Wirkung suchen.</p>
</li>
<li>
<p>Neuartige Cannabis-Erfahrung: THCv eröffnet neue Perspektiven und Möglichkeiten für Cannabis-Enthusiasten.</p>
</li>
<li>
<p>Herausragendes Erlebnis: CanaPuff Papaya Punch garantiert Genuss von Anfang bis Ende.</p>
</li>
</ol>
<p>Entdecke CanaPuff Papaya Punch mit 79% THCv und begib dich auf eine Reise voll unvergesslicher Geschmackserlebnisse und Gefühle.</p>
<p>Gemäß §5 Nr. 167/1998 ist das Produkt für industrielle, technische und gärtnerische Verwendung bestimmt. Nicht zum Verzehr oder Rauchen gedacht. Beachte den natürlichen Gewichtsverlust. Verkauf nicht an Personen unter 18 Jahren. Außer Reichweite von Kindern aufbewahren.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8671811699024</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>1289</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8671804490064</id>
    <published>2023-10-10T18:26:03+02:00</published>
    <updated>2023-10-10T18:26:03+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcv-vape-berry-gelato-79"/>
    <title>THCv Vape Berry Gelato 79%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCV_berry_gelato_vape_sativa__hhc.png?v=1700824956"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><meta charset="utf-8">
<h2 data-mce-fragment="1"><strong>THCv Einweg Vape online kaufen mit 79% THC-v</strong></h2>
<div class="flex-1 overflow-hidden">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-ahaki-79elbk h-full">
<div class="react-scroll-to-bottom--css-ahaki-1n7m0yu">
<div class="flex flex-col pb-9 text-sm">
<div data-testid="conversation-turn-5" class="w-full text-token-text-primary">
<div class="px-4 py-2 justify-center text-base md:gap-6 m-auto">
<div class="flex flex-1 text-base mx-auto gap-3 md:px-5 lg:px-1 xl:px-5 md:max-w-3xl lg:max-w-[40rem] xl:max-w-[48rem] } group final-completion">
<div class="relative flex w-full flex-col lg:w-[calc(100%-115px)] agent-turn">
<div class="flex-col gap-1 md:gap-3">
<div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start gap-3 whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 overflow-x-auto" data-message-id="ed48862d-22e6-4e35-8595-64f6f43fc6dd" data-message-author-role="assistant">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p>CanaPuff BERRY GELATO Einweg-Vape: 1 ml mit 79% THCv Erlebe die Intensität</p>
<p>THCv, bekannt als Tetrahydrocannabivarin, ist eine bahnbrechende Entdeckung in der Cannabis-Welt. Diese mit THC verwandte Verbindung bereichert das Erlebnis mit CanaPuff-Vapes durch ihre einzigartigen Eigenschaften.</p>
<p>Genieße den exquisiten Geschmack von Waldbeeren und süßer Sahne, der eine perfekte Harmonie zwischen Fruchtigkeit und Süße schafft. Dieser Gelato-Hybrid-Vape kombiniert belebende Wirkung mit einer unerwarteten Leichtigkeit und Weichheit.</p>
<p>5 Gründe, warum du CanaPuff BERRY GELATO mit 79% THCv probieren solltest:</p>
<ol>
<li>
<p>Unübertroffene Qualität: CanaPuff steht für höchste Standards in der Produktion, um die beste Cannabis-Erfahrung zu gewährleisten.</p>
</li>
<li>
<p>Einzigartiges Aroma: Die Geschmackskombination aus Waldbeeren und Sahne bei BERRY GELATO ist einzigartig.</p>
</li>
<li>
<p>Ausgewogenheit in Wirkung: Ideal für diejenigen, die zwischen Entspannung und Belebung das perfekte Gleichgewicht suchen.</p>
</li>
<li>
<p>Erkunde Neues im Cannabis-Bereich: THCv öffnet neue Horizonte für Cannabis-Enthusiasten.</p>
</li>
<li>
<p>Unvergessliche Erfahrung: CanaPuff BERRY GELATO verspricht vom ersten bis zum letzten Zug ein außergewöhnliches Erlebnis.</p>
</li>
</ol>
<p>Entdecke CanaPuff BERRY GELATO mit 79% THC im Einweg-Vape und lass dich in eine Welt voller unvergesslicher Geschmacksrichtungen und Empfindungen entführen.</p>
<p>Gemäß §5 Nr. 167/1998 für industrielle, technische und gärtnerische Verwendung. Nicht für Verzehr oder Rauchen. Beachten Sie den natürlichen Gewichtsverlust. Verkauf nicht unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div class="w-full pt-2 md:pt-0 dark:border-white/20 md:border-transparent md:dark:border-transparent md:w-[calc(100%-.5rem)]"><form class="stretch mx-2 flex flex-row gap-3 last:mb-2 md:mx-4 md:last:mb-6 lg:mx-auto lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl">
<div class="relative flex h-full flex-1 items-stretch md:flex-col">
<div class="flex w-full items-center"><br></div>
</div>
</form></div></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8671804490064</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>1287</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8596663697744</id>
    <published>2023-08-19T22:09:11+02:00</published>
    <updated>2023-08-19T22:09:11+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/h4cbd-vape-agent-orange-96-von-canapuff"/>
    <title>H4CBD Vape Agent Orange 96%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/H4CBD_premium_vape_einweg_agent_orange.png?v=1701440413"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            24.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2>H4CBD wiederaufladbares Vape Agent Orange 96%</h2>
<p><meta charset="UTF-8"> Geschmacksrichtung: Tauche ein in ein tropisches Paradies voller erfrischender fruchtiger Noten und dem subtilen Duft von Pinienwald. Mit unserem diskreten, tragbaren Verdampfer wirst du die Energie und den Spaß des Agent 007 Stils spüren!<meta charset="utf-8"></p>
<p data-mce-fragment="1">H4CBD - vollständig aufladbares Vape mit fruchtig frischem Duft von Pinienwald. </p>
<p data-mce-fragment="1">Volumen: 1 ml </p>
<p data-mce-fragment="1">Eigenschaften</p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1">96% H4CBD</li>
<li data-mce-fragment="1">Ultrastark </li>
<li data-mce-fragment="1">Bis zu 500 "Züge"<br>
</li>
<li data-mce-fragment="1">Wiederaufladbar: Ja</li>
</ul>
<h2> </h2>
<p>Canapuff-Vape?<br>Wer sagt, dass man in einen teuren Vaporizer investieren muss, um das beste Vape-Erlebnis zu bekommen? Die H4CBD VAPEs sind absolut wartungsfrei und diskret genug, um auf Reisen in Deine Handtasche zu passen!</p>
<p>Canapuff verwendet für die H4CBD-Produkte nur H4CBD von höchster Qualität aus natürlichen Quellen. Außerdem hat Canapuff jede Charge in einem externen Labor getestet, um sicherzustellen, dass Du jedes Mal erstklassige Qualität und Potenz erhältst - keine Ausreden!</p>
<h3>Wie wird der H4CBD Vape versendet?</h3>
<p>Um die Anonymität zu wahren, erfolgt der Versand des H4CBD Vape, wie auch allen anderen Produkten unseres Shops in einer neutralen Verpackung. Auch auf einen neutralen Geruch wird geachtet, was bei anderen Produkten auf unserer Seite von größerer Bedeutung ist.</p>
<p>H4CBD kann:</p>
<ul>
<li>Entzündungen verringern</li>
<li>Schlaf fördern</li>
<li>Übelkeit lindern </li>
<li>Ängste lindern</li>
</ul>
<p> </p>
<h2></h2>
<h3></h3>
<p>Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8596663697744</id>
      <title>1 ml</title>
      <s:price currency="EUR">24.97</s:price>
      <s:sku>1072</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
