<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/thcjd-blueten.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-22T11:05:22+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531625210192</id>
    <published>2024-07-22T11:05:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:05:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-tangie-dream-65"/>
    <title>HHC-A Blüten Tangie Dream 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_tangie_dream.png?v=1721831080"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-tangie-dream-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Tangie Dream 65%</strong></p>
<p>Entdecke die hochwertigen HHC-A-Blüten von Canapuff, die dir eine reiche Palette an Aromen bieten. Diese Cannabisblüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, um dir höchste Qualität und Reinheit zu gewährleisten. Mit jeder Dosis HHC-A-Blüten erlebst du ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens. Zudem bieten sie eine Vielzahl therapeutischer Eigenschaften. Dank ihres ausgezeichneten Geschmacks und ihrer Wirkung sind die HHC-A-Blüten die ideale Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p>Tangie Dream</p>
<p>Mit Tangie Dream tauchst du in eine Welt voller Orangenschale, saftiger Zitrusfrüchte, frischer Gartenblumen und einem säuerlichen Duft ein. Genieße die sirupartigen, süßen, sauren Zitrusnoten, die an gefrorenen Orangensaft erinnern, übertönt von grünem Kush, Kiefer, saurem Gummi und Benzin.</p>
<p>Wichtige Hinweise: Setze die Blüten nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre sie an einem trockenen Ort auf. Halte sie außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe nur an Personen ab 18 Jahren. Für Kinder unzugänglich aufbewahren. Der Konsum ist für Schwangere verboten. Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir von der Nutzung von Transportmitteln und Maschinen ab. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531625210192</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>2527</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531625210192</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2528</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531624292688</id>
    <published>2024-07-22T11:03:22+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:03:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-lemon-cherry-gelato-65"/>
    <title>HHC-A Blüten Lemon Cherry Gelato 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_lemoncherry_gelato.png?v=1721831056"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-lemon-cherry-gelato-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Lemon Cherry Gelato 65%</strong></p>
<p>Canapuffs HHC-A-Blüten sind speziell für dich ausgewählt, um dir ein außergewöhnliches Cannabis-Erlebnis zu bieten. Diese hochwertigen Blüten zeichnen sich durch ihre reiche Aromenvielfalt aus und werden sorgfältig angebaut, um dir höchste Qualität und Reinheit zu garantieren. Jede Dosis HHC-A-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens schenken, während sie gleichzeitig zahlreiche therapeutische Eigenschaften bietet. Der exzellente Geschmack und die wirkungsvolle Entspannung machen HHC-A Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du nach erstklassigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p>Lemon Cherry Gelato</p>
<p>Stell dir vor, du schneidest in einen Zitronenkuchen, der mit Kirschen bedeckt ist und eine angenehme Erd- und Kiefernnote verströmt. Ein Messer gleitet durch eine leuchtend rote Maraschinokirsche und dringt dann in eine dicke Schicht Zitronenglasur ein. Im Inneren des Kuchens findest du eine cremige Mischung aus Vanille und Zitrusfrüchten, verfeinert mit einem Hauch erfrischender Kiefer. Eine leichte Prise Erde rundet diese einzigartige Kreuzung aus Sunset Sherbet und Girl Scout Cookies ab.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außer Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Dieses Produkt ist erst ab 18 Jahren erhältlich und darf nicht in die Hände von Kindern gelangen. Schwangere sollten es nicht verwenden. Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir dringend davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531624292688</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">10.97</s:price>
      <s:sku>2529</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531624292688</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2530</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531622818128</id>
    <published>2024-07-22T11:00:42+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T11:00:42+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-green-crack-65"/>
    <title>HHC-A Blüten Green Crack 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_green_crack.png?v=1721831045"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute-green-crack-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Green Crack 65%</strong></p>
<p>Entdecke die hochwertigen HHC-A-Blüten von Canapuff! Diese sorgfältig angebauten Cannabisblüten bieten dir eine reiche Palette an Aromen und wurden mit einem Fokus auf Qualität und Reinheit ausgewählt, um dir ein optimales Erlebnis zu garantieren. Jede Dosis HHC-A-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Eigenschaften. Dank des ausgezeichneten Geschmacks und der Wirkung sind die HHC-A Flowers die ideale Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p><strong>Green Crack</strong></p>
<p>Freue dich auf außergewöhnliche Aromen, die aus einer einzigartigen Kombination von Zitrusfrüchten, erdigen Noten und Süße entstehen. Diese Mischung sorgt für einen intensiven und dennoch angenehmen Geschmack, der dich bei jedem Zug verzaubern wird.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus.</li>
<li>Bewahre es an einem trockenen Ort auf.</li>
<li>Halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</li>
</ul>
<p>Der Verkauf erfolgt nur an Personen ab 18 Jahren. Schwangere dürfen dieses Produkt nicht verwenden. Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Es wird empfohlen, nach dem Konsum keine Transportmittel zu nutzen oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531622818128</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>2531</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531622818128</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2532</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531620262224</id>
    <published>2024-07-22T10:55:37+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:55:37+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute"/>
    <title>HHC-A Blüten Gelonade 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/HHCA_bluete_canapuff_belonade.png?v=1721831027"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/hhc-a-blute">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><div class="flex flex-grow flex-col max-w-full">
<div data-message-author-role="assistant" data-message-id="ff50d4b4-81a5-46d5-9778-fa250d4788da" dir="auto" class="min-h-[20px] text-message flex flex-col items-start whitespace-pre-wrap break-words [.text-message+&amp;]:mt-5 juice:w-full juice:items-end overflow-x-auto gap-2">
<div class="flex w-full flex-col gap-1 juice:empty:hidden juice:first:pt-[3px]">
<div class="markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">
<p><strong>HHC-A Blüte Gelonade 65%</strong></p>
<p>Die HHC-A-Blüten von Canapuff bieten dir hochwertige Cannabisblüten mit einer reichen Palette an Aromen. Diese Blüten werden sorgfältig angebaut und ausgewählt, wobei stets Qualität und Reinheit im Vordergrund stehen, um dir ein optimales Erlebnis zu garantieren. Jede Dosis HHC-A-Blüten kann ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens hervorrufen und bietet zudem eine Vielzahl an therapeutischen Eigenschaften. Die Kombination aus ausgezeichnetem Geschmack und Wirkung macht die HHC-A Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p>Gelonade</p>
<p>Die ersten Noten der Gelonade-Terpensorte bieten dir einen süß-säuerlichen Geschmack und kombinieren den pikanten Zitronengeschmack, der an eine überreife Zitrone erinnert, mit dem honigsüßen Geschmack eines Limonaden-Sportgetränks. Sobald der Zitrusgeschmack verblasst, treten die würzigen Noten von Pfeffer und Nelkenkeks in den Vordergrund und verleihen deinem Kush-Erlebnis eine sanfte Note. Wenn du ein Fan von knusprigen, nach Zitrusfrüchten duftenden Keksen bist, wirst du in dieser Kreuzung aus Lemon Tree und Gelato deinen neuen Favoriten finden.</p>
<p>Warnung: Setze die Blüten nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre sie an einem trockenen Ort auf, außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Wir raten dir, nach dem Konsum auf die Nutzung von Transportmitteln und allen Maschinen zu verzichten. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531620262224</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>2533</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531620262224</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku>2534</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531606401360</id>
    <published>2024-07-22T10:25:53+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:25:53+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-blute-laughing-buddha-60"/>
    <title>10-OH-HHCP Blüten Laughing Buddha 60%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/10_OH_HHC_bluete_canapuff_laughing_buddha.png?v=1721829998"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-blute-laughing-buddha-60">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>10-OH-HHCP Blüte Laughing Buddha 60%</h3>
<p>Du suchst nach einer besonderen Terpensorte? Dann ist Laughing Buddha genau das Richtige für dich! Diese Sorte vereint die faszinierenden Aromen von schwarzer Lakritze und Gewürzen mit Zedern- und Dieselnoten. Ein Hybrid aus thailändischen und jamaikanischen Sorten, der dafür bekannt ist, in jeder Situation Freude zu bereiten und ein Lächeln auf dein Gesicht zu zaubern, während er eine zimtige Wärme auf deiner Zunge hinterlässt. Mit seinem unverwechselbaren Geschmack und Aroma bietet Laughing Buddha ein komplexes Profil, das süße und würzige Noten kombiniert und so für ein reichhaltiges und ausgewogenes Erlebnis sorgt.</p>
<h4>Warnung:</h4>
<ul>
<li>Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
</ul>
<h4>Wichtige Hinweise:</h4>
<ul>
<li>Abgabe erst ab 18 Jahren.</li>
<li>Für Kinder unzugänglich aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
</ul>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531606401360</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531606401360</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531606204752</id>
    <published>2024-07-22T10:24:13+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:24:13+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-blute-horchata-60"/>
    <title>10-OH-HHCP Blüten Horchata 60%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/10_OH_HHC_bluete_canapuff_king_luis-1.png?v=1721829980"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-blute-horchata-60">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>10-OH-HHCP Blüte Horchata 60%</strong></p>
<p>Stell dir eine süße, fruchtige und erdige Mischung vor, die an das traditionelle Getränk Horchata erinnert. Diese cremige Dessertnote bietet zusätzlich einen feinen Hauch von Terpinolen. Das Aroma von süßer Wassermelone vermischt sich perfekt mit einem Hauch von süßer Zimtsahne und Banane, dank der Kombination aus Jet Fuel Gelato und Mochi Gelato. Neben dem süßen und cremigen Geschmack erwartet dich ein komplexes Geschmacksprofil mit fruchtigen und würzigen Noten. Jeder Schluck verspricht ein reichhaltiges und ausgewogenes Erlebnis. Die Dosis lebendes Horchata-Harz wird aus handverlesenem Ultra-Premium-Hanf gewonnen, der im Moment des maximalen aromatischen Ausdrucks geerntet wurde. Geringe Abweichungen von Ernte zu Ernte sind typisch für ein Naturprodukt.</p>
<p><strong>Warnung:</strong><br>Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre es an einem trockenen Ort auf. Halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe ist erst ab 18 Jahren möglich. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten davon ab, nach dem Konsum Transportmittel oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531606204752</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531606204752</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9531605713232</id>
    <published>2024-07-22T10:22:41+02:00</published>
    <updated>2024-07-22T10:22:41+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-blute-big-bad-bear-60"/>
    <title>10-OH-HHCP Blüten Big Bad Bear 60%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/10_OH_HHC_bluete_canapuff_big_bad_bear.png?v=1721829963"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 55.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-blute-big-bad-bear-60">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>10-OH-HHCP Blüte Big Bad Bear 60%</strong></p>
<p>Erlebe den frischen und kühlen Geschmack mit einem deutlichen Aroma von Holz und harziger Kiefer. Big Bad Bear ist für sein erfrischendes Aroma bekannt und bildet die Grundlage berühmter Sorten wie Bubba Kush, ChemDawg und Trainwreck. Neben dem kühlen und waldigen Geschmack wirst du auch Nuancen von Wermut und Kamille entdecken, die zum ausgewogenen Aromaprofil von Big Bad Bear beitragen und dir ein komplexes und harmonisches Erlebnis bieten.</p>
<p>Warnung: Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort und außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren auf.</p>
<p>Dieses Produkt darf erst ab 18 Jahren abgegeben werden und muss für Kinder unzugänglich aufbewahrt werden. Schwangeren ist die Nutzung verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und Maschinen ab. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531605713232</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9531605713232</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">55.97</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9301662531920</id>
    <published>2024-07-08T13:53:23+02:00</published>
    <updated>2024-07-08T13:53:23+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcp420-blute-black-cherry-fizz-65"/>
    <title>THP420 Blüte Black Cherry Fizz 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_blueten_blackcherryfizz_canapuff.png?v=1720447444"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thcp420-blute-black-cherry-fizz-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Black Cherry Fizz 65% - THP420</strong></p>
<p>Tauche ein in das unvergleichliche Geschmackserlebnis von Black Cherry Fizz. Diese hochwertige Cannabisblüte von Canapuff vereint die klassischen Aromen einer Schwarzkirschlimonade mit einem Hauch von Vanille und einem erfrischenden, prickelnden Abgang. Die Sorte ist eine Hommage an die Kreuzung Black Dahlia x Ace of Spades und nimmt dich mit auf eine Reise voller Aromen und Erinnerungen.</p>
<p>Genieße die spritzigen Zitronen-Limetten-Noten, die wie kleine Blasen an der Oberfläche schweben, gefolgt von der köstlichen Süße von Vanille und Schwarzkirsche. Abgerundet wird das Geschmackserlebnis durch die sanfte Säure von Puderzucker, was die Terpen-Sorte Black Cherry Fizz zu einer authentischen Interpretation eines süßen Schlucks Kirsch-Cola macht. Bereite dich auf ein Geschmackserlebnis vor, das dich in eine aufregende Welt voller Aromen und nostalgischer Kindheitserinnerungen entführt. Mit jedem Zug schwelgst du in Erinnerungen an die gute alte Zeit und findest die Erfrischung, nach der du gesucht hast.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Erlebe die perfekte Kombination aus Geschmack und Wirkung mit Black Cherry Fizz 65% - THP420 von Canapuff!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301662531920</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5195</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301662531920</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5196</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9296924868944</id>
    <published>2024-07-04T20:39:52+02:00</published>
    <updated>2024-07-04T20:39:52+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhc-blute-tropicana-punch-97"/>
    <title>10-OH-HHC Blüte Tropicana Punch 97%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/10_OH_HHC_blueten_tropicana_punch.png?v=1720447422"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            14.97 - 59.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhc-blute-tropicana-punch-97">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>10-OH-HHC Blüte Tropicana Punch 97%</strong></p>
<p>Entdecke die außergewöhnliche 10-OH-HHC Blüte Tropicana Punch mit einem THC-Gehalt von unter 0,2%. Diese Sorte, bekannt als Tropicana Kush, bietet dir ein einzigartiges Erlebnis.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>THC-Gehalt: unter 0,2%</li>
<li>Sorte: Tropicana Kush</li>
<li>Enthält 20% 10-OH-HHCP-Destillat (97% Qualität)</li>
</ul>
<p><strong>Zutaten:</strong></p>
<ul>
<li>Technische Hanfblüte</li>
<li>20% 10-OH-HHCP-Destillat (97% Qualität)</li>
</ul>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen.</li>
<li>An einem trockenen Ort aufbewahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</li>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Genieße die intensive Erfahrung mit der Tropicana Punch Blüte, perfekt für besondere Momente!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9296924868944</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">14.97</s:price>
      <s:sku>5219</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9296924868944</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">59.97</s:price>
      <s:sku>5220</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293929578832</id>
    <published>2024-07-02T16:07:23+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:23+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/cannastra-cbd-bluten-solar-snack-cbd-30-1-g-100-g"/>
    <title>CBD Blüten Solar Snack 30 %</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/CBD_blueten_solarsnack.png?v=1720001799"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>CBD Blüten Solar Snack 30 %</strong></p>
<p>Entdecke die einzigartigen CBD Blüten Solar Snack (Kush Mintz) und lass dich von ihrem intensiven Aroma und der beruhigenden Wirkung verzaubern. Mit einem CBD-Gehalt von 30 % und einem THC-Gehalt von weniger als 0,2 % sind diese Blüten die perfekte Wahl für deine entspannenden Momente.</p>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>
<strong>Sorte:</strong> Solar Snack (Kush Mintz)</li>
<li>
<strong>CBD-Gehalt:</strong> 30 %</li>
<li>
<strong>THC-Gehalt:</strong> weniger als 0,2 %</li>
</ul>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Gönn dir die entspannende Wirkung der CBD Blüten Solar Snack und erlebe die natürliche Kraft von Kush Mintz!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293929578832</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">10.97</s:price>
      <s:sku>5259</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286280085840</id>
    <published>2024-06-25T23:45:10+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:10+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-original-z-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten Original Z 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_originalz.png?v=1719313777"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-original-z-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – Original Z 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Flowers von Canapuff</strong> sind hochwertige Cannabisblüten, die dir ein reichhaltiges und vielfältiges Spektrum an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Schwerpunkt auf <strong>Qualität und Reinheit </strong>liegt, um dir ein optimales Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der <strong>Entspannung und des Wohlbefindens </strong>vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die hervorragende Kombination aus <strong>Geschmack und Wirkung</strong> macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du auf der Suche nach hochwertigen Cannabisprodukten bist.</p>
<p><strong>Original Z Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>Original Z bietet ein unvergleichlich ausgewogenes Geschmacksprofil mit einer süßen Beerenexplosion aus dunklen Trauben und Waldbeeren, die sich mit einer Prise würziger rosa Grapefruit und erdigen Noten vermischen, um einen unverwechselbaren Geschmack zu kreieren. Die Kreuzung aus Grape Ape und Grapefruit vereint ein dichtes und fruchtiges Spektrum aus Beeren, Zitrusfrüchten und süßem Prickeln, das im Abgang in eine warme, kräuterige Erdigkeit übergeht.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286280085840</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286280085840</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5000</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286279135568</id>
    <published>2024-06-25T23:45:09+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:09+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-amnesie-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten Amnesie 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_amnesia.png?v=1719313736"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-amnesie-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – Amnesie 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Flowers von Canapuff</strong> sind erstklassige Cannabisblüten, die dir eine breite Palette an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Schwerpunkt auf <strong>Qualität und Reinheit</strong> liegt, um dir ein optimales Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein <strong>angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens</strong> vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die hervorragende Kombination aus Geschmack und Wirkung macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p><strong>Amnesie 65 % Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>Diese Sorte bietet eine faszinierende Geschmackskombination, die deine Sinne anspricht. Stell dir ein intensives Aroma vor, bei dem Gewürze, schwarzer Pfeffer und Kräuteressenzen harmonisch miteinander verschmelzen und mit jedem Atemzug ein berauschendes Erlebnis schaffen. Es geht nicht nur um kräftige Aromen; diese Mischung bietet einen komplexen Kontrast aus Hitze und Kälte. Ein würziger Geschmack wird mit einer erfrischenden Fenchelnote kombiniert, alles umhüllt von einem süßen, gasförmigen Nebel. In dieser betörenden Mischung findet sich ein heller Unterton von Terpinolen, der für eine harmonische Ausgewogenheit im gesamten Geschmacksprofil sorgt.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286279135568</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5103</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286279135568</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5102</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286278054224</id>
    <published>2024-06-25T23:45:08+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-dosi-kush-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten Dosi Kush 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_dosikush.png?v=1719313653"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-dosi-kush-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – Dosi Kush 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Flowers von Canapuff</strong> sind hochwertige Cannabisblüten, die dir ein reichhaltiges und vielfältiges Spektrum an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Fokus auf Qualität und Reinheit liegt, um dir ein optimales Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der <strong>Entspannung und des Wohlbefindens</strong> vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die <strong>hervorragende Kombination aus Geschmack und Wirkung </strong>macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du auf der Suche nach hochwertigen Cannabisprodukten bist.</p>
<p><strong>Dosi Kush Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>Dosi Kush überrascht zunächst mit einem Aroma, das an verbranntes Gummi erinnert, verwandelt sich aber am Gaumen in eine interessante Mischung aus Zitronenpfeffer, Keks und Skunk. Die erdige Würze geht in eine frische, süße Zitronenglasur über, unterstützt von warmem schwarzem Pfeffer. Das schwere, intensive Aroma von Dieselabgasen mischt sich mit Skunk- und Zitrusnoten und sorgt für einen hellen, anhaltenden, sanften Zitronenabgang.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286278054224</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>2331</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286278054224</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>2332</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286275039568</id>
    <published>2024-06-25T23:45:07+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:07+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-gsc-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten GSC 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_gsc.png?v=1719313537"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-gsc-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – GSC 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Blüten von Canapuff</strong> sind erstklassige Cannabisblüten, die dir eine breite Palette an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Fokus auf <strong>höchster Qualität und Reinheit</strong> liegt, um dir ein erstklassiges Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein wohltuendes Gefühl der <strong>Entspannung und des Wohlbefindens</strong> vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die hervorragende Kombination aus Geschmack und Wirkung macht THP420 Flowers zur perfekten Wahl für dich, wenn du auf der Suche nach hochwertigen Cannabisprodukten bist.</p>
<p><strong>GSC 65 % Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>GSC kombiniert Stärke und Eleganz. Stell dir vor, deine Geschmacksknospen werden von einer köstlichen Mischung aus Kush und einer dezenten Süße umhüllt. Zu Beginn erlebst du eine erfrischende, süße Erdigkeit, die dich sofort fesselt. Mit jedem Zug entfaltet sich eine Mischung aus Schwarzkirsche und Minze, die sich harmonisch mit dem erdigen Geschmack eines Snickerdoodle-Kekses verbindet. Diese Hybridmischung aus OG Kush x Durban Poison endet mit einem warmen Hauch von braunem Zucker und Gewürzen, begleitet von einem subtilen Benzin-Aroma. Diese Kombination wird dich mit ihrer einzigartigen Geschmackspalette begeistern und wärmen.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286275039568</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5004</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286275039568</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5005</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9281096909136</id>
    <published>2024-06-25T23:45:06+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-blueten-gsc-65"/>
    <title>THP420 Blüten Jealousy 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_jealousy.png?v=1719313325"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-blueten-gsc-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Canapuff – Jealousy 65 %</strong></p>
<p>Die THP420 Blüten von Canapuff sind Cannabisblüten von höchster Qualität, die ein breites und vielfältiges Aroma- und Wirkungsspektrum bieten. Diese Blüten werden mit großer Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei Qualität und Reinheit im Vordergrund stehen, um den Verbrauchern ein hervorragendes Erlebnis zu garantieren. Jede Dosis der THP420-Blüten kann <strong>ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens </strong>vermitteln und bietet darüber hinaus verschiedene therapeutische Vorteile. <strong>Die Kombination aus herausragendem Geschmack und Wirkung macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für diejenigen, die erstklassige Cannabisprodukte suchen.</strong></p>
<p><strong>THP420 - Jealousy Geschmacksrichtung:<br></strong>Stell dir eine reife Pflaume vor, eingetaucht in süßen Zuckersirup. Die Jealousy-Sorte entfaltet eine komplexe und reichhaltige Geschmackspalette, die fruchtige und blumige Noten mit einem Hauch von Kush verbindet. Zuckerveilchen treiben auf einem Fluss aus Pflaumensaft und Rosenwasser, der die Ufer einer Kush-Wiese umspült. Ein süßes, gasähnliches Aroma erfüllt die Luft und hinterlässt den charakteristischen Nachgeschmack dieser Sherbert Bx1 x Gelato 41-Kreuzung.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9281096909136</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5280</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9281096909136</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5281</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9013575123280</id>
    <published>2024-03-03T16:01:35+01:00</published>
    <updated>2024-03-03T16:01:35+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/canapuff-candy-cane-kush-50-thc-b-blute"/>
    <title>THC-B Candy Cane Kush 50%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCB_bluete_canapuff_candy_cane_kush.png?v=1709572896"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            10.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/canapuff-candy-cane-kush-50-thc-b-blute">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span><strong _msttexthash="610246" _msthash="1897">Canapuff - Candy Cane Kush 50%</strong></span></p>
<p _msttexthash="168046619" _msthash="1896">Entdecke die THC-B Blüten von Canapuff, ein außergewöhnliches Produkt, das dir die reinste und intensivste Erfahrung verspricht. Diese Blüten, gefertigt nach höchsten Qualitätsstandards, werden garantiert deine Erwartungen sprengen. Von Beginn an beeindrucken sie mit ihrem perfekten Schnitt und ohne überflüssige Blätter, sodass du das Maximum aus jeder Blüte ziehen kannst. Doch das war's noch lange nicht! Die Canapuff-Blüten sind mit einem THC-B-Destillat angereichert, das für seine hohe Qualität und den stärksten Wirkstoffgehalt am Markt bekannt ist.<br><br><strong>Candy Cane Kush</strong><br><br>Erlebe eine Hybridsorte, die eine unvergleichliche Aromenvielfalt bietet. Inspiriert von den Sorten AK-47, Mango und White Widow, entsteht eine herausragende Mischung, die sowohl erfrischend als auch entspannend wirkt. Das charakteristische süße Minzaroma bemerkst du sofort beim Öffnen der Verpackung, ergänzt durch eine kühlende Wirkung. Cremige Vanillenoten geben dem Aroma zusätzliche Tiefe und Fülle, was ein komplexes und zugleich verführerisches Erlebnis schafft. Diese Kombination weckt Assoziationen an einen Winterurlaub und beschert ein Gefühl von Gemütlichkeit und Entspannung.</p>
<p><em _msttexthash="5471479" _msthash="1903">Wichtig! THC-B ist nicht für den direkten Konsum bestimmt. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren.</em></p>
<p><em _msttexthash="55289065" _msthash="1902">Das Produkt entspricht dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht für den direkten Verzehr oder zum Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einer natürlichen Gewichtsabnahme. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9013575123280</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">10.97</s:price>
      <s:sku>2034</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9013575123280</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>2035</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8671826608464</id>
    <published>2023-10-10T19:00:56+02:00</published>
    <updated>2023-10-10T19:00:56+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcv-bluten-papaya-punch-50"/>
    <title>THCv Papaya Punch 50%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCP_blueten_papaya_punch__hhc.png?v=1700825031"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.47 - 54.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thcv-bluten-papaya-punch-50">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p> THCv Premium Blüten Papaya Punch mit 50% THCv</p>
<p data-mce-fragment="1">CanaPuff präsentiert dir PAPAYA PUNCH mit 50 % THCv-Blüten – ein einmaliges Produkt, das deine Sinne erfrischt, während es dir gleichzeitig die Entspannung liefert, nach der du suchst. CanaPuff genießt einen Ruf als renommierter Hersteller von Premium-THCv-Blüten, bekannt für ihren vollen Geschmack und ihre natürlichen Inhaltsstoffe.<br><br>THCv, auch <em>Tetrahydrocannabivarin</em> genannt, ist ein spezielles Cannabinoid, das in Hanf gefunden wird und für seine beeindruckenden Eigenschaften bekannt ist. Unsere Papaya Punch-Blüten sind reich an THCv und versprechen ein unvergleichbares Erlebnis.<br><br>Papaya Punch ist eine Hybridsorte, welche die Süße tropischer Früchte meisterhaft mit subtilen Erdtönen und einem kräftigen Käsearoma verbindet. Stell dir eine Welle saftiger tropischer Früchte vor, die auf eine komplexe Basis von Lavendelblüten trifft, unterlegt mit einem cremigen, käsigem Funk. Papaya führt die fruchtige Mischung aus Passionsfrucht, Orange, Guave und Traube in dieser einmaligen, süßen und erdigen Sorte an, die durch die Kreuzung von Papaya mit Purple Punch entsteht.<br><br>Diese exotische Kombination von Geschmacks- und Duftnoten nimmt dich mit auf ein Abenteuer, das du lieben wirst.<br><br>Hier sind die 5 Top-Vorteile des Produkts:<br><br>1. Schnelle Entspannung: THCv-Blüten versprechen eine rasche und wirkungsvolle Entspannung, ideal um nach einem hektischen Tag herunterzukommen.<br>2. Exklusive Aromen: Das süße Aroma und der Geschmack tropischer Früchte, abgerundet durch erdige Noten, bieten ein einzigartiges und bezauberndes Erlebnis.<br>3. Premium-Qualität: CanaPuff ist für seine Premium-THCv-Blüten bekannt, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet werden.<br>4. Einzigartige Hybridsorte: Papaya Punch bietet als Hybridsorte eine Mischung aus süßen und erdigen Noten, die es in sich hat.<br>5. Natürliche Inhaltsstoffe: Alle unsere Produkte sind aus natürlichen Inhaltsstoffen hergestellt, sodass du dich auf die Qualität und Reinheit unserer Produkte verlassen kannst.<br><br></p>
<p data-mce-fragment="1"><meta charset="utf-8">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8671826608464</id>
      <title>1 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">11.47</s:price>
      <s:sku>1293</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8671826608464</id>
      <title>5 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">54.97</s:price>
      <s:sku>1294</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8130121859356</id>
    <published>2023-03-02T11:18:01+01:00</published>
    <updated>2023-03-02T11:18:01+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-bluten-space-pirate-95"/>
    <title>10-OH-HHCP Blüten Space Pirate 94 %</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/10_OH_HHCP_blueten_space_pirate.png?v=1721900130"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            15.97 - 64.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/10-oh-hhcp-bluten-space-pirate-95">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><strong>10-OH-HHCP Blüte online bestellen Space Pirate 94 %</strong></h2>
<p>Zutaten:</p>
<ul>
<li>Technische Hanfblüte</li>
<li>10 % 10-OH-HHCP-Destillat (94 % Qualität)</li>
</ul>
<p>Produktdetails:</p>
<ul>
<li>THC-Gehalt: weniger als 0,1 %</li>
<li>CBD-Gehalt: weniger als 3 %</li>
<li>Sorte: OG Kush</li>
</ul>
<p>Warnung:</p>
<p>Setze die Blüte nicht direktem Sonnenlicht aus und bewahre sie an einem trockenen Ort auf. Halte sie außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Dieses Produkt darf erst ab 18 Jahren abgegeben werden und muss für Kinder unzugänglich aufbewahrt werden. Schwangere sollten es nicht verwenden.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Wir raten dir dringend davon ab, nach dem Konsum Transportmittel zu verwenden oder Maschinen zu bedienen. Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8130121859356</id>
      <title>1 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">15.97</s:price>
      <s:sku>1264</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8130121859356</id>
      <title>5 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">64.97</s:price>
      <s:sku>1265</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/7980393136412</id>
    <published>2022-11-03T01:15:19+01:00</published>
    <updated>2022-11-03T01:15:19+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcjd-blueten-cosmic-blackout"/>
    <title>THC- JD Cosmic Blackout 90%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCjd_cosmic_blackout_blueten.png?v=1712916077"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            12.97 - 54.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thcjd-blueten-cosmic-blackout">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong data-sider-select-id="9cdfb758-5145-4a10-98f9-11afaebd1313">Zutaten:</strong></p>
<ul>
<li>Industrielle Hanfblüten</li>
<li>THCJD-Destillat (90% Reinheit)</li>
</ul>
<p><strong>Produktdetails:</strong></p>
<ul>
<li>THC-Gehalt: unter 0,1%</li>
<li>CBD-Gehalt: unter 3,0%</li>
<li>THCJD-Gehalt: 10% (90% Reinheit)</li>
<li>Hanfsorte: Amnesia</li>
<li>Geschmack: Cosmic Blackout</li>
</ul>
<p><strong>Verteilerinformation:</strong></p>
<p>Cannastra, s.r.o.<br>Žižkova 708<br>26101 Příbram II,<br>Region Mittelböhmen,<br>Tschechische Republik</p>
<p><strong>Weitere Informationen:</strong></p>
<p>Dieses Produkt besteht aus technischem Hanf, welcher von Sorten abgeleitet wird, die im Gemeinsamen Sortenkatalog für landwirtschaftliche Pflanzenarten aufgeführt sind. Entsprechend Artikel 5 Absatz 5 des Gesetzes Nr. 167/1998 Slg. ist es für industrielle, lebensmitteltechnische, kosmetische, technische oder gartenbauliche Verwendungen gedacht. Es ist nicht für den direkten Verzehr oder zum Rauchen geeignet. Bitte beachten Sie, dass das Produkt einem natürlichen Gewichtsverlust unterliegen kann. Lagern Sie es an einem trockenen und dunklen Ort. Halten Sie es außerhalb der Reichweite von Kindern.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/7980393136412</id>
      <title>1 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">12.97</s:price>
      <s:sku>1002</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/7980393136412</id>
      <title>5 Gramm</title>
      <s:price currency="EUR">54.97</s:price>
      <s:sku>1004</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
