<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/thcp-liquid.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2023-12-12T12:42:54+01:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8731438154064</id>
    <published>2023-12-12T12:42:54+01:00</published>
    <updated>2023-12-12T12:42:54+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcp-tigers-blood-liquid-1-500mg"/>
    <title>THCp Tiger&apos;s Blood Liquid 1.500mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCP_Liquid_vape_tigers_blood.png?v=1701786622"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Hey, ihr Cannabis-Liebhaber da draußen! Checkt mal das THCp Liquid mit 1.5000mg von Canapuff aus – ein echtes Highlight für alle, die auf fette Cannabisextrakte stehen. Dieses Liquid ist vollgepackt mit THCp, einem Cannabinoid, das euch ein mega intensives Feeling bringt. Ideal für eure Vapes, könnt ihr damit genau das Level an Entspannung finden, das zu euch passt.<br><br>Mal was zu THCp, oder wie die Wissenschaftler sagen, Tetrahydrocannabiforol: Das ist so eine seltene Cannabinoid-Sorte, die richtig gut an eure Cannabinoidrezeptoren andockt und euch vielleicht sogar einen krasseren Kick als das normale THC gibt. Diese Entdeckung bringt echt frischen Wind in die Cannabis-Szene.<br><br>Und jetzt zum absoluten Knaller: Tiger's Blood von Canapuff. Stellt euch vor, ihr habt ein Premium Liquid, das euch Geschmacksexplosionen wie bei einem exotischen Cocktail bietet. Der Geschmack ist eine perfekte Mischung aus süßen Erdbeeren, saftiger Melone und cremiger Kokosnuss – einfach ideal für ein erfrischendes und belebendes Dampferlebnis. Und als kleines Extra gibt’s noch feine Akzente von Zuckerveilchen, die dem Ganzen eine besondere Note verleihen und euch an eure liebste Sommererfrischung erinnern. Probiert's mal aus und lasst euch von diesem E-Liquid in den Sommer entführen!</p>
<p data-mce-fragment="1"><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</span><br></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8731438154064</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>2215</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8731434484048</id>
    <published>2023-12-12T12:42:54+01:00</published>
    <updated>2023-12-12T12:42:54+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcp-eagles-eye-liquid-1-500mg"/>
    <title>THCp Eagle&apos;s Eye Liquid 1.500mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCp_Liquid_vape_eagles_eye.png?v=1701786497"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>Hey, ihr Cannabis-Fans! Stellt euch vor, Canapuff hat was Neues rausgehauen: Das THCp Liquid mit satten 1.5000mg. Für alle, die auf Cannabisextrakte stehen, ist das Teil ein echter Volltreffer. Das Liquid ist vollgepackt mit THCp, einem Cannabinoid, das für richtig intensive Vibes sorgt. Ihr könnt das Zeug in fast jedem Vaporizer dampfen und euren perfekten Chill-Faktor ganz nach eurem Gusto einstellen.</p>
<p>Kurzer Exkurs zu THCp, auch bekannt als Tetrahydrocannabiforol: Das ist so eine rare Cannabinoid-Perle, die sich mega stark an eure Cannabinoidrezeptoren ranmacht und euch vielleicht sogar einen noch fetteren Trip als normales THC beschert. Das ist wie eine frische Brise in der Cannabis-Welt.</p>
<p>Und jetzt kommt's: Eagle's Eye von Canapuff, ein Premium Liquid, das euch nicht nur mit der Power von THCP rockt, sondern auch geschmacklich voll abgeht. Eagle's Eye mischt scharfe, würzige Vibes mit dem frischen Kick von getrockneter Mango und den harzigen Vibes von Kiefer – ein echtes Feuerwerk für eure Geschmacksknospen und ein euphorisches Dampferlebnis der Extraklasse. Probiert's mal aus, Leute, das wird euch umhauen!</p>
<p data-mce-fragment="1"><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</span><br></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8731434484048</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>2186</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8731429470544</id>
    <published>2023-12-12T12:42:53+01:00</published>
    <updated>2023-12-12T12:42:53+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcp-wolfs-whisper-liquid-1-500mg"/>
    <title>THCp Wolf&apos;s Whisper Liquid 1.500mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCP_Liquid_vape_wolfs_whisper.png?v=1701786118"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1">Hey, Cannabis-Enthusiasten! Schaut euch mal das brandneue THCp Liquid 1.5000mg von Canapuff an – ein echter Game-Changer für alle, die auf starke Cannabisextrakte abfahren. Dieses Liquid packt das THCp-Cannabinoid in einer Mega-Dosis für ein ultra-intensives Erlebnis. Und das Beste? Ihr könnt es in so ziemlich jedem Vaporizer verwenden und euren perfekten Chill-Level ganz nach eurem Geschmack einstellen.<br><br>Kennt ihr THCp schon, oder Tetrahydrocannabiforol, um es mal wissenschaftlich zu nennen? Es ist nicht so oft anzutreffen, aber dieses Cannabinoid hat es echt drauf. Es bindet sich an eure Cannabinoidrezeptoren und kann euch vielleicht sogar einen krasseren Kick als normales THC geben. Klingt nach einem echten Abenteuer, oder?<br><br>Jetzt zum Highlight: Wolf's Whisper von Canapuff. Stellt euch eine einzigartige Duftkombi vor – ein bisschen wie süßes Benzin, vermischt mit der erdigen Frische eines frisch gefällten Baums. Dieses Liquid bietet ein echtes Geschmackserlebnis, mit subtilen Noten von Süße und einem Hauch von Limettenschale, die das Ganze abrunden. Das Ergebnis? Ein unvergesslich angenehmer Duft, der euch definitiv begeistern wird. Probiert's mal aus, Leute!</p>
<p data-mce-fragment="1"><meta charset="utf-8">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8731429470544</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>2224</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8731419246928</id>
    <published>2023-12-12T12:42:53+01:00</published>
    <updated>2023-12-12T12:42:53+01:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcp-dragons-breath-liquid-1-500mg"/>
    <title>THCp Dragon&apos;s Breath Liquid 1.500mg</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THCP_Liquid_vape_dragons_breath.png?v=1701785981"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            34.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1"><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;">Hey Cannabis-Freunde, checkt mal das neue 1.5000mg THCp Liquid von Canapuff aus! Das Zeug ist der absolute Hammer für alle, die auf Cannabisextrakte stehen und sich nach einem richtig intensiven Kick sehnen. Dieses Liquid hat es echt in sich mit seinem hochkonzentrierten THCp. Perfekt für eure Vapes - damit könnt ihr also euren persönlichen Chill-Level ganz easy finden.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Für die Wissenschaftsfreaks unter euch: THCp, auch bekannt als Tetrahydrocannabiforol, ist so ein seltenes Ding in der Cannabis-Welt. Es dockt direkt an euren Cannabinoidrezeptoren an und könnte euch einen noch stärkeren Trip als das normale THC bescheren. Klingt doch nach einer spannenden neuen Erfahrung, oder?<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Und jetzt zum echten Kracher: DRAGON'S BREATH mit 50% THCp, das ist wie ein tropischer Urlaub in eurer Vape. Stellt euch vor, ihr chillt im Kiefernwald mit einem süßen Hauch von braunem Zucker in der Luft. Diese Mischung wird dann noch erdiger und holziger, fast so, als würdet ihr durch einen kühlen Zedernwald wandern. Aber es kommt noch besser: Frische Limonaden- und Kräuteraromen geben dem Ganzen einen extra Kick und hüllen euch in eine wolkenartige Aromaexplosion. Ein echtes Spektakel für eure Sinne, das eine ganze Palette an Geschmäckern abdeckt. Lasst es euch nicht entgehen, Leute! </span><br></p>
<p data-mce-fragment="1"><meta charset="utf-8">Produkt nach dem Gesetz §5 Nr. 167/1998. Bestimmt für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an Personen unter 18 Jahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8731419246928</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku>2185</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/8158944395548</id>
    <published>2023-03-29T22:16:22+02:00</published>
    <updated>2023-03-29T22:16:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcp-liquid-1-500mg-blue-widow"/>
    <title>THCp Liquid 1.500mg - Blue Widow</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/shinygram_liquid_hhc.png?v=1706554175"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            29.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>THCp Liquid 1.500mg - Blue Widow: Eine Ausführliche Produktbeschreibung</strong></p>
<p><em>Tauche ein in die Welt des THCp-Cannabinoids</em></p>
<p>Das THCp Liquid 1.500mg von Canapuff ist eine revolutionäre Innovation für Cannabisextrakt-Liebhaber und bietet ein hochkonzentriertes THCp-Cannabinoid-Erlebnis. Hier sind alle wichtigen Informationen:</p>
<p><strong>1. Hochkonzentriertes THCp-Cannabinoid</strong></p>
<p>Unser Liquid enthält beeindruckende 1.500mg THCp-Cannabinoid pro Flasche, was es zu einer hervorragenden Wahl für diejenigen macht, die auf der Suche nach einem intensiven Erlebnis sind. THCp ist bekannt für seine außergewöhnliche Fähigkeit, an Cannabinoidrezeptoren zu binden und möglicherweise stärkere Wirkungen als herkömmliches THC zu entfalten.</p>
<p><strong>2. Vielseitige Anwendungsmöglichkeiten</strong></p>
<p>Unser THCp Liquid ist für den Einsatz in einer Vielzahl von Verdampfern geeignet, was es den Kunden ermöglicht, das optimale Maß an Genuss nach ihren eigenen Vorlieben zu entdecken. Egal, ob du einen Standard-Verdampfer oder etwas Spezielleres bevorzugst, dieses Liquid passt perfekt.</p>
<p><strong>Blue Widow: Ein Aromen-Erlebnis aus dem Garten</strong></p>
<p>Entdecke die erfrischenden Aromen von Blue Widow, einer einzigartigen Terpenmischung in unserem THCp Liquid:</p>
<p><strong>1. Frische aus dem Garten</strong></p>
<p>Blue Widow kombiniert die Frische von sauren Erdbeeren, Blaubeeren und frischen Kräutern zu einem unvergesslichen Geschmackserlebnis. Es ist eine Hommage an den Garten in seiner vollen Pracht.</p>
<p><strong>2. Spritzige Aromen</strong></p>
<p>Die Aromen von spritzigen Erdbeeren und Blaubeeren in Verbindung mit einem Hauch von Blaubeer-Kaugummi und erfrischendem Tonic machen Blue Widow zu einem idealen Begleiter für deine Morgenmeditation oder abendlichen Spaziergang.</p>
<p><strong>Canapuff Premium: Die Spitze der THCp-Liquids</strong></p>
<p>Unser Canapuff Premium THCp Liquid 1.500mg bietet die höchste Konzentration dieses Cannabinoids und ein einzigartiges Erlebnis. Hier sind die Details:</p>
<p><strong>1. Extrem konzentriertes THCp-Erlebnis</strong></p>
<p>Dieses Produkt wurde entwickelt, um Nutzern ein extrem konzentriertes THCp-Erlebnis zu bieten. Wenn du nach einer außergewöhnlichen Wirkung suchst, ist dies die perfekte Wahl.</p>
<p><strong>2. Qualität und Kontrolle</strong></p>
<p>Wir legen großen Wert auf die Qualität unserer Produkte. Unser Canapuff Premium THCp Liquid wird sorgfältig kontrolliert, um dir die bestmögliche Erfahrung zu bieten.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise</strong></p>
<ul>
<li>Dieses Produkt entspricht dem Gesetz §5 Nr. 167/1998 und ist für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke entwickelt.</li>
<li>Es ist nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen geeignet.</li>
<li>Das Produkt kann einem natürlichen Gewichtsverlust unterliegen.</li>
<li>Der Verkauf ist nur an Personen ab 18 Jahren gestattet.</li>
<li>Bitte bewahre das Produkt außerhalb der Reichweite von Kindern auf.</li>
</ul>
<p>Entdecke die Welt von Canapuff und genieße ein einzigartiges THCp-Cannabinoid-Erlebnis, das neue Dimensionen des Genusses eröffnet.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/8158944395548</id>
      <title>1.500mg</title>
      <s:price currency="EUR">29.97</s:price>
      <s:sku>1180</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
