<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/thp420-vapes.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293902741840</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-gsc-79-einweg-1ml"/>
    <title>THP420 Vape - GSC 79%  1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_einweg_gsc.png?v=1720003747"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>THP420 - GSC 79% 1ml</strong></p>
<p>Entdecke die einzigartige Welt der THP420-Geschmacksrichtungen mit unserem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du nach Gebrauch einfach wegwerfen kannst. Diese vollständig wiederaufladbaren Einweg-Verdampfer sorgen dafür, dass du jeden Tropfen des laborgeprüften, hochwertigen THP420 genießen kannst. Probier sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>GSC (Girl Scout Cookies)</strong></p>
<p>GSC vereint Stärke und Feinheit in einem unverwechselbaren Geschmackserlebnis. Stell dir vor, deine Geschmacksknospen werden von einer köstlichen Mischung aus Kush und einem Hauch von Süße umhüllt. Beim ersten Zug spürst du eine erfrischende, süße Erdigkeit, die dich sofort in ihren Bann zieht. Mit jedem weiteren Zug erlebst du eine harmonische Kombination aus Schwarzkirsche und Minze, die sich mit dem charakteristischen Geschmack eines Snickerdoodle-Kekses und einer matschigen Stinktiernote verbindet. Dieser Hybrid aus OG Kush und Durban Poison endet mit einem warmen Hauch von braunem Zucker und Gewürzen, der von leichten Benzinnoten begleitet wird. Diese Geschmackspalette wird dich begeistern und wohlig wärmen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293902741840</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>2645</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293900677456</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-black-cherry-fizz-79"/>
    <title>THP420 Vape - Black Cherry Fizz 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_einweg_blackcherryfizz.png?v=1720003756"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>THP420 - Black Cherry Fizz 79%</strong></p>
<p>Entdecke das gesamte Sortiment an einzigartigen Geschmacksrichtungen in einem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du einfach wegwerfen kannst, wenn du fertig bist. Diese vollständig wiederaufladbaren Einwegartikel stellen sicher, dass du jeden Tropfen des im Labor getesteten, hochwertigen THP420 erhältst. Probiere sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>Black Cherry Fizz</strong></p>
<p>Erlebe den unverwechselbaren Geschmack einer klassischen Schwarzkirschlimonade mit einem Hauch von Vanille und einem erfrischend prickelnden Abgang. Diese Geschmacksrichtung ist eine Hommage an die Kreuzung Black Dahlia x Ace of Spades und nimmt dich mit auf eine Reise voller Aromen und Erinnerungen. Genieße die Zitronen-Limetten-Noten, die wie Blasen an der Oberfläche schweben, gefolgt von der köstlichen Süße von Vanille und Schwarzkirsche. Abgerundet wird alles mit der sanften Säure von Puderzucker, wodurch die Terpen-Sorte Black Cherry Fizz zu einer originalgetreuen Interpretation des süßen Schlucks von Kirsch-Cola wird. Mach dich bereit für ein Geschmackserlebnis, das dich in eine aufregende Welt voller Aromen und nostalgischer Kindheitserinnerungen entführt. Mit jedem Zug schwelgst du in Erinnerungen an die gute alte Zeit und findest die Erfrischung, die du gesucht hast.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293900677456</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5231</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
