<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="de" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://hhcfriends.de/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://hhcfriends.de/collections/thp420.atom"/>
  <title>hhcfriends</title>
  <updated>2024-07-10T20:39:18+02:00</updated>
  <author>
    <name>hhcfriends</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302855483728</id>
    <published>2024-07-10T20:39:18+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T20:39:18+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-pen-cartridge-gsc-79"/>
    <title>THP420 Pen+Cartridge GSC 79%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_GSC.png?v=1721031309"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            34.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p>GSC – THP420 79 % – Pen+Cartridge</p>
<p>Willkommen in einer neuen Ära der Entspannung! Mit unserem innovativen Produkt, das Einfachheit und Komfort vereint, kannst du eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen genießen. Wir präsentieren dir den Canapuff-Stift + Patrone, mit dem du deine Lieblingsextrakte bequem verwenden kannst. Dank des einzigartigen Designs kannst du jederzeit und überall hochwertige Entspannung erleben. Jedes Produkt wird sorgfältig unter Berücksichtigung von Qualität und Geschmack hergestellt. Unsere Kartusche bietet eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen, die selbst die anspruchsvollsten Benutzer ansprechen. Von erfrischenden Fruchtkombinationen bis hin zu robusten Terpenprofilen – du findest genau das, was du suchst.</p>
<p>GSC</p>
<p>GSC vereint Stärke und Feinheit. Stell dir vor, deine Geschmacksknospen werden von einer köstlichen Mischung aus Kush mit einem Hauch von Süße umhüllt. Auf den ersten Zug spürst du eine erfrischende, süße Erdigkeit, die dich in ihren Bann zieht. Mit jedem Zug tauchst du in eine Kombination aus Schwarzkirsche und Minze ein, die sich mit dem matschigen Stinktiergeschmack eines Snickerdoodle-Kekses verbindet. Am Ende dieses Hybrids aus OG Kush x Durban Poison wirst du mit einem warmen Hauch von braunem Zucker und Gewürzen verwöhnt, der die Benzinausdünstungen begleitet. Diese Kombination wird dich wärmen und mit ihrer einzigartigen Geschmackspalette begeistern.</p>
<p>Warnung: Nicht dem direkten Sonnenlicht aussetzen. An einem trockenen Ort aufbewahren. Außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren aufbewahren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich und für Kinder unzugänglich aufbewahren. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Für Schäden oder unsachgemäße Handhabung übernehmen wir keine Haftung. Wir raten dir, nach dem Konsum keine Transportmittel oder Maschinen zu verwenden. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302855483728</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku>5232</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9302854795600</id>
    <published>2024-07-10T20:38:13+02:00</published>
    <updated>2024-07-10T20:38:13+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-pen-cartridge-black-cherry-fizz-79"/>
    <title>THP420 Pen+Cartridge Black Cherry Fizz  79%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_catridge_kartusche_einweg_black_cherry_fizz.png?v=1721031302"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            34.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Black Cherry Fizz – THP420 79 % – Pen+Cartridge</h3>
<p>Willkommen in einer neuen Ära der Entspannung! Mit unserem innovativen Produkt, das Einfachheit und Komfort vereint, erwartet dich eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen. Wir stellen dir den Canapuff-Stift + Patrone vor, mit dem du deine Lieblingsextrakte bequem verwenden kannst. Dank des einzigartigen Designs kannst du jederzeit und überall hochwertige Entspannung erleben. Jedes Produkt wird sorgfältig unter Berücksichtigung von Qualität und Geschmack hergestellt. Unsere Kartusche bietet dir eine große Auswahl an Geschmacksrichtungen, die selbst die anspruchsvollsten Benutzer ansprechen. Von erfrischenden Fruchtkombinationen bis hin zu robusten Terpenprofilen findest du genau das, was du suchst.</p>
<h3>Black Cherry Fizz</h3>
<p>Erlebe die klassische Schwarzkirschlimonade mit einem Hauch Vanille und einem erfrischenden, prickelnden Abgang. Diese Geschmacksrichtung ist eine Hommage an die Kreuzung Black Dahlia x Ace of Spades und nimmt dich mit auf eine Reise voller Aromen und Erinnerungen. Genieße die Zitronen-Limetten-Noten, die an die Oberfläche sprudeln, gefolgt von der köstlichen Süße von Vanille und Schwarzkirsche. Abgerundet wird alles mit der sanften Säure von Puderzucker, wodurch die Terpen-Sorte Black Cherry Fizz zu einer originalgetreuen Interpretation des süßen Schlucks von Kirsch-Cola wird. Mach dich bereit für ein Geschmackserlebnis, das dich in eine aufregende Welt voller Aromen und nostalgischer Kindheitserinnerungen entführt. Mit jedem Zug schwelgst du in Erinnerungen an die gute alte Zeit und findest die Erfrischung, die du gesucht hast.</p>
<h3>Warnung</h3>
<p>Setze das Produkt nicht direktem Sonnenlicht aus. Bewahre es an einem trockenen Ort auf und halte es außerhalb der Reichweite von Kindern und Haustieren.</p>
<p>Abgabe erst ab 18 Jahren möglich. Für Schwangere verboten.</p>
<p>Wir übernehmen keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung. Nach dem Konsum raten wir vom Verwenden von Transportmitteln und allen Maschinen ab. Unsere Produkte sind nur für wissenschaftliche Zwecke geeignet.</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9302854795600</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">34.97</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9301662531920</id>
    <published>2024-07-08T13:53:23+02:00</published>
    <updated>2024-07-08T13:53:23+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thcp420-blute-black-cherry-fizz-65"/>
    <title>THP420 Blüte Black Cherry Fizz 65%</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_blueten_blackcherryfizz_canapuff.png?v=1720447444"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thcp420-blute-black-cherry-fizz-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Black Cherry Fizz 65% - THP420</strong></p>
<p>Tauche ein in das unvergleichliche Geschmackserlebnis von Black Cherry Fizz. Diese hochwertige Cannabisblüte von Canapuff vereint die klassischen Aromen einer Schwarzkirschlimonade mit einem Hauch von Vanille und einem erfrischenden, prickelnden Abgang. Die Sorte ist eine Hommage an die Kreuzung Black Dahlia x Ace of Spades und nimmt dich mit auf eine Reise voller Aromen und Erinnerungen.</p>
<p>Genieße die spritzigen Zitronen-Limetten-Noten, die wie kleine Blasen an der Oberfläche schweben, gefolgt von der köstlichen Süße von Vanille und Schwarzkirsche. Abgerundet wird das Geschmackserlebnis durch die sanfte Säure von Puderzucker, was die Terpen-Sorte Black Cherry Fizz zu einer authentischen Interpretation eines süßen Schlucks Kirsch-Cola macht. Bereite dich auf ein Geschmackserlebnis vor, das dich in eine aufregende Welt voller Aromen und nostalgischer Kindheitserinnerungen entführt. Mit jedem Zug schwelgst du in Erinnerungen an die gute alte Zeit und findest die Erfrischung, nach der du gesucht hast.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide das Führen von Fahrzeugen und den Umgang mit Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<p>Erlebe die perfekte Kombination aus Geschmack und Wirkung mit Black Cherry Fizz 65% - THP420 von Canapuff!</p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301662531920</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5195</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9301662531920</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5196</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293902741840</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-gsc-79-einweg-1ml"/>
    <title>THP420 Vape - GSC 79%  1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_einweg_gsc.png?v=1720003747"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>THP420 - GSC 79% 1ml</strong></p>
<p>Entdecke die einzigartige Welt der THP420-Geschmacksrichtungen mit unserem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du nach Gebrauch einfach wegwerfen kannst. Diese vollständig wiederaufladbaren Einweg-Verdampfer sorgen dafür, dass du jeden Tropfen des laborgeprüften, hochwertigen THP420 genießen kannst. Probier sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>GSC (Girl Scout Cookies)</strong></p>
<p>GSC vereint Stärke und Feinheit in einem unverwechselbaren Geschmackserlebnis. Stell dir vor, deine Geschmacksknospen werden von einer köstlichen Mischung aus Kush und einem Hauch von Süße umhüllt. Beim ersten Zug spürst du eine erfrischende, süße Erdigkeit, die dich sofort in ihren Bann zieht. Mit jedem weiteren Zug erlebst du eine harmonische Kombination aus Schwarzkirsche und Minze, die sich mit dem charakteristischen Geschmack eines Snickerdoodle-Kekses und einer matschigen Stinktiernote verbindet. Dieser Hybrid aus OG Kush und Durban Poison endet mit einem warmen Hauch von braunem Zucker und Gewürzen, der von leichten Benzinnoten begleitet wird. Diese Geschmackspalette wird dich begeistern und wohlig wärmen.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293902741840</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>2645</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9293900677456</id>
    <published>2024-07-02T16:07:26+02:00</published>
    <updated>2024-07-02T16:07:26+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-black-cherry-fizz-79"/>
    <title>THP420 Vape - Black Cherry Fizz 79% 1ml</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>Canapuff</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THP420_premium_vape_einweg_blackcherryfizz.png?v=1720003756"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>Canapuff<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            39.97
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>THP420 - Black Cherry Fizz 79%</strong></p>
<p>Entdecke das gesamte Sortiment an einzigartigen Geschmacksrichtungen in einem diskreten, tragbaren Verdampfer, den du einfach wegwerfen kannst, wenn du fertig bist. Diese vollständig wiederaufladbaren Einwegartikel stellen sicher, dass du jeden Tropfen des im Labor getesteten, hochwertigen THP420 erhältst. Probiere sie alle aus und finde noch heute deinen Lieblingsgeschmack!</p>
<p><strong>Black Cherry Fizz</strong></p>
<p>Erlebe den unverwechselbaren Geschmack einer klassischen Schwarzkirschlimonade mit einem Hauch von Vanille und einem erfrischend prickelnden Abgang. Diese Geschmacksrichtung ist eine Hommage an die Kreuzung Black Dahlia x Ace of Spades und nimmt dich mit auf eine Reise voller Aromen und Erinnerungen. Genieße die Zitronen-Limetten-Noten, die wie Blasen an der Oberfläche schweben, gefolgt von der köstlichen Süße von Vanille und Schwarzkirsche. Abgerundet wird alles mit der sanften Säure von Puderzucker, wodurch die Terpen-Sorte Black Cherry Fizz zu einer originalgetreuen Interpretation des süßen Schlucks von Kirsch-Cola wird. Mach dich bereit für ein Geschmackserlebnis, das dich in eine aufregende Welt voller Aromen und nostalgischer Kindheitserinnerungen entführt. Mit jedem Zug schwelgst du in Erinnerungen an die gute alte Zeit und findest die Erfrischung, die du gesucht hast.</p>
<p><strong>Wichtige Hinweise:</strong></p>
<ul>
<li>Verkauf nur an Personen ab 18 Jahren.</li>
<li>Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</li>
<li>Nicht für Schwangere geeignet.</li>
<li>Keine Haftung für Schäden oder unsachgemäße Handhabung.</li>
<li>Vermeide den Gebrauch von Fahrzeugen und Maschinen nach dem Konsum.</li>
<li>Unsere Produkte sind ausschließlich für wissenschaftliche Zwecke bestimmt.</li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9293900677456</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="EUR">39.97</s:price>
      <s:sku>5231</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286280085840</id>
    <published>2024-06-25T23:45:10+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:10+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-original-z-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten Original Z 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_originalz.png?v=1719313777"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-original-z-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – Original Z 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Flowers von Canapuff</strong> sind hochwertige Cannabisblüten, die dir ein reichhaltiges und vielfältiges Spektrum an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Schwerpunkt auf <strong>Qualität und Reinheit </strong>liegt, um dir ein optimales Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der <strong>Entspannung und des Wohlbefindens </strong>vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die hervorragende Kombination aus <strong>Geschmack und Wirkung</strong> macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du auf der Suche nach hochwertigen Cannabisprodukten bist.</p>
<p><strong>Original Z Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>Original Z bietet ein unvergleichlich ausgewogenes Geschmacksprofil mit einer süßen Beerenexplosion aus dunklen Trauben und Waldbeeren, die sich mit einer Prise würziger rosa Grapefruit und erdigen Noten vermischen, um einen unverwechselbaren Geschmack zu kreieren. Die Kreuzung aus Grape Ape und Grapefruit vereint ein dichtes und fruchtiges Spektrum aus Beeren, Zitrusfrüchten und süßem Prickeln, das im Abgang in eine warme, kräuterige Erdigkeit übergeht.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286280085840</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5001</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286280085840</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5000</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286279135568</id>
    <published>2024-06-25T23:45:09+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:09+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-amnesie-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten Amnesie 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_amnesia.png?v=1719313736"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-amnesie-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – Amnesie 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Flowers von Canapuff</strong> sind erstklassige Cannabisblüten, die dir eine breite Palette an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Schwerpunkt auf <strong>Qualität und Reinheit</strong> liegt, um dir ein optimales Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein <strong>angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens</strong> vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die hervorragende Kombination aus Geschmack und Wirkung macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du nach hochwertigen Cannabisprodukten suchst.</p>
<p><strong>Amnesie 65 % Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>Diese Sorte bietet eine faszinierende Geschmackskombination, die deine Sinne anspricht. Stell dir ein intensives Aroma vor, bei dem Gewürze, schwarzer Pfeffer und Kräuteressenzen harmonisch miteinander verschmelzen und mit jedem Atemzug ein berauschendes Erlebnis schaffen. Es geht nicht nur um kräftige Aromen; diese Mischung bietet einen komplexen Kontrast aus Hitze und Kälte. Ein würziger Geschmack wird mit einer erfrischenden Fenchelnote kombiniert, alles umhüllt von einem süßen, gasförmigen Nebel. In dieser betörenden Mischung findet sich ein heller Unterton von Terpinolen, der für eine harmonische Ausgewogenheit im gesamten Geschmacksprofil sorgt.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286279135568</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5103</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286279135568</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5102</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286278054224</id>
    <published>2024-06-25T23:45:08+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-dosi-kush-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten Dosi Kush 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_dosikush.png?v=1719313653"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            9.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-dosi-kush-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – Dosi Kush 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Flowers von Canapuff</strong> sind hochwertige Cannabisblüten, die dir ein reichhaltiges und vielfältiges Spektrum an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Fokus auf Qualität und Reinheit liegt, um dir ein optimales Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein angenehmes Gefühl der <strong>Entspannung und des Wohlbefindens</strong> vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die <strong>hervorragende Kombination aus Geschmack und Wirkung </strong>macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für dich, wenn du auf der Suche nach hochwertigen Cannabisprodukten bist.</p>
<p><strong>Dosi Kush Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>Dosi Kush überrascht zunächst mit einem Aroma, das an verbranntes Gummi erinnert, verwandelt sich aber am Gaumen in eine interessante Mischung aus Zitronenpfeffer, Keks und Skunk. Die erdige Würze geht in eine frische, süße Zitronenglasur über, unterstützt von warmem schwarzem Pfeffer. Das schwere, intensive Aroma von Dieselabgasen mischt sich mit Skunk- und Zitrusnoten und sorgt für einen hellen, anhaltenden, sanften Zitronenabgang.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286278054224</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">9.97</s:price>
      <s:sku>2331</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286278054224</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>2332</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9286275039568</id>
    <published>2024-06-25T23:45:07+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:07+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-gsc-65-canapuff"/>
    <title>THP420 Blüten GSC 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_gsc.png?v=1719313537"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-bluten-gsc-65-canapuff">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h3>Canapuff – GSC 65 %</h3>
<p><strong>THP420 Blüten von Canapuff</strong> sind erstklassige Cannabisblüten, die dir eine breite Palette an Aromen und Wirkungen bieten. Diese Blüten werden mit größter Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei der Fokus auf <strong>höchster Qualität und Reinheit</strong> liegt, um dir ein erstklassiges Erlebnis zu bieten. Jede Portion der THP420-Blüten kann dir ein wohltuendes Gefühl der <strong>Entspannung und des Wohlbefindens</strong> vermitteln und bietet gleichzeitig eine Vielzahl therapeutischer Vorteile. Die hervorragende Kombination aus Geschmack und Wirkung macht THP420 Flowers zur perfekten Wahl für dich, wenn du auf der Suche nach hochwertigen Cannabisprodukten bist.</p>
<p><strong>GSC 65 % Geschmacksrichtung:</strong></p>
<p>GSC kombiniert Stärke und Eleganz. Stell dir vor, deine Geschmacksknospen werden von einer köstlichen Mischung aus Kush und einer dezenten Süße umhüllt. Zu Beginn erlebst du eine erfrischende, süße Erdigkeit, die dich sofort fesselt. Mit jedem Zug entfaltet sich eine Mischung aus Schwarzkirsche und Minze, die sich harmonisch mit dem erdigen Geschmack eines Snickerdoodle-Kekses verbindet. Diese Hybridmischung aus OG Kush x Durban Poison endet mit einem warmen Hauch von braunem Zucker und Gewürzen, begleitet von einem subtilen Benzin-Aroma. Diese Kombination wird dich mit ihrer einzigartigen Geschmackspalette begeistern und wärmen.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286275039568</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5004</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9286275039568</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5005</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://hhcfriends.de/products/9281096909136</id>
    <published>2024-06-25T23:45:06+02:00</published>
    <updated>2024-06-25T23:45:06+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://hhcfriends.de/products/thp420-blueten-gsc-65"/>
    <title>THP420 Blüten Jealousy 65% Canapuff</title>
    <s:type></s:type>
    <s:vendor>hhcfriends</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0555/3641/9100/files/THp420_bluete_canapuff_jealousy.png?v=1719313325"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Anbieter: </strong>hhcfriends<br>
        <strong>Art: </strong><br>
        <strong>Preis: </strong>
            11.97 - 49.97
            <a href="https://hhcfriends.de/products/thp420-blueten-gsc-65">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Canapuff – Jealousy 65 %</strong></p>
<p>Die THP420 Blüten von Canapuff sind Cannabisblüten von höchster Qualität, die ein breites und vielfältiges Aroma- und Wirkungsspektrum bieten. Diese Blüten werden mit großer Sorgfalt angebaut und ausgewählt, wobei Qualität und Reinheit im Vordergrund stehen, um den Verbrauchern ein hervorragendes Erlebnis zu garantieren. Jede Dosis der THP420-Blüten kann <strong>ein angenehmes Gefühl der Entspannung und des Wohlbefindens </strong>vermitteln und bietet darüber hinaus verschiedene therapeutische Vorteile. <strong>Die Kombination aus herausragendem Geschmack und Wirkung macht THP420 Flowers zur idealen Wahl für diejenigen, die erstklassige Cannabisprodukte suchen.</strong></p>
<p><strong>THP420 - Jealousy Geschmacksrichtung:<br></strong>Stell dir eine reife Pflaume vor, eingetaucht in süßen Zuckersirup. Die Jealousy-Sorte entfaltet eine komplexe und reichhaltige Geschmackspalette, die fruchtige und blumige Noten mit einem Hauch von Kush verbindet. Zuckerveilchen treiben auf einem Fluss aus Pflaumensaft und Rosenwasser, der die Ufer einer Kush-Wiese umspült. Ein süßes, gasähnliches Aroma erfüllt die Luft und hinterlässt den charakteristischen Nachgeschmack dieser Sherbert Bx1 x Gelato 41-Kreuzung.</p>
<p><strong>Canapuff Premium</strong></p>
<p>Die Premium-Blüten von Canapuff sind exquisite Hanfprodukte, die sorgfältig ausgewählt und verarbeitet wurden, um selbst die höchsten Ansprüche zu erfüllen. Diese Blüten zeichnen sich durch ein intensives Aroma aus und enthalten spezielle Cannabinoide, die dem Nutzer ein einzigartiges und kraftvolles Erlebnis bieten.</p>
<p><em>Produkt gemäß Gesetz §5 Nr. 167/1998. Für industrielle, technische und gärtnerische Zwecke bestimmt. Nicht zum direkten Verzehr oder Rauchen bestimmt. Das Produkt unterliegt einem natürlichen Gewichtsverlust. Kein Verkauf an unter 18-Jährige. Außerhalb der Reichweite von Kindern aufbewahren.</em></p>
<!----></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9281096909136</id>
      <title>1g</title>
      <s:price currency="EUR">11.97</s:price>
      <s:sku>5280</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://hhcfriends.de/products/9281096909136</id>
      <title>5g</title>
      <s:price currency="EUR">49.97</s:price>
      <s:sku>5281</s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
